{"_scroll_id": "DnF1ZXJ5VGhlbkZldGNoCgAAAAAAisWmFkQ2bmJGM1VvVFhDeUQwMWlaUjQ5OFEAAAAAAIMPZRY0d05Ma0ljMVRZeW9GMVFwMElRNFZnAAAAAAAMvQ0WeVlzWnB1Z3lReEtyQnF6djB5LUU5ZwAAAAAAXmsxFi1FVEt2aDZpVDNpdUo1YjFNM2t2WWcAAAAAAITN1BZtbU9KS2x0a1R0Mm9VTC1CUGxtZ2pRAAAAAACDD2QWNHdOTGtJYzFUWXlvRjFRcDBJUTRWZwAAAAAAfJjTFjJzYWVjc05wUVYtUkxXdmVXYzhwYXcAAAAAAIZKJxZqdkNBRXF5Y1RPZWp2X2oxM3N1dmR3AAAAAAAMvQ4WeVlzWnB1Z3lReEtyQnF6djB5LUU5ZwAAAAAAh-jZFkdWdFJFRWtLUjBLQTV1MEFiMGtuTkE=", "took": 100, "timed_out": false, "_shards": {"total": 10, "successful": 10, "skipped": 0, "failed": 0}, "hits": {"total": 21647484, "max_score": 1.0, "hits": [{"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "583787695081843_1271344639659475", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "861533230672464", "like": 0, "to_name": "Forum Satelit", "user_name": "Chach Ghons Dronkst", "sentences": [{"sentence": "ecm key sony group intel20 donk ....", "sentiment": "negative"}], "to_id": "583787695081843", "type": "status", "mongo_id": "59a402ba069b264981039205", "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1271344639659475&id=583787695081843", "content": "ecm key sony group intel20 donk....", "post_fb_id": "583787695081843_1271344639659475", "page_id": "583787695081843", "update_time": "2017-08-19T22:28:51.000Z", "date_time": "2017-08-19T22:28:51.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "583787695081843_1271299682997304", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "583787695081843", "like": 63, "to_name": "", "user_name": "Forum Satelit", "sentences": [{"sentence": "mnctv udah pake acakan maut om ..", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "lumayanlah daripada kemarin pake acakan biss tapi disajikan gambar diam doank ..", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\ud83d\ude03\ud83d\ude02", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "status", "mongo_id": "59a402ba069b264981039206", "url": "https://www.facebook.com/583787695081843/posts/1271299682997304", "content": "MNCTV udah pake acakan maut om..\nLumayanlah daripada kemarin pake acakan Biss tapi disajikan gambar diam doank.. \ud83d\ude03\ud83d\ude02", "post_fb_id": "583787695081843_1271299682997304", "page_id": "583787695081843", "update_time": "2017-08-19T21:16:45.000Z", "date_time": "2017-08-19T21:16:45.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "583787695081843_1270600869733852", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "583787695081843", "like": 41, "to_name": "", "user_name": "Forum Satelit", "sentences": [{"sentence": "jadwal bola malam ini ( wib ) ..", "sentiment": "negative"}, {"sentence": ". 01.15 la liga : leganes vs alaves ( feed asiasat 5 hd 4:2 :", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "2 , feed chinasat 10 hd 4:2 : 2 ) . 01.30 bundesliga : bayern munchen vs bayer leverkusen ( pptv hd , pptv sd ) . 01.45 efl championship : burton albion vs birmingham city ( feed asiasat 5 hd ) . 01.45 ligue 1 : metz vs as monaco ( sony ten 1 hd ) . 03.15 la liga : valencia vs las palmas ( feed asiasat 5 hd 4:2 :", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "2 , feed chinasat 10 hd 4:2 : 2 )", "sentiment": "positive"}], "to_id": "", "type": "status", "mongo_id": "59a402ba069b26498103920a", "url": "https://www.facebook.com/583787695081843/posts/1270600869733852", "content": "Jadwal bola malam ini (wib)..\n.\n01.15 La Liga: Leganes vs Alaves (feed Asiasat 5 HD 4:2:2, feed Chinasat 10 HD 4:2:2)\n.\n01.30 Bundesliga: Bayern Munchen vs Bayer Leverkusen (PPTV HD, PPTV SD)\n.\n01.45 EFL Championship: Burton Albion vs Birmingham City (feed Asiasat 5 HD)\n.\n01.45 Ligue 1: Metz vs AS Monaco (Sony Ten 1 HD)\n.\n03.15 La Liga: Valencia vs Las Palmas (feed Asiasat 5 HD 4:2:2, feed Chinasat 10 HD 4:2:2)", "post_fb_id": "583787695081843_1270600869733852", "page_id": "583787695081843", "update_time": "2017-08-19T00:43:30.000Z", "date_time": "2017-08-19T00:43:30.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "583787695081843_1270598739734065", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "583787695081843", "like": 55, "to_name": "", "user_name": "Forum Satelit", "sentences": [{"sentence": "sepakbola bundesliga : bayern munchen vs bayer leverkusen live sesaat lagi , di pptv hd dan pptv sd .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "pptv hd satelit : thaicom 5 ( 78,5 bt ) 4080 h 30000 ( c band ) mpeg 4 / hd / biss sid : 0036 / 0024 22 44 66 cc 66 44 22 cc beam menjangkau seluruh wilayah indonesia .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "pptv satelit : thaicom 5 ( 78,5 bt ) 3920 h 30000 ( c band ) mpeg 2 / sd / biss sid : 0618 / 26a 32 ff 9e cf a7 11 4a 02 beam menjangkau seluruh wilayah indonesia", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "status", "mongo_id": "59a402ba069b26498103920b", "url": "https://www.facebook.com/583787695081843/posts/1270598739734065", "content": "Sepakbola\nBundesliga: Bayern Munchen vs Bayer Leverkusen\nLive sesaat lagi, di PPTV HD dan PPTV SD\n.\nPPTV HD\nSatelit: Thaicom 5 (78,5 BT)\n4080 H 30000 (C Band)\nMpeg4/Hd/Biss\nSid: 0036 / 0024\n22 44 66 CC 66 44 22 CC\nBeam menjangkau seluruh wilayah Indonesia\n.\nPPTV\nSatelit: Thaicom 5 (78,5 BT)\n3920 H 30000 (C Band)\nMpeg2/Sd/Biss\nSid: 0618 / 26A\n32 FF 9E CF A7 11 4A 02\nBeam menjangkau seluruh wilayah Indonesia", "post_fb_id": "583787695081843_1270598739734065", "page_id": "583787695081843", "update_time": "2017-08-19T00:41:32.000Z", "date_time": "2017-08-19T00:41:32.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "111055332258520_1679482915415746", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "111055332258520", "like": 28, "to_name": "Speed Unlimited Performance", "user_name": "Maryland International Raceway", "sentences": [{"sentence": "Congrats to Saturday ' s Speed Unlimited Performance ET Series winners at Maryland International Raceway !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "107777125954423", "type": "photo", "mongo_id": "59a402ba7fe5fb27cc47c663", "url": "https://www.facebook.com/111055332258520/posts/1679482915415746", "content": "Congrats to Saturday's Speed Unlimited Performance ET Series winners at Maryland International Raceway!", "post_fb_id": "111055332258520_1679482915415746", "page_id": "111055332258520", "update_time": "2017-10-19T15:15:31.052Z", "date_time": "2017-08-27T09:27:49.000Z", "share": 1, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "111055332258520_1674478909249480", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "111055332258520", "like": 16, "to_name": "Speed Unlimited Performance", "user_name": "Maryland International Raceway", "sentences": [{"sentence": "This Saturday and Sunday - August 26-27 it ' s the Speed Unlimited Performance ET Series \" Summer Blowout Weekend \" !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Just Added - Saturday Night \" Party at the Line \" - Join us at the line for fun , games , prizes , racer appreciation meal & more \" .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Also......there will be a pit bike race featuring a $500 to win purse , $100 runner - up & $50 semi - finals !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "The entry fee is just $20 to enter !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Join us at Budds Creek this weekend !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "PURSES - PER DAY - Top ET Entry Fee : $125 per day Re - Entry : $80 Winner $5,000 Runner - Up : $1,500 Semi - Finalist : $750 6th Round Win : $500 per day ( if 9 rounds ) 5th Round Win : $400 4th Round Win : 300 3rd Round Win : $200 Mod ET * * * ( Including Motorcycles ) Entry Fee : $60 per day Re - Entry : $40 Winner $2,000 Runner - Up $750 Semi - Finalist $200 * * * $50 per round starting 3rd round winner Hubble Motorsports Junior Dragster Entry Fee : $40 per day Re - Entry : $20 Winner $500 Runner - Up $100 Semi - Finalist $50 Quarters : $25 ENTRY FEES Entry Fees : Top ET - $125.00 per day Modified ET ( Including Motorcycles ) - $60.00 per day Junior Dragster - $40.00 per day Test & Tune ( up to 4 runs ) - $30.00 per day Entry Fee includes driver ' s admission SATURDAY SCHEDULE Gates Open : 10:00 am Time Runs : 11:00 am - Time Trials ( 2 Sessions ) ( J / D , Top , Mod ) Sportsman Eliminations : 3:00 pm - Eliminations ( J / D , Top , Mod ) Racing Until : At completion of the event Other Event Notes : Re - Entry 1st & 2nd Round for All Classes SUNDAY SCHEDULE Gates Open : 9:00 am Time Runs : 10:00 am - Time Trials - 1 Session ( J / D , Top , Mod ) Sportsman Eliminations : Noon - Eliminations ( J / D , Top , Mod ) Racing Until : At completion of the event Other Event Notes : Re - Entry 1st & 2nd Round for All Classes ADMISSION : Adult Admission : $15.00 Junior Admission : Ages 12-15 $10.00 Child Admission : Ages 11 & under FREE !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "107777125954423", "type": "photo", "mongo_id": "59a402ba7fe5fb27cc47c66e", "url": "https://www.facebook.com/111055332258520/posts/1674478909249480", "content": "This Saturday and Sunday - August 26-27 it's the Speed Unlimited Performance ET Series \"Summer Blowout Weekend\"!\n\nJust Added - Saturday Night \"Party at the Line\" - Join us at the line for fun, games, prizes, racer appreciation meal & more\".\n\nAlso......there will be a pit bike race featuring a $500 to win purse, $100 runner-up & $50 semi-finals! The entry fee is just $20 to enter!\n\nJoin us at Budds Creek this weekend!\n\nPURSES\n-PER DAY-\nTop ET\nEntry Fee: $125 per day\nRe-Entry: $80\nWinner $5,000\nRunner-Up: $1,500\nSemi-Finalist: $750\n6th Round Win: $500 per day (if 9 rounds)\n5th Round Win: $400\n4th Round Win: 300\n3rd Round Win: $200\n\nMod ET\n***(Including Motorcycles)\nEntry Fee: $60 per day\nRe-Entry: $40\nWinner $2,000\nRunner-Up $750\nSemi-Finalist $200\n***$50 per round starting 3rd\nround winner\n\nHubble Motorsports Junior Dragster\nEntry Fee: $40 per day\nRe-Entry: $20\nWinner $500\nRunner-Up $100\nSemi-Finalist $50\nQuarters: $25\n\nENTRY FEES\nEntry Fees: Top ET - $125.00 per day\nModified ET (Including Motorcycles) - $60.00 per day\nJunior Dragster - $40.00 per day\nTest & Tune (up to 4 runs) - $30.00 per day\nEntry Fee includes driver's admission\n\nSATURDAY SCHEDULE\nGates Open:10:00 am\n\nTime Runs: 11:00 am - Time Trials (2 Sessions) (J/D, Top, Mod)\n\nSportsman Eliminations:\n3:00 pm - Eliminations (J/D, Top, Mod)\n\nRacing Until:\nAt completion of the event\n\nOther Event Notes:\nRe-Entry 1st & 2nd Round for All Classes\n\nSUNDAY SCHEDULE\nGates Open:\n9:00 am\n\nTime Runs:\n10:00 am - Time Trials - 1 Session (J/D, Top, Mod)\n\nSportsman Eliminations:\nNoon - Eliminations (J/D, Top, Mod)\n\nRacing Until:\nAt completion of the event\n\nOther Event Notes:\nRe-Entry 1st & 2nd Round for All Classes\n\nADMISSION:\nAdult Admission: $15.00\nJunior Admission:\nAges 12-15 $10.00\nChild Admission:\nAges 11 & under FREE!", "post_fb_id": "111055332258520_1674478909249480", "page_id": "111055332258520", "update_time": "2017-10-19T15:15:31.053Z", "date_time": "2017-08-22T06:00:00.000Z", "share": 18, "comment": 3}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "190453908060335_352194555219602", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "190453908060335", "like": 17, "to_name": "", "user_name": "Kulturna ruta Putovima Frankopana", "sentences": [{"sentence": "22 . kolovoza 1862 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "- umro je u Bosiljevu feldmar\u0161al Laval Nugent of Westmeath .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Smatraju\u0107i se duhovnim nasljednikom Frankopana ( preko \u017eene ) , odlu\u010duje otkupiti njihove nekada\u0161nje posjede - od Vinodola do sjeverne Hrvatske .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Lavalov dekorativni vite\u0161ki oklop danas \u010duva Posjetiteljski centar u dvorcu Nova Kraljevica .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402babf6cca789fa09a6f", "url": "https://www.facebook.com/putovimafrankopana/posts/352194555219602", "content": "22. kolovoza 1862. - umro je u Bosiljevu feldmar\u0161al Laval Nugent of Westmeath. Smatraju\u0107i se duhovnim nasljednikom Frankopana (preko \u017eene), odlu\u010duje otkupiti njihove nekada\u0161nje posjede - od Vinodola do sjeverne Hrvatske. \nLavalov dekorativni vite\u0161ki oklop danas \u010duva Posjetiteljski centar u dvorcu Nova Kraljevica.", "post_fb_id": "190453908060335_352194555219602", "page_id": "190453908060335", "update_time": "2017-11-13T06:09:51.381Z", "date_time": "2017-08-23T18:15:44.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "979129855503367_1500402156709465", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "979129855503367", "like": 10, "to_name": "", "user_name": "Pentagon Turkey", "sentences": [{"sentence": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbpentagon eyl\u00fcl ayinda comeback yapacaklarinin spoileri\u0307ni\u0307 vermi\u0307\u015f ~ !", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\ud83c\udf38shinwon fancafe g\u00fcncellemesinde \" gugugu \" yazm\u0131\u015ft\u0131 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\ud83c\udf38yeo one fancafe g\u00fcncellemesinde \" iyi geceler \" yazarken ilk heceyi yar\u0131m b\u0131rakm\u0131\u015ft\u0131 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "yar\u0131m hece ise \" gu \" olarak okunuyor .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\ud83c\udf38yeo one fancafe g\u00fcncellemesinde \" iyi geceler \" yazarken ilk heceyi yar\u0131m b\u0131rakm\u0131\u015ft\u0131 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "yar\u0131m hece ise \" gu \" olarak okunuyor .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\ud83c\udf38kino daha \u00f6nce twitter ' da bir kedinin foto\u011fraf\u0131n\u0131 payla\u015fm\u0131\u015ft\u0131 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "kedi ' nin korecesi ise goyangi . ' gu ' kelimesi korecede dokuz anlam\u0131na geliyor .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "dokuz da dokuzuncu ay olan eyl\u00fcl ' e ~ \ud83c\udf8a cr . huiparamparam", "sentiment": "positive"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bad227ee07f2fc493f", "url": "https://www.facebook.com/979129855503367/posts/1500402156709465", "content": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbPENTAGON EYL\u00dcL AYINDA COMEBACK YAPACAKLARININ SPOILER\u0130N\u0130 VERM\u0130\u015e~!\n\n\ud83c\udf38Shinwon fancafe g\u00fcncellemesinde \"gugugu\" yazm\u0131\u015ft\u0131.\n\n\ud83c\udf38Yeo One fancafe g\u00fcncellemesinde \"iyi geceler\" yazarken ilk heceyi yar\u0131m b\u0131rakm\u0131\u015ft\u0131. Yar\u0131m hece ise \"gu\" olarak okunuyor.\n\n\ud83c\udf38Yeo One fancafe g\u00fcncellemesinde \"iyi geceler\" yazarken ilk heceyi yar\u0131m b\u0131rakm\u0131\u015ft\u0131. Yar\u0131m hece ise \"gu\" olarak okunuyor.\n\n\ud83c\udf38Kino daha \u00f6nce Twitter'da bir kedinin foto\u011fraf\u0131n\u0131 payla\u015fm\u0131\u015ft\u0131. Kedi'nin korecesi ise goyangi.\n\n'Gu' kelimesi korecede dokuz anlam\u0131na geliyor. Dokuz da dokuzuncu ay olan Eyl\u00fcl'e~\ud83c\udf8a\n\ncr. huiparamparam", "post_fb_id": "979129855503367_1500402156709465", "page_id": "979129855503367", "update_time": "2017-11-13T16:13:09.858Z", "date_time": "2017-08-25T01:03:44.000Z", "share": 1, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "308365372665446_802103909958254", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "308365372665446", "like": 19, "to_name": "", "user_name": "\u661f\u77e2TOY's", "sentences": [{"sentence": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25 s.h .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "f\u65b0\u54c1\u9810\u8cfc\u4e2d !", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "!", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "!", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25 1 \u20e3 s.h .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "figuarts shf \u53ef\u52d5 \u5feb\u6253\u65cb\u98a8 \u8c6a\u9b3c \u9732\u5929\uff1ahttp : / / goods.ruten.com.tw/ite m/s how ? 21735009185865", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bad227ee07f2fc49f6", "url": "https://www.facebook.com/308365372665446/posts/802103909958254", "content": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25S.H.F\u65b0\u54c1\u9810\u8cfc\u4e2d!!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n1\u20e3 S.H.Figuarts SHF \u53ef\u52d5 \u5feb\u6253\u65cb\u98a8 \u8c6a\u9b3c\n\n\u9732\u5929\uff1ahttp://goods.ruten.com.tw/item/show?21735009185865", "post_fb_id": "308365372665446_802103909958254", "page_id": "308365372665446", "update_time": "2017-10-20T03:37:26.958Z", "date_time": "2017-08-28T12:50:04.000Z", "share": 2, "comment": 2}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "308365372665446_798576480310997", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "308365372665446", "like": 12, "to_name": "", "user_name": "\u661f\u77e2TOY's", "sentences": [{"sentence": "\u611f\u8b1d\u6843\u5712\u8056\u9b25\u58eb\u5e25\u54e5\u73a9\u5bb6\u4f86\u5e97\u652f\u6301 \u611f\u6069", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bad227ee07f2fc4a0f", "url": "https://www.facebook.com/308365372665446/posts/798576480310997", "content": "\u611f\u8b1d\u6843\u5712\u8056\u9b25\u58eb\u5e25\u54e5\u73a9\u5bb6\u4f86\u5e97\u652f\u6301 \u611f\u6069", "post_fb_id": "308365372665446_798576480310997", "page_id": "308365372665446", "update_time": "2017-10-20T03:37:41.294Z", "date_time": "2017-08-20T15:39:15.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1800174576891103_1931736000401626", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1800174576891103", "like": 5, "to_name": "", "user_name": "FC Bayern News", "sentences": [{"sentence": "\u0628\u0627\u064a\u0631\u0646 \u0645\u064a\u0648\u0646\u062e \ud83c\udde9\ud83c\uddea \u0641\u064a\u0631\u062f\u0631\u0628\u0631\u064a\u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 4:30 \u0645\u0633\u0627\u0621\u0627\u064b \u0628\u062a\u0648\u0642\u064a\u062a \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644\u0629 bein sport hd5 \u0645\u0644\u0639\u0628 \u2666 \u0641\u064a\u0633\u064a\u0631 \u0634\u062a\u0627\u062f\u064a\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0642 : \u062c\u0648\u0627\u062f \u0628\u062f\u0629 mia san mia\u2665", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bb069b264981039276", "url": "https://www.facebook.com/1800174576891103/posts/1931736000401626", "content": "\u0628\u0627\u064a\u0631\u0646 \u0645\u064a\u0648\u0646\u062e  \ud83c\udde9\ud83c\uddea \u0641\u064a\u0631\u062f\u0631\u0628\u0631\u064a\u0645\u0646\n\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645  4:30 \u0645\u0633\u0627\u0621\u0627\u064b \u0628\u062a\u0648\u0642\u064a\u062a \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629 \n\u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644\u0629  bein sport HD5\n\u0645\u0644\u0639\u0628 \u2666 \u0641\u064a\u0633\u064a\u0631 \u0634\u062a\u0627\u062f\u064a\u0648\u0646\n\u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0642 : \u062c\u0648\u0627\u062f \u0628\u062f\u0629\nMia SaN Mia\u2665", "post_fb_id": "1800174576891103_1931736000401626", "page_id": "1800174576891103", "update_time": "2017-10-19T23:15:59.013Z", "date_time": "2017-08-26T06:50:11.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1800174576891103_1931713067070586", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1800174576891103", "like": 4, "to_name": "", "user_name": "FC Bayern News", "sentences": [{"sentence": "# \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e\u064a \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402bb069b264981039278", "url": "https://www.facebook.com/FCBayernMuenchenArabic/posts/1931713067070586", "content": "#\u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e\u064a \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "post_fb_id": "1800174576891103_1931713067070586", "page_id": "1800174576891103", "update_time": "2017-10-19T23:15:59.013Z", "date_time": "2017-08-26T05:11:18.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1800174576891103_1931280283780531", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1800174576891103", "like": 12, "to_name": "", "user_name": "FC Bayern News", "sentences": [{"sentence": "\u200f\u0631\u0648\u0645\u0646\u064a\u063a\u064a\u0647 \u0631\u0641\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0641\u064a \u0631\u0626\u064a\u0633 \u0646\u0627\u062f\u064a \u0628\u0627\u0631\u064a\u0633 \u0633\u0627\u0646 \u062c\u064a\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0646\u062a\u064a \u0643\u0627\u0631\u0644\u0648\u061f !", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "!", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "!", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "!", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0635\u0641\u0642\u0629 \u062d\u0633\u0645\u062a \u0628\u0631\u0626\u064a \u061f", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bb069b264981039281", "url": "https://www.facebook.com/1800174576891103/posts/1931280283780531", "content": "\u200f\u0631\u0648\u0645\u0646\u064a\u063a\u064a\u0647 \u0631\u0641\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0641\u064a  \u0631\u0626\u064a\u0633 \u0646\u0627\u062f\u064a \u0628\u0627\u0631\u064a\u0633 \u0633\u0627\u0646 \u062c\u064a\u0631\u0645\u0627\u0646  \u0641\u064a \u0645\u0648\u0646\u062a\u064a \u0643\u0627\u0631\u0644\u0648\u061f!!!!\n\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0635\u0641\u0642\u0629 \u062d\u0633\u0645\u062a \u0628\u0631\u0626\u064a \u061f", "post_fb_id": "1800174576891103_1931280283780531", "page_id": "1800174576891103", "update_time": "2017-10-19T23:15:59.013Z", "date_time": "2017-08-25T03:10:42.000Z", "share": 0, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1800174576891103_1930958467146046", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1800174576891103", "like": 7, "to_name": "", "user_name": "FC Bayern News", "sentences": [{"sentence": "\u0645\u0627\u0647\u064a \u062a\u0648\u0642\u0639\u0627\u062a\u0643\u0645 \u0644\u0644\u0642\u0631\u0639\u0629 \u064a\u0627 \u0628\u0627\u0641\u0627\u0631\u064a\u064a\u0646 \ud83c\udfc6 \u0627\u0644\u0643\u0644 \u064a\u0634\u0627\u0631\u0643 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 \u0627\u0646\u0637\u0644\u0642\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648 \ud83d\udc47 \u0628\u0627\u064a\u0631\u0646 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\u0627\u062a\u0644\u062a\u064a\u0643\u0648 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u0646\u0627\u0628\u0648\u0644\u064a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u0633\u064a\u0633\u0643\u0627\u0645\u0648\u0633\u0643\u0648 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bb069b264981039289", "url": "https://www.facebook.com/1800174576891103/posts/1930958467146046", "content": "\u0645\u0627\u0647\u064a \u062a\u0648\u0642\u0639\u0627\u062a\u0643\u0645 \u0644\u0644\u0642\u0631\u0639\u0629 \u064a\u0627 \u0628\u0627\u0641\u0627\u0631\u064a\u064a\u0646 \ud83c\udfc6\n\u0627\u0644\u0643\u0644 \u064a\u0634\u0627\u0631\u0643  \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 \u0627\u0646\u0637\u0644\u0642\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648 \ud83d\udc47\n\u0628\u0627\u064a\u0631\u0646 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\u0627\u062a\u0644\u062a\u064a\u0643\u0648 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u0646\u0627\u0628\u0648\u0644\u064a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9  \u0633\u064a\u0633\u0643\u0627\u0645\u0648\u0633\u0643\u0648 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "post_fb_id": "1800174576891103_1930958467146046", "page_id": "1800174576891103", "update_time": "2017-10-19T23:15:59.518Z", "date_time": "2017-08-24T07:38:35.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1800174576891103_1930878297154063", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1800174576891103", "like": 6, "to_name": "", "user_name": "FC Bayern News", "sentences": [{"sentence": "\u062a\u0635\u0631\u064a\u062d\u0627\u062a \u0645\u0647\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0648\u0644\u064a \u0647\u0648\u0646\u064a\u0633 \u2666 \u200f\u0647\u0648\u0646\u064a\u0633 \" \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0642\u062f\u0627\u062a \u0628\u064a\u0646 100 \u0648 200 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646\u20ac \u0644\u0627 \u062a\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0632 \u0628\u0627\ufef7\u0628\u0637\u0627\u0644 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "# \u0628\u0627\u064a\u0631\u0646 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0625\u064a\u062c\u0627\u062f \u0645\u0633\u062a\u0648\u0627\u0647 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\u0644\u0642\u062f \u0642\u0631\u0631\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0623\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0646\u0627\u062c\u062d\u064a\u0646 \u0631\u064a\u0627\u0636\u064a\u0627\u2666 \u200f\u0647\u0648\u0646\u064a\u0633 \" \u0643\u064a\u0646\u063a\u0633\u0644\u064a \u0643\u0648\u0645\u0627\u0646 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0634\u0627\u0628 \u0648 \u0644\u062f\u064a\u0647 \u0645\u0648\u0647\u0628\u0629 \u0639\u0645\u0644\u0627\u0642\u0647 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0625\u0646 \u0644\u0645 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631 \u0641\u0639\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0623\u0646 \u0646\u0628\u062d\u062b \u0639\u0646 \u0628\u062f\u0644\u0627\u0621 \u0644\u0631\u064a\u0628\u064a\u0631\u064a \u0648 \u0631\u0648\u0628\u064a\u0646 \" # \u0628\u0627\u064a\u0631\u0646 [ frankenpost ] \u200f\u0647\u0648\u0646\u064a\u0633 \" \u0623\u0648\u0644\u064a\u0641\u0631 \u0643\u0627\u0646 \u0648 \u0625\u064a\u0641\u0646\u0628\u064a\u0631\u063a \u064a\u062a\u062d\u062f\u062b\u0648\u0646 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0647 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644 \u0641\u0623\u0646\u062a \u062a\u0631\u0649 \u0627\ufef7\u0645\u0648\u0631 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641 \" # \u0628\u0627\u064a\u0631\u0646 [ frankenpost ] \u200f\u0647\u0648\u0646\u064a\u0633 : \u0644\u0648 \u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a\u062f\u0627\u0644 \u0647\u062f\u0641 2-0 \u0642\u0628\u0644 \u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0648\u0637 \u0627\ufef7\u0648\u0644 \u0644\u062a\u0623\u0647\u0644\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0633\u0627\u0628 \u0631\u064a\u0627\u0644 \u0645\u062f\u0631\u064a\u062f \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0628\u0627\u0644\u0628\u064a\u0631\u0646\u0627\u0628\u064a\u0648 \u0643\u0646\u0627 \u0645\u062a\u0642\u062f\u0645\u064a\u0646 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 90 \u0648\u0628\u0639\u062f\u0647\u0627 \u062a\u0645 \u0637\u0631\u062f \u0641\u064a\u062f\u0627\u0644\u2666", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "status", "mongo_id": "59a402bb069b26498103928b", "url": "https://www.facebook.com/1800174576891103/posts/1930878297154063", "content": "\u062a\u0635\u0631\u064a\u062d\u0627\u062a \u0645\u0647\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0648\u0644\u064a \u0647\u0648\u0646\u064a\u0633 \u2666\n\u200f\u0647\u0648\u0646\u064a\u0633 \"\u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0642\u062f\u0627\u062a \u0628\u064a\u0646 100 \u0648 200 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646\u20ac \u0644\u0627 \u062a\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0632 \u0628\u0627\ufef7\u0628\u0637\u0627\u0644. #\u0628\u0627\u064a\u0631\u0646 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0625\u064a\u062c\u0627\u062f \u0645\u0633\u062a\u0648\u0627\u0647. \u0644\u0642\u062f \u0642\u0631\u0631\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0623\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0646\u0627\u062c\u062d\u064a\u0646 \u0631\u064a\u0627\u0636\u064a\u0627\u2666\n\n\u200f\u0647\u0648\u0646\u064a\u0633 \"\u0643\u064a\u0646\u063a\u0633\u0644\u064a \u0643\u0648\u0645\u0627\u0646 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0634\u0627\u0628 \u0648 \u0644\u062f\u064a\u0647 \u0645\u0648\u0647\u0628\u0629 \u0639\u0645\u0644\u0627\u0642\u0647 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0625\u0646 \u0644\u0645 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631 \u0641\u0639\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0623\u0646 \u0646\u0628\u062d\u062b \u0639\u0646 \u0628\u062f\u0644\u0627\u0621  \u0644\u0631\u064a\u0628\u064a\u0631\u064a \u0648 \u0631\u0648\u0628\u064a\u0646\" #\u0628\u0627\u064a\u0631\u0646 [FrankenPost]\n\n\u200f\u0647\u0648\u0646\u064a\u0633 \"\u0623\u0648\u0644\u064a\u0641\u0631 \u0643\u0627\u0646 \u0648 \u0625\u064a\u0641\u0646\u0628\u064a\u0631\u063a \u064a\u062a\u062d\u062f\u062b\u0648\u0646 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0647 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644 \u0641\u0623\u0646\u062a \u062a\u0631\u0649 \u0627\ufef7\u0645\u0648\u0631 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\" #\u0628\u0627\u064a\u0631\u0646 [FrankenPost]\n\n\u200f\u0647\u0648\u0646\u064a\u0633: \u0644\u0648 \u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a\u062f\u0627\u0644 \u0647\u062f\u06412-0\u0642\u0628\u0644 \u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0648\u0637 \u0627\ufef7\u0648\u0644 \u0644\u062a\u0623\u0647\u0644\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0633\u0627\u0628 \u0631\u064a\u0627\u0644 \u0645\u062f\u0631\u064a\u062f \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0628\u0627\u0644\u0628\u064a\u0631\u0646\u0627\u0628\u064a\u0648 \u0643\u0646\u0627 \u0645\u062a\u0642\u062f\u0645\u064a\u0646 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 90 \u0648\u0628\u0639\u062f\u0647\u0627 \u062a\u0645 \u0637\u0631\u062f \u0641\u064a\u062f\u0627\u0644\u2666", "post_fb_id": "1800174576891103_1930878297154063", "page_id": "1800174576891103", "update_time": "2017-10-19T23:15:59.519Z", "date_time": "2017-08-24T02:00:58.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1800174576891103_1930110907230802", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1800174576891103", "like": 7, "to_name": "", "user_name": "FC Bayern News", "sentences": [{"sentence": "mia san mia \u2665\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bb069b264981039297", "url": "https://www.facebook.com/1800174576891103/posts/1930110907230802", "content": "Mia San Mia \u2665\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "post_fb_id": "1800174576891103_1930110907230802", "page_id": "1800174576891103", "update_time": "2017-10-19T23:15:59.519Z", "date_time": "2017-08-22T00:51:07.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1800174576891103_1929297890645437", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1800174576891103", "like": 5, "to_name": "", "user_name": "FC Bayern News", "sentences": [{"sentence": "# \u0645\u0627\u064a\u0633\u062a\u0631\u0648\u0648\u0648\u0648 # \u062c\u062f\u064a\u062f # \u0641\u064a # \u0643\u0631\u0629 # \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u062a\u062d\u062f\u062b \u0627\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0646\u0634\u064a\u0644\u0648\u062a\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062e\u064a\u0631\u0629 \u0631\u0648\u062f\u064a \u0627\u0635\u0628\u062d \u0627\u0644\u0639\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0628\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u062a\u064a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0641\u0627\u0631\u064a\u0629\u2665 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0627\u062a\u0627 \u0645\u062c\u0627\u0646\u0627 \u0648\u0641\u0631\u0636 \u0646\u0641\u0633\u0647 \u0628\u0627\u062f\u0627\u0626\u0647 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0626\u0639", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bb069b2649810392a2", "url": "https://www.facebook.com/1800174576891103/posts/1929297890645437", "content": "#\u0645\u0627\u064a\u0633\u062a\u0631\u0648\u0648\u0648\u0648 #\u062c\u062f\u064a\u062f #\u0641\u064a #\u0643\u0631\u0629 #\u0627\u0644\u0642\u062f\u0645 \n\u0627\u0643\u062b\u0631 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u062a\u062d\u062f\u062b \u0627\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0646\u0634\u064a\u0644\u0648\u062a\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062e\u064a\u0631\u0629 \n\u0631\u0648\u062f\u064a \u0627\u0635\u0628\u062d \u0627\u0644\u0639\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0628\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u062a\u064a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0641\u0627\u0631\u064a\u0629\u2665\n\u0644\u0627\u0639\u0628 \u0627\u062a\u0627 \u0645\u062c\u0627\u0646\u0627 \u0648\u0641\u0631\u0636 \u0646\u0641\u0633\u0647 \u0628\u0627\u062f\u0627\u0626\u0647 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0626\u0639", "post_fb_id": "1800174576891103_1929297890645437", "page_id": "1800174576891103", "update_time": "2017-10-19T23:16:00.025Z", "date_time": "2017-08-20T02:44:31.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1800174576891103_1929279830647243", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1800174576891103", "like": 2, "to_name": "", "user_name": "FC Bayern News", "sentences": [{"sentence": "# \u0628\u0627\u064a\u0631\u0646 \u0631\u0628\u062d \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0646\u062f\u0633\u0644\u064a\u063a\u0627 \u0644\u0644\u0645\u0648\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0627\u062f\u0633 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0644\u064a\u060c \u0644\u064a\u0639\u0627\u062f\u0644 \u0631\u0642\u0645 \u0643\u0627\u064a\u0632\u0631\u0633\u0644\u0627\u0648\u062a\u0631\u0646 \u0628\u064a\u0646 1989 \u06481994 \u2666", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bb069b2649810392aa", "url": "https://www.facebook.com/1800174576891103/posts/1929279830647243", "content": "#\u0628\u0627\u064a\u0631\u0646 \u0631\u0628\u062d \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0646\u062f\u0633\u0644\u064a\u063a\u0627 \u0644\u0644\u0645\u0648\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0627\u062f\u0633 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0644\u064a\u060c \u0644\u064a\u0639\u0627\u062f\u0644 \u0631\u0642\u0645 \u0643\u0627\u064a\u0632\u0631\u0633\u0644\u0627\u0648\u062a\u0631\u0646 \u0628\u064a\u0646 1989 \u06481994 \u2666", "post_fb_id": "1800174576891103_1929279830647243", "page_id": "1800174576891103", "update_time": "2017-10-19T23:16:00.025Z", "date_time": "2017-08-20T01:35:09.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "257970334328611_1277459885712979", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "257970334328611", "like": 48, "to_name": "", "user_name": "Le Parisien 78 - Yvelines", "sentences": [{"sentence": "\u00ab c \u2019 est un endroit o\u00f9 les policiers interviennent sans cesse depuis des mois \u00bb", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402bb069b2649810393a4", "url": "https://www.facebook.com/Le.Parisien.78.Yvelines/posts/1277459885712979", "content": "\u00ab C\u2019est un endroit o\u00f9 les policiers interviennent sans cesse depuis des mois \u00bb", "post_fb_id": "257970334328611_1277459885712979", "page_id": "257970334328611", "update_time": "2017-08-25T17:26:40.000Z", "date_time": "2017-08-25T17:26:40.000Z", "share": 2510, "comment": 52}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "90175173858_10155352124103859", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "90175173858", "like": 332, "to_name": null, "user_name": "NTV Spor", "sentences": [{"sentence": "Luis Neto Fenerbah\u00e7e i\u00e7in geliyor !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": null, "type": "link", "mongo_id": "59a402bb77743d2da2df7fe3", "url": "https://www.facebook.com/90175173858/posts/10155352124103859", "content": "Luis Neto Fenerbah\u00e7e i\u00e7in geliyor!", "post_fb_id": "90175173858_10155352124103859", "page_id": "90175173858", "update_time": "2017-08-28T18:47:02.000Z", "date_time": "2017-08-28T18:38:48.000Z", "share": 4, "comment": 29}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1454842188179242_1839564026373721", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1454842188179242", "like": 0, "to_name": null, "user_name": "El despertar a un nuevo mundo", "sentences": [{"sentence": "TIGER\u2667 ] \ud83d\udea8Comparaci\u00f3n de las terribles inundaciones \ud83c\udf0a en # Houston , # Tx \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 asociadas a la un tormenta tropical # Harvey \ud83c\udf00en la espera de m\u00e1s lluvias . 28/8/2017", "sentiment": "neutral"}], "to_id": null, "type": "photo", "mongo_id": "59a402bb77743d2da2df8153", "url": "https://www.facebook.com/1454842188179242/posts/1839564026373721", "content": "TIGER\u2667] \ud83d\udea8Comparaci\u00f3n de las terribles inundaciones \ud83c\udf0a en #Houston, #Tx \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 asociadas a la un tormenta tropical #Harvey \ud83c\udf00en la espera de m\u00e1s lluvias. 28/8/2017", "post_fb_id": "1454842188179242_1839564026373721", "page_id": "1454842188179242", "update_time": "2017-08-28T18:46:02.000Z", "date_time": "2017-08-28T18:46:02.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "179702839028782_499027280429668", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "179702839028782", "like": 34, "to_name": "", "user_name": "Yulimba Dulcer\u00eda", "sentences": [{"sentence": "De ella para \u00e9l desayuno personalizado .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Mim gracias porque a pesar de la distancia y no conocernos confiaste en nuestro trabajo .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Bendiciones para ustedes .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bb7fe5fb27cc47c6ce", "url": "https://www.facebook.com/179702839028782/posts/499027280429668", "content": "De ella para \u00e9l desayuno personalizado. Mim gracias porque a pesar de la distancia y no conocernos confiaste en nuestro trabajo. Bendiciones para ustedes.", "post_fb_id": "179702839028782_499027280429668", "page_id": "179702839028782", "update_time": "2017-08-22T19:47:43.000Z", "date_time": "2017-08-22T19:47:43.000Z", "share": 0, "comment": 2}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1499573030334201_1771307343160767", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1499573030334201", "like": 57, "to_name": "", "user_name": "Arithmetic - Otome games : Mes Amours interdites", "sentences": [{"sentence": "\ud83d\udc96 Amour endiabl\u00e9 \ud83d\udc96 \ud83d\ude08Ev\u00e9nement \u00e0 venir : Anges vs D\u00e9mons , Un parfum d ' Apocalypse\ud83d\ude08 Un nouvel \u00e9v\u00e9nement ouvrira \u00e0 partir du 31 ao\u00fbt sur Amour Endiabl\u00e9 !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "D\u00e9couvre tes ch\u00e9ris comme tu ne les as encore jamais vus ...", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Seras - tu plut\u00f4t Ange ou plut\u00f4t D\u00e9mon ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "D\u00e9couvre vite cet \u00e9v\u00e9nement jusqu ' au 22 septembre !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Bon jeu \u00e0 tous !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bbbf6cca789fa09b11", "url": "https://www.facebook.com/1499573030334201/posts/1771307343160767", "content": "\ud83d\udc96 Amour endiabl\u00e9 \ud83d\udc96\n\n\ud83d\ude08Ev\u00e9nement \u00e0 venir : Anges vs D\u00e9mons, Un parfum d'Apocalypse\ud83d\ude08\n\nUn nouvel \u00e9v\u00e9nement ouvrira \u00e0 partir du 31 ao\u00fbt sur Amour Endiabl\u00e9 !\nD\u00e9couvre tes ch\u00e9ris comme tu ne les as encore jamais vus...\nSeras-tu plut\u00f4t Ange ou plut\u00f4t D\u00e9mon ?\nD\u00e9couvre vite cet \u00e9v\u00e9nement jusqu'au 22 septembre !\n\nBon jeu \u00e0 tous !", "post_fb_id": "1499573030334201_1771307343160767", "page_id": "1499573030334201", "update_time": "2017-11-13T23:07:04.180Z", "date_time": "2017-08-28T15:59:03.000Z", "share": 12, "comment": 24}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "139100479469877_1541557075867296", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "139100479469877", "like": 9, "to_name": "", "user_name": "Molde Kino", "sentences": [{"sentence": "Den utrolig , men sanne , historien om narko - og v\u00e5pensmuggleren Barry Seal , som jobbet parallelt for CIA og Pablo Escobar .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Se Tom Cruise i \" American Made \" p\u00e5 kino n\u00e5 . www.moldekino.no", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "video", "mongo_id": "59a402bbbf6cca789fa09b46", "url": "https://www.facebook.com/moldekino/videos/1541557075867296/", "content": "Den utrolig, men sanne, historien om narko- og v\u00e5pensmuggleren Barry Seal, som jobbet parallelt for CIA og Pablo Escobar. Se Tom Cruise  i \"American Made\" p\u00e5 kino n\u00e5. www.moldekino.no", "post_fb_id": "139100479469877_1541557075867296", "page_id": "139100479469877", "update_time": "2017-11-13T21:30:20.865Z", "date_time": "2017-08-25T16:07:16.000Z", "share": 0, "comment": 5}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1654185904817205_1996975503871575", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1654185904817205", "like": 3, "to_name": "", "user_name": "Law GupShup", "sentences": [{"sentence": "Maha govt to HC : Mulling to set up drought monitoring panel To read more go on", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402bbbf6cca789fa09b7b", "url": "https://www.facebook.com/lawgupshup/posts/1996975503871575", "content": "Maha govt to HC: Mulling to set up drought monitoring panel\nTo read more go on", "post_fb_id": "1654185904817205_1996975503871575", "page_id": "1654185904817205", "update_time": "2017-11-13T04:07:04.918Z", "date_time": "2017-08-28T17:38:56.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1654185904817205_1995986377303821", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1654185904817205", "like": 2, "to_name": "", "user_name": "Law GupShup", "sentences": [{"sentence": "Right To Privacy Verdict To Have \u2018 Some Bearing \u2019 On Beef Matters : Supreme Court to read more go on", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402bbbf6cca789fa09b80", "url": "https://www.facebook.com/lawgupshup/posts/1995986377303821", "content": "Right To Privacy Verdict To Have \u2018Some Bearing\u2019 On Beef Matters: Supreme Court\nto read more go on", "post_fb_id": "1654185904817205_1995986377303821", "page_id": "1654185904817205", "update_time": "2017-11-13T04:07:08.251Z", "date_time": "2017-08-26T13:53:26.000Z", "share": 0, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1654185904817205_1992577800978012", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1654185904817205", "like": 2, "to_name": "", "user_name": "Law GupShup", "sentences": [{"sentence": "Democrat to introduce articles of impeachment against Trump to read more go on", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402bbbf6cca789fa09b9d", "url": "https://www.facebook.com/lawgupshup/posts/1992577800978012", "content": "Democrat to introduce articles of impeachment against Trump\nto read more go on", "post_fb_id": "1654185904817205_1992577800978012", "page_id": "1654185904817205", "update_time": "2017-11-13T04:07:08.742Z", "date_time": "2017-08-19T15:56:46.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1904281193149645_1970404909870606", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1904281193149645", "like": 21, "to_name": "", "user_name": "Chef Sanjeev Kapoor's Khazana - Brampton", "sentences": [{"sentence": "dj drinks and dance .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "thats punjabiiii \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "video", "mongo_id": "59a402bbbf6cca789fa09c0b", "url": "https://www.facebook.com/khazanaBrampton/videos/1970404909870606/", "content": "DJ DRINKS AND DANCE. Thats PUNJABIIII \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "post_fb_id": "1904281193149645_1970404909870606", "page_id": "1904281193149645", "update_time": "2017-11-12T22:21:06.339Z", "date_time": "2017-08-27T10:04:34.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1904281193149645_1967778403466590", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1904281193149645", "like": 209, "to_name": "", "user_name": "Chef Sanjeev Kapoor's Khazana - Brampton", "sentences": [{"sentence": "Our glass enclosed party room for your next corporate event .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\ud83d\udc4c", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bbbf6cca789fa09c1d", "url": "https://www.facebook.com/1904281193149645/posts/1967778403466590", "content": "Our  glass enclosed party room for your next corporate event. \ud83d\udc4c", "post_fb_id": "1904281193149645_1967778403466590", "page_id": "1904281193149645", "update_time": "2017-11-03T16:26:26.853Z", "date_time": "2017-08-20T13:30:53.000Z", "share": 0, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1060962570655767_1432644920154195", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1060962570655767", "like": 4, "to_name": "", "user_name": "Smart Insiders", "sentences": [{"sentence": "Just arrived here in Madrid and looking to make new friends ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "/ \u00bfAcabas de llegar a Madrid y te gustar\u00eda hacer nuevos amigos ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "# LiveTheExperience # SmartInsiders # TemploDebod # Madrid", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "event", "mongo_id": "59a402bbbf6cca789fa09c53", "url": "https://www.facebook.com/smartinsiders.spain/posts/1432644920154195", "content": "Just arrived here in Madrid and looking to make new friends? / \n\u00bfAcabas de llegar a Madrid y te gustar\u00eda hacer nuevos amigos?\n\n#LiveTheExperience #SmartInsiders #TemploDebod #Madrid", "post_fb_id": "1060962570655767_1432644920154195", "page_id": "1060962570655767", "update_time": "2017-11-13T17:20:47.564Z", "date_time": "2017-08-27T02:30:27.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1060962570655767_341569299631566", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1060962570655767", "like": 6, "to_name": "", "user_name": "Smart Insiders", "sentences": [{"sentence": "You can get to know the typical Spanish lifestyle in Seville and Cordoba .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "This trip is a mix of culture , history , nature and excellent food .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Seville is the capital city of Andalucia and is famous for its culture , monuments , traditions and artistic heritage .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "This is the birthplace of flamenco and a city full of life and possibilities .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Cordoba also has much to offer in terms of art , culture and leisure , thanks to many events that are organized there throughout the year : Flamenco festivals , concerts , ballet and other activities .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2605 Price : Coming soon !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2605 Included : \u2713 Private Transport Madrid \u27a1 Sevilla \ufe0f\u27a1 C\u00f3rdoba\ufe0f\u27a1 Madrid \u2713 1 night accommodation in a central hostel in Seville ( multiple rooms ) \u2713 1 Breakfast \u2713 Guided tour in Seville \u2713 Panoramic tour by bus in Seville \u2713 Guided tour in C\u00f3rdoba \u2713 Dedicated Smart Insiders representatives \u2713\u00ad Trip Photographer \u2713 All taxes included \u2605 Not included : \u2713 Everything not mentioned in \" Included \" \u2713 Optional activities \u2605 To attend the trip , please register here : https://goo.gl/kPDGkh Smart Insiders Calle Princesa 2 , 9th floor Metro : Plaza de Espa\u00f1a Phone number : 91 493 89 78 CICMA : 3493", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "event", "mongo_id": "59a402bbbf6cca789fa09c54", "url": "https://www.facebook.com/events/341569299631566/", "content": "You can get to know the typical Spanish lifestyle in Seville and Cordoba. This trip is a mix of culture, history, nature and excellent food.\n\nSeville is the capital city of Andalucia and is famous for its culture, monuments, traditions and artistic heritage. This is the birthplace of flamenco and a city full of life and possibilities.\n\nCordoba also has much to offer in terms of art, culture and leisure, thanks to many events that are organized there throughout the year: Flamenco festivals, concerts, ballet and other activities.\n\n\u2605 Price: Coming soon!\n\n\u2605 Included:\n\n\u2713 Private Transport Madrid \u27a1 Sevilla \ufe0f\u27a1 C\u00f3rdoba\ufe0f\u27a1 Madrid\n\u2713 1 night accommodation in a central hostel in Seville (multiple rooms)\n\u2713 1 Breakfast \n\u2713 Guided tour in Seville\n\u2713 Panoramic tour by bus in Seville\n\u2713 Guided tour in C\u00f3rdoba \n\u2713 Dedicated Smart Insiders representatives \n\u2713\u00ad Trip Photographer\n\u2713 All taxes included\n\n\u2605 Not included:\n\n\u2713 Everything not mentioned in \"Included\"\n\u2713 Optional activities\n\n\u2605 To attend the trip, please register here: https://goo.gl/kPDGkh\n\n\nSmart Insiders\nCalle Princesa 2, 9th floor\nMetro: Plaza de Espa\u00f1a\nPhone number: 91 493 89 78\n\nCICMA: 3493", "post_fb_id": "1060962570655767_341569299631566", "page_id": "1060962570655767", "update_time": "2017-11-13T17:20:47.564Z", "date_time": "2017-08-27T00:04:11.000Z", "share": 0, "comment": 2}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1040246362689412_1382219351825443", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1040246362689412", "like": 1, "to_name": "Jagger Lavely", "user_name": "The Foundation for Autism Acceptance Worldwide", "sentences": [{"sentence": "Jagger Lavely Inspiration of the Day August 25 , 2017", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "1059772997430015", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bbd1b65a38f6b77ce0", "url": "https://www.facebook.com/1040246362689412/posts/1382219351825443", "content": "Jagger Lavely Inspiration of the Day\nAugust 25, 2017", "post_fb_id": "1040246362689412_1382219351825443", "page_id": "1040246362689412", "update_time": "2017-10-19T14:40:29.571Z", "date_time": "2017-08-26T10:00:00.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1040246362689412_1386823284698383", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1040246362689412", "like": 6, "to_name": "Jagger Lavely", "user_name": "The Foundation for Autism Acceptance Worldwide", "sentences": [{"sentence": "Jagger Lavely Inspiration of the Day August 22 , 2017", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "1059772997430015", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bbd1b65a38f6b77ce4", "url": "https://www.facebook.com/1040246362689412/posts/1386823284698383", "content": "Jagger Lavely Inspiration of the Day\nAugust 22, 2017", "post_fb_id": "1040246362689412_1386823284698383", "page_id": "1040246362689412", "update_time": "2017-10-19T14:40:29.571Z", "date_time": "2017-08-23T11:22:42.000Z", "share": 2, "comment": 2}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "250440968388020_1425852307513541", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "250440968388020", "like": 1, "to_name": "", "user_name": "Animal Kingdom Pet Store Singapore", "sentences": [{"sentence": "Sunday morning kickers !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\ud83d\ude02", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402bc069b264981039428", "url": "https://www.facebook.com/animalkingdom.sg/posts/1425852307513541", "content": "Sunday morning kickers!! \ud83d\ude02", "post_fb_id": "250440968388020_1425852307513541", "page_id": "250440968388020", "update_time": "2017-08-20T08:42:55.000Z", "date_time": "2017-08-20T08:42:55.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "294068830661781_1503851249683527", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "294068830661781", "like": 138, "to_name": "", "user_name": "Fehmarn-Aktuell.de", "sentences": [{"sentence": "fehmarn pur", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bc7fe5fb27cc47c88e", "url": "https://www.facebook.com/294068830661781/posts/1503851249683527", "content": "Fehmarn Pur", "post_fb_id": "294068830661781_1503851249683527", "page_id": "294068830661781", "update_time": "2017-08-23T02:32:19.000Z", "date_time": "2017-08-23T02:32:19.000Z", "share": 10, "comment": 2}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "224198624671278_342442222846917", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "224198624671278", "like": 0, "to_name": "", "user_name": "WADE Cart of Katsu", "sentences": [{"sentence": "Close po kme tonight .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Chef is not feeling well .. c u all on tuesday !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "status", "mongo_id": "59a402bcbf6cca789fa09cb9", "url": "https://www.facebook.com/224198624671278/posts/342442222846917", "content": "Close po kme tonight. Chef is not feeling well.. c u all on tuesday!", "post_fb_id": "224198624671278_342442222846917", "page_id": "224198624671278", "update_time": "2017-11-13T07:18:24.916Z", "date_time": "2017-08-27T15:46:53.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "122176776390_10155383162616391", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "122176776390", "like": 3025, "to_name": "", "user_name": "Dennis Miller", "sentences": [{"sentence": "Hmm...maybe a dating site for pain in the ass , no sense of humor activists called \" Politically Connect ? \"", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "status", "mongo_id": "59a402bcbf6cca789fa09cfc", "url": "https://www.facebook.com/122176776390/posts/10155383162616391", "content": "Hmm...maybe a dating site for pain in the ass, no sense of humor activists called \"Politically Connect?\"", "post_fb_id": "122176776390_10155383162616391", "page_id": "122176776390", "update_time": "2017-11-13T19:27:35.874Z", "date_time": "2017-08-26T23:27:27.000Z", "share": 327, "comment": 232}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "122176776390_10155374970316391", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "122176776390", "like": 2926, "to_name": "", "user_name": "Dennis Miller", "sentences": [{"sentence": "I think Netflix should branch out into a dating service where they algorithmically match people up according to their taste in films .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Perhaps they should call it Netfuxx .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "status", "mongo_id": "59a402bcbf6cca789fa09d02", "url": "https://www.facebook.com/122176776390/posts/10155374970316391", "content": "I think Netflix should branch out into a dating service where they algorithmically match people up according to their taste in films. Perhaps they should call it Netfuxx.", "post_fb_id": "122176776390_10155374970316391", "page_id": "122176776390", "update_time": "2017-11-13T19:27:35.874Z", "date_time": "2017-08-24T01:54:24.000Z", "share": 378, "comment": 241}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "247727555315264_1441176585970349", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "114280422578065", "like": 1, "to_name": "Bhopal Badshahs", "user_name": "SanDeep NavLaya", "sentences": [{"sentence": "Part time business opportunity available without investment Free registration We are looking for graduates , undergraduates , Students , Freshers and unemployed to work with us for our company office address in your city or contact on Whatsapp for complete details say ' ' hi vest ' ' my whtsap no . 7722822008", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "247727555315264", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bcbf6cca789fa09d2b", "url": "https://www.facebook.com/BhopalBadshahsWSH/posts/1441176585970349", "content": "Part time business opportunity available without investment \nFree registration \nWe are looking for graduates, undergraduates, Students, Freshers and unemployed to work with us for our company office address in your city or contact on Whatsapp for complete details say ''hi vest'' my whtsap no.7722822008", "post_fb_id": "247727555315264_1441176585970349", "page_id": "247727555315264", "update_time": "2017-11-13T07:49:54.696Z", "date_time": "2017-08-25T16:58:19.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1799265140333881_1885492188377842", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1799265140333881", "like": 7, "to_name": "", "user_name": "Piyari Larkiyo ki Baatein", "sentences": [{"sentence": "Jab aik larki kisi se be intiha mohabbat kr beth ' ti hai to uske baad wo kbhi idher udher nae jati or apni mohabbat ko hasil krne k liye hr had tak ja skti hai : ) iska faida uthata hai larka : ) jo ye baat janta hota hai k isne kahen nae jana ... isk sath ktna b bura krlu jtina b rude behave krlu ga ye kahen nae jae ge : ) jitne b affairs chla lu ye gusa kre gi roe gi mgr sath rahe gi : ) kash larka ye smjh jae k wo ye sb kr k larki ko khud se bad zan kr rha hai hr bt sehne k baad hr br tootne k bd b jb larki ko kch hasil nae hota to wo la hasil k peche bhagna chor dti hai\ud83d\udc94\ud83d\udc94 n that time use sbse nafrat ho jati hai apne ap se b : ) Share If u agree ...", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "< 3 # Adi -", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "status", "mongo_id": "59a402bcd1b65a38f6b77e1a", "url": "https://www.facebook.com/1799265140333881/posts/1885492188377842", "content": "Jab aik larki kisi se be intiha mohabbat kr beth'ti hai to uske baad wo kbhi idher udher nae jati or apni mohabbat ko hasil krne k liye hr had tak ja skti hai :) iska faida uthata hai larka :) jo ye baat janta hota hai k isne kahen nae jana... isk sath ktna b bura krlu jtina b rude behave krlu ga ye kahen nae jae ge :) jitne b affairs chla lu ye gusa kre gi roe gi mgr sath rahe gi :) kash larka ye smjh jae k wo ye sb kr k larki ko khud se bad zan kr rha hai hr bt sehne k baad hr br tootne k bd b jb larki ko kch hasil nae hota to wo la hasil k peche bhagna chor dti hai\ud83d\udc94\ud83d\udc94 n that time use sbse nafrat ho jati hai apne ap se b :) Share If u agree... <3 \n\n#Adi-", "post_fb_id": "1799265140333881_1885492188377842", "page_id": "1799265140333881", "update_time": "2017-08-22T22:38:35.000Z", "date_time": "2017-08-22T22:38:35.000Z", "share": 2, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "114161442151_10155624601197152", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "114161442151", "like": 163, "to_name": "", "user_name": "Puregold", "sentences": [{"sentence": "ngayong national heroes day , ating bigyang pugay ang mga magigiting na bayaning pilipino na naglaan ng kanilang buhay para sa bansa .", "sentiment": "positive"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402bd7fe5fb27cc47c90d", "url": "https://www.facebook.com/puregold.shopping/posts/10155624601197152", "content": "Ngayong National Heroes Day, ating bigyang pugay ang mga magigiting na bayaning Pilipino na naglaan ng kanilang buhay para sa bansa.", "post_fb_id": "114161442151_10155624601197152", "page_id": "114161442151", "update_time": "2017-08-28T09:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-28T09:00:00.000Z", "share": 5, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "114161442151_10155601340287152", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "114161442151", "like": 92, "to_name": "", "user_name": "Puregold", "sentences": [{"sentence": "Today , let us commemorate the anniversary of the 1983 assassination of the former senator , Benigno \u201c Ninoy \u201d Aquino Jr .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "video", "mongo_id": "59a402bd7fe5fb27cc47c914", "url": "https://www.facebook.com/puregold.shopping/videos/10155601340287152/", "content": "Today, let us commemorate the anniversary of the 1983 assassination of the former senator, Benigno \u201cNinoy\u201d Aquino Jr.", "post_fb_id": "114161442151_10155601340287152", "page_id": "114161442151", "update_time": "2017-08-21T08:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-21T08:00:00.000Z", "share": 2, "comment": 5}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "175521222503315_1543332962388794", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "175521222503315", "like": 68, "to_name": "", "user_name": "M\u00f3veis Casa Verde", "sentences": [{"sentence": "Vai adquirir um guarda - roupa ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Ent\u00e3o , confira as nossas dicas para fazer uma compra perfeita !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402bd7fe5fb27cc47c945", "url": "https://www.facebook.com/moveiscasaverde/posts/1543332962388794", "content": "Vai adquirir um guarda-roupa? Ent\u00e3o, confira as nossas dicas para fazer uma compra perfeita!", "post_fb_id": "175521222503315_1543332962388794", "page_id": "175521222503315", "update_time": "2017-11-12T20:29:34.493Z", "date_time": "2017-08-19T22:00:07.000Z", "share": 0, "comment": 2}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "319455785053130_540436652955041", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "319455785053130", "like": 1, "to_name": "", "user_name": "Rose FB Garden of Thouhgts", "sentences": [{"sentence": "Thanks do much likers of my page , Love u all my friends GODBLESS", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "status", "mongo_id": "59a402bdbf6cca789fa09de5", "url": "https://www.facebook.com/319455785053130/posts/540436652955041", "content": "Thanks do much likers of my page,\nLove u all my friends\nGODBLESS", "post_fb_id": "319455785053130_540436652955041", "page_id": "319455785053130", "update_time": "2017-11-13T09:22:39.046Z", "date_time": "2017-08-24T16:32:23.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "164635833180_10154917857053181", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "164635833180", "like": 143, "to_name": "", "user_name": "K SME", "sentences": [{"sentence": "\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e44\u0e21\u0e48\u0e27\u0e48\u0e32\u0e21\u0e35\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08 sme \u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e08\u0e4a\u0e07\u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e04\u0e34\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e40\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e29\u0e31\u0e17\u0e01\u0e47\u0e04\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e01\u0e49\u0e2d\u0e19\u0e40\u0e14\u0e35\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e19 !", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e21\u0e32\u0e14\u0e39\u0e27\u0e48\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e44\u0e21\u0e48\u0e41\u0e22\u0e01\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e08\u0e32\u0e01\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19\u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e2b\u0e32\u0e22\u0e44\u0e14\u0e49\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e44\u0e23\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e07 1 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e2b\u0e47\u0e19\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e04\u0e25\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e44\u0e21\u0e48\u0e22\u0e2d\u0e21\u0e41\u0e22\u0e01\u0e01\u0e23\u0e30\u0e40\u0e1b\u0e4b\u0e32\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2a\u0e31\u0e14\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e08\u0e32\u0e01\u0e01\u0e31\u0e19 \u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e1b\u0e19\u0e01\u0e31\u0e19\u0e08\u0e19\u0e25\u0e37\u0e21\u0e44\u0e1b\u0e27\u0e48\u0e32\u0e23\u0e32\u0e22\u0e08\u0e48\u0e32\u0e22\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e04\u0e27\u0e23\u0e08\u0e48\u0e32\u0e22\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e44\u0e1b\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e33\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e07\u0e2d\u0e01\u0e40\u0e07\u0e22 2 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\u0e01\u0e33\u0e44\u0e23\u0e2b\u0e14 \u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e15\u0e49\u0e19\u0e17\u0e38\u0e19 ( \u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27 ) \u0e1a\u0e32\u0e19 \u0e2a\u0e32\u0e40\u0e2b\u0e15\u0e38\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e2d\u0e2a\u0e40\u0e2d\u0e47\u0e21\u0e2d\u0e35\u0e44\u0e21\u0e48\u0e41\u0e22\u0e01\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27 \u0e19\u0e31\u0e48\u0e19\u0e01\u0e47\u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e04\u0e34\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e15\u0e31\u0e27\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e2a\u0e07\u0e2a\u0e31\u0e22\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e07\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e44\u0e21\u0e48\u0e27\u0e48\u0e32 \u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e33\u0e44\u0e23\u0e25\u0e14\u0e25\u0e07\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e46 \u0e17\u0e31\u0e49\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e02\u0e32\u0e22\u0e14\u0e35 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e22\u0e32\u0e21\u0e25\u0e14\u0e15\u0e49\u0e19\u0e17\u0e38\u0e19\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e17\u0e38\u0e01\u0e17\u0e32\u0e07\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e25\u0e37\u0e21\u0e44\u0e1b\u0e27\u0e48\u0e32\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e43\u0e19\u0e25\u0e34\u0e49\u0e19\u0e0a\u0e31\u0e01\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2b\u0e22\u0e34\u0e1a\u0e44\u0e1b\u0e08\u0e48\u0e32\u0e22\u0e04\u0e48\u0e32\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e21\u0e25\u0e39\u0e01 \u0e44\u0e1b\u0e40\u0e17\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28 \u0e19\u0e31\u0e48\u0e19\u0e41\u0e2b\u0e25\u0e30\u0e04\u0e37\u0e2d\u0e15\u0e49\u0e19\u0e17\u0e38\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e40\u0e25\u0e22 3 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e17\u0e38\u0e19\u0e2a\u0e33\u0e23\u0e2d\u0e07 \u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e21\u0e35\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e15\u0e34\u0e14\u0e02\u0e31\u0e14 \u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e19\u0e08\u0e30\u0e19\u0e33\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e17\u0e38\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e21\u0e32\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e41\u0e01\u0e49\u0e44\u0e02\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e01\u0e47\u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49 \u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e01\u0e23\u0e30\u0e40\u0e1b\u0e4b\u0e32\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e21\u0e31\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e41\u0e22\u0e01\u0e08\u0e32\u0e01\u0e01\u0e31\u0e19 \u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e2b\u0e21\u0e14 \u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e08\u0e36\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e37\u0e2d \u0e08\u0e32\u0e01\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e02\u0e32\u0e14\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e04\u0e25\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e1e\u0e35\u0e22\u0e07\u0e40\u0e25\u0e47\u0e01\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e22\u0e08\u0e36\u0e07\u0e25\u0e38\u0e01\u0e25\u0e32\u0e21\u0e01\u0e25\u0e32\u0e22\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e42\u0e15 4 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\u0e2d\u0e22\u0e32\u0e01\u0e01\u0e39\u0e49\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e01\u0e47\u0e17\u0e33\u0e44\u0e14\u0e49\u0e22\u0e32\u0e01 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e2d\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e21\u0e35\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e2b\u0e21\u0e38\u0e19\u0e40\u0e27\u0e35\u0e22\u0e19\u0e43\u0e19\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e44\u0e21\u0e48\u0e0a\u0e31\u0e14\u0e40\u0e08\u0e19 \u0e40\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e08\u0e32\u0e01\u0e23\u0e32\u0e22\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e23\u0e32\u0e22\u0e08\u0e48\u0e32\u0e22\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e08\u0e49\u0e32\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19\u0e1b\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e01\u0e31\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e2b\u0e21\u0e14 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e19\u0e33\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e29\u0e31\u0e17\u0e44\u0e1b\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e08\u0e48\u0e32\u0e22\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19\u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e04\u0e48\u0e32\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e08\u0e48\u0e32\u0e22\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e21\u0e32\u0e01\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07 \u0e0b\u0e36\u0e48\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e2d\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e21\u0e31\u0e15\u0e34\u0e2a\u0e34\u0e19\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e15\u0e32\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48 5 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e40\u0e08\u0e4a\u0e07 \u0e40\u0e23\u0e32\u0e40\u0e08\u0e4a\u0e07\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22 \u0e16\u0e49\u0e32\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e02\u0e32\u0e14\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e04\u0e25\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e21\u0e32\u0e16\u0e36\u0e07\u0e17\u0e32\u0e07\u0e15\u0e31\u0e19 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e2d\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e44\u0e21\u0e48\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e2b\u0e32\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e17\u0e38\u0e19\u0e21\u0e32\u0e2b\u0e21\u0e38\u0e19\u0e40\u0e27\u0e35\u0e22\u0e19\u0e43\u0e19\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08 \u0e17\u0e35\u0e19\u0e35\u0e49\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1b\u0e31\u0e49\u0e19\u0e21\u0e32\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e47\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e1e\u0e31\u0e07\u0e44\u0e14\u0e49 \u0e0b\u0e36\u0e48\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e08\u0e30\u0e25\u0e38\u0e01\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e21\u0e32\u0e22\u0e37\u0e19\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48\u0e01\u0e47\u0e44\u0e21\u0e48\u0e43\u0e0a\u0e48\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e07\u0e48\u0e32\u0e22 \u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e15\u0e31\u0e27\u0e04\u0e38\u0e13\u0e40\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e40\u0e01\u0e47\u0e1a \u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e27\u0e48\u0e32\u0e40\u0e08\u0e4a\u0e07\u0e44\u0e1b\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e19\u0e31\u0e48\u0e19\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e2d\u0e48\u0e32\u0e19\u0e1a\u0e17\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e09\u0e1a\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e15\u0e47\u0e21\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\u0e19\u0e35\u0e48\u0e04\u0e23\u0e31\u0e1a https://goo.gl/mnejh8 # ksme # knowledge # finance", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bdd1b65a38f6b77e70", "url": "https://www.facebook.com/164635833180/posts/10154917857053181", "content": "\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e44\u0e21\u0e48\u0e27\u0e48\u0e32\u0e21\u0e35\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08 SME \u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e08\u0e4a\u0e07\u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e04\u0e34\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e40\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e29\u0e31\u0e17\u0e01\u0e47\u0e04\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e01\u0e49\u0e2d\u0e19\u0e40\u0e14\u0e35\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e19! \u0e25\u0e2d\u0e07\u0e21\u0e32\u0e14\u0e39\u0e27\u0e48\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e44\u0e21\u0e48\u0e41\u0e22\u0e01\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e08\u0e32\u0e01\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19\u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e2b\u0e32\u0e22\u0e44\u0e14\u0e49\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e44\u0e23\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e07 \n\n1. \u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e2b\u0e47\u0e19\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e04\u0e25\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e44\u0e21\u0e48\u0e22\u0e2d\u0e21\u0e41\u0e22\u0e01\u0e01\u0e23\u0e30\u0e40\u0e1b\u0e4b\u0e32\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2a\u0e31\u0e14\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e08\u0e32\u0e01\u0e01\u0e31\u0e19 \u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e1b\u0e19\u0e01\u0e31\u0e19\u0e08\u0e19\u0e25\u0e37\u0e21\u0e44\u0e1b\u0e27\u0e48\u0e32\u0e23\u0e32\u0e22\u0e08\u0e48\u0e32\u0e22\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e04\u0e27\u0e23\u0e08\u0e48\u0e32\u0e22\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e44\u0e1b\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e33\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e07\u0e2d\u0e01\u0e40\u0e07\u0e22 \n\n2. \u0e01\u0e33\u0e44\u0e23\u0e2b\u0e14 \u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e15\u0e49\u0e19\u0e17\u0e38\u0e19 (\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27) \u0e1a\u0e32\u0e19 \u0e2a\u0e32\u0e40\u0e2b\u0e15\u0e38\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e2d\u0e2a\u0e40\u0e2d\u0e47\u0e21\u0e2d\u0e35\u0e44\u0e21\u0e48\u0e41\u0e22\u0e01\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27 \u0e19\u0e31\u0e48\u0e19\u0e01\u0e47\u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e04\u0e34\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e15\u0e31\u0e27\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e2a\u0e07\u0e2a\u0e31\u0e22\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e07\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e44\u0e21\u0e48\u0e27\u0e48\u0e32 \u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e33\u0e44\u0e23\u0e25\u0e14\u0e25\u0e07\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e46 \u0e17\u0e31\u0e49\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e02\u0e32\u0e22\u0e14\u0e35 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e22\u0e32\u0e21\u0e25\u0e14\u0e15\u0e49\u0e19\u0e17\u0e38\u0e19\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e17\u0e38\u0e01\u0e17\u0e32\u0e07\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e25\u0e37\u0e21\u0e44\u0e1b\u0e27\u0e48\u0e32\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e43\u0e19\u0e25\u0e34\u0e49\u0e19\u0e0a\u0e31\u0e01\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2b\u0e22\u0e34\u0e1a\u0e44\u0e1b\u0e08\u0e48\u0e32\u0e22\u0e04\u0e48\u0e32\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e21\u0e25\u0e39\u0e01 \u0e44\u0e1b\u0e40\u0e17\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28 \u0e19\u0e31\u0e48\u0e19\u0e41\u0e2b\u0e25\u0e30\u0e04\u0e37\u0e2d\u0e15\u0e49\u0e19\u0e17\u0e38\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e40\u0e25\u0e22 \n\n3. \u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e17\u0e38\u0e19\u0e2a\u0e33\u0e23\u0e2d\u0e07 \u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e21\u0e35\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e15\u0e34\u0e14\u0e02\u0e31\u0e14 \u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e19\u0e08\u0e30\u0e19\u0e33\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e17\u0e38\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e21\u0e32\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e41\u0e01\u0e49\u0e44\u0e02\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e01\u0e47\u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49 \u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e01\u0e23\u0e30\u0e40\u0e1b\u0e4b\u0e32\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e21\u0e31\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e41\u0e22\u0e01\u0e08\u0e32\u0e01\u0e01\u0e31\u0e19 \u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e2b\u0e21\u0e14 \u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e08\u0e36\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e37\u0e2d \u0e08\u0e32\u0e01\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e02\u0e32\u0e14\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e04\u0e25\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e1e\u0e35\u0e22\u0e07\u0e40\u0e25\u0e47\u0e01\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e22\u0e08\u0e36\u0e07\u0e25\u0e38\u0e01\u0e25\u0e32\u0e21\u0e01\u0e25\u0e32\u0e22\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e42\u0e15 \n\n4. \u0e2d\u0e22\u0e32\u0e01\u0e01\u0e39\u0e49\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e01\u0e47\u0e17\u0e33\u0e44\u0e14\u0e49\u0e22\u0e32\u0e01 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e2d\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e21\u0e35\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e2b\u0e21\u0e38\u0e19\u0e40\u0e27\u0e35\u0e22\u0e19\u0e43\u0e19\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e44\u0e21\u0e48\u0e0a\u0e31\u0e14\u0e40\u0e08\u0e19 \u0e40\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e08\u0e32\u0e01\u0e23\u0e32\u0e22\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e23\u0e32\u0e22\u0e08\u0e48\u0e32\u0e22\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e08\u0e49\u0e32\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19\u0e1b\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e01\u0e31\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e2b\u0e21\u0e14 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e19\u0e33\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e29\u0e31\u0e17\u0e44\u0e1b\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e08\u0e48\u0e32\u0e22\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19\u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e04\u0e48\u0e32\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e08\u0e48\u0e32\u0e22\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e21\u0e32\u0e01\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07 \u0e0b\u0e36\u0e48\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e2d\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e21\u0e31\u0e15\u0e34\u0e2a\u0e34\u0e19\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e15\u0e32\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\n\n5. \u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e40\u0e08\u0e4a\u0e07 \u0e40\u0e23\u0e32\u0e40\u0e08\u0e4a\u0e07\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22 \u0e16\u0e49\u0e32\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e02\u0e32\u0e14\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e04\u0e25\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e21\u0e32\u0e16\u0e36\u0e07\u0e17\u0e32\u0e07\u0e15\u0e31\u0e19 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e2d\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e44\u0e21\u0e48\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e2b\u0e32\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e17\u0e38\u0e19\u0e21\u0e32\u0e2b\u0e21\u0e38\u0e19\u0e40\u0e27\u0e35\u0e22\u0e19\u0e43\u0e19\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08 \u0e17\u0e35\u0e19\u0e35\u0e49\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1b\u0e31\u0e49\u0e19\u0e21\u0e32\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e47\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e1e\u0e31\u0e07\u0e44\u0e14\u0e49 \u0e0b\u0e36\u0e48\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e08\u0e30\u0e25\u0e38\u0e01\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e21\u0e32\u0e22\u0e37\u0e19\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48\u0e01\u0e47\u0e44\u0e21\u0e48\u0e43\u0e0a\u0e48\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e07\u0e48\u0e32\u0e22 \u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e15\u0e31\u0e27\u0e04\u0e38\u0e13\u0e40\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e40\u0e01\u0e47\u0e1a \u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e27\u0e48\u0e32\u0e40\u0e08\u0e4a\u0e07\u0e44\u0e1b\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e19\u0e31\u0e48\u0e19\u0e40\u0e2d\u0e07\n\n\u0e2d\u0e48\u0e32\u0e19\u0e1a\u0e17\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e09\u0e1a\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e15\u0e47\u0e21\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\u0e19\u0e35\u0e48\u0e04\u0e23\u0e31\u0e1a https://goo.gl/mNEjh8\n#KSME #Knowledge #Finance", "post_fb_id": "164635833180_10154917857053181", "page_id": "164635833180", "update_time": "2017-08-28T14:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-28T14:00:00.000Z", "share": 51, "comment": 3}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "558202754233069_1408557982530871", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "558202754233069", "like": 60, "to_name": "", "user_name": "Animeartdrawings", "sentences": [{"sentence": "by : @ ginahawks on instagram", "sentiment": "positive"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bdd1b65a38f6b77f20", "url": "https://www.facebook.com/558202754233069/posts/1408557982530871", "content": "By: @ginahawks on instagram", "post_fb_id": "558202754233069_1408557982530871", "page_id": "558202754233069", "update_time": "2017-08-28T09:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-28T09:00:00.000Z", "share": 2, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "558202754233069_1405445819508754", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "558202754233069", "like": 212, "to_name": "", "user_name": "Animeartdrawings", "sentences": [{"sentence": "by : h - l", "sentiment": "positive"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bdd1b65a38f6b77f2a", "url": "https://www.facebook.com/558202754233069/posts/1405445819508754", "content": "By: H - L", "post_fb_id": "558202754233069_1405445819508754", "page_id": "558202754233069", "update_time": "2017-08-24T21:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-24T21:00:00.000Z", "share": 9, "comment": 2}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "558202754233069_1405444619508874", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "558202754233069", "like": 259, "to_name": "", "user_name": "Animeartdrawings", "sentences": [{"sentence": "by : @ vitaliya b on instagram", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bdd1b65a38f6b77f2d", "url": "https://www.facebook.com/558202754233069/posts/1405444619508874", "content": "By: @vitaliya_b on instagram", "post_fb_id": "558202754233069_1405444619508874", "page_id": "558202754233069", "update_time": "2017-08-24T03:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-24T03:00:00.000Z", "share": 7, "comment": 3}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "558202754233069_1403106169742719", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "558202754233069", "like": 136, "to_name": "", "user_name": "Animeartdrawings", "sentences": [{"sentence": "by : musa celik", "sentiment": "positive"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bdd1b65a38f6b77f35", "url": "https://www.facebook.com/558202754233069/posts/1403106169742719", "content": "By: Musa Celik", "post_fb_id": "558202754233069_1403106169742719", "page_id": "558202754233069", "update_time": "2017-08-22T03:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-22T03:00:00.000Z", "share": 5, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "558202754233069_1399772176742785", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "558202754233069", "like": 141, "to_name": "", "user_name": "Animeartdrawings", "sentences": [{"sentence": "by : alfred basha", "sentiment": "positive"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bdd1b65a38f6b77f3d", "url": "https://www.facebook.com/558202754233069/posts/1399772176742785", "content": "By: Alfred Basha", "post_fb_id": "558202754233069_1399772176742785", "page_id": "558202754233069", "update_time": "2017-08-20T03:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-20T03:00:00.000Z", "share": 6, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "221872468002347_655880907934832", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "221872468002347", "like": 17, "to_name": "Deus meu melhor amigo", "user_name": "Deus meu melhor amigo", "sentences": [{"sentence": "n\u00e3o existe coisa mais gostosa do mundo do que receber no fim da noite um carinho e um abra\u00e7o bem apertado daqueles que n\u00f3s gostamos .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "voc\u00ea n\u00e3o acha ?", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "se gostou do v\u00eddeo , curta e compartilhe deus meu melhor amigo !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "221872468002347", "type": "video", "mongo_id": "59a402bdd227ee07f2fc4d1b", "url": "https://www.facebook.com/DeusMeuMelhorAmigooo/videos/655880907934832/", "content": "N\u00e3o existe coisa mais gostosa do mundo do que receber no fim da noite um carinho e um abra\u00e7o bem apertado daqueles que n\u00f3s gostamos.\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d. Voc\u00ea n\u00e3o acha?\n\nSe gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe  Deus meu melhor amigo!", "post_fb_id": "221872468002347_655880907934832", "page_id": "221872468002347", "update_time": "2017-08-27T06:18:14.000Z", "date_time": "2017-08-27T06:18:14.000Z", "share": 29, "comment": 3}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "221872468002347_655517274637862", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "221872468002347", "like": 3, "to_name": "Deus meu melhor amigo", "user_name": "Deus meu melhor amigo", "sentences": [{"sentence": "\u00e9 assim que voc\u00ea fica quando est\u00e1 nas m\u00e3os do nosso bom deus .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "como esse lindo coelhinho !", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "descanse nas m\u00e3os do nosso bom pai !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "voc\u00ea gostou do v\u00eddeo ?", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "curta e compartilhe deus meu melhor amigo !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "sentiment": "negative"}], "to_id": "221872468002347", "type": "video", "mongo_id": "59a402bdd227ee07f2fc4d20", "url": "https://www.facebook.com/DeusMeuMelhorAmigooo/videos/655517274637862/", "content": "\u00c9 assim que voc\u00ea fica quando est\u00e1 nas m\u00e3os do nosso Bom Deus. Como esse lindo coelhinho!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d. Descanse nas m\u00e3os do nosso bom Pai!\n\nVoc\u00ea gostou do v\u00eddeo? Curta e compartilhe Deus meu melhor amigo! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "post_fb_id": "221872468002347_655517274637862", "page_id": "221872468002347", "update_time": "2017-08-26T07:08:12.000Z", "date_time": "2017-08-26T07:08:12.000Z", "share": 8, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "221872468002347_655348474654742", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "221872468002347", "like": 1, "to_name": "", "user_name": "Deus meu melhor amigo", "sentences": [{"sentence": "o amor eterno < 3 < 3 maravilhoso isso < 3 < 3 https://www.facebook.com/deusmeumelhoramigooo/", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "video", "mongo_id": "59a402bdd227ee07f2fc4d21", "url": "https://www.facebook.com/DeusMeuMelhorAmigooo/videos/655348474654742/", "content": "O Amor Eterno <3 <3\nMaravilhoso isso <3 <3\nhttps://www.facebook.com/DeusMeuMelhorAmigooo/", "post_fb_id": "221872468002347_655348474654742", "page_id": "221872468002347", "update_time": "2017-08-26T07:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-26T07:00:00.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "951380611636413_1390334251074378", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "951380611636413", "like": 80, "to_name": "", "user_name": "Pianola Cafe & Restaurant", "sentences": [{"sentence": "\u0628\u0643\u0631\u0647 \u0627\u0646\u0634\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0641\u062a\u062a\u0627\u062d \u0627\u0644\u0641\u0631\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0648\u0644\u0627 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633\u064a\u0646\u0667\u0663\u0623 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0634\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633\u064a\u0646 \u0648\u0646\u062a\u0645\u0646\u064a \u062f\u064a\u0645\u0627\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0646\u062f \u062d\u0633\u0646 \u0638\u0646\u0643\u0645", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402be069b2649810396d3", "url": "https://www.facebook.com/951380611636413/posts/1390334251074378", "content": "\u0628\u0643\u0631\u0647 \u0627\u0646\u0634\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0641\u062a\u062a\u0627\u062d \u0627\u0644\u0641\u0631\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0648\u0644\u0627 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633\u064a\u0646\u0667\u0663\u0623 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0634\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633\u064a\u0646 \u0648\u0646\u062a\u0645\u0646\u064a  \u062f\u064a\u0645\u0627\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0646\u062f \u062d\u0633\u0646 \u0638\u0646\u0643\u0645", "post_fb_id": "951380611636413_1390334251074378", "page_id": "951380611636413", "update_time": "2017-08-27T06:03:57.000Z", "date_time": "2017-08-27T06:03:57.000Z", "share": 6, "comment": 34}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "565578806822360_1479041528809412", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "565578806822360", "like": 0, "to_name": "", "user_name": "BOH JE L\u00c1SKA I", "sentences": [{"sentence": "pomodlime sa", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402be069b264981039770", "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1479041528809412&id=565578806822360", "content": "POMODLIME  SA", "post_fb_id": "565578806822360_1479041528809412", "page_id": "565578806822360", "update_time": "2017-08-28T16:59:02.000Z", "date_time": "2017-08-28T16:59:02.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "565578806822360_1478986828814882", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "565578806822360", "like": 5, "to_name": "", "user_name": "BOH JE L\u00c1SKA I", "sentences": [{"sentence": "prosby ( skry\u0165 zvolanie po ka\u017edej prosbe ) velebme krista , pln\u00e9ho milosti a ducha sv\u00e4t\u00e9ho , a s d\u00f4verou ho prosme :", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "pane , daj n\u00e1m svojho ducha .", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "daj n\u00e1m pre\u017ei\u0165 tento de\u0148 pr\u00edjemne , pokojne a bez hriechu , aby sme \u0165a ve\u010der mohli chv\u00e1li\u0165 s rados\u0165ou a s \u010dist\u00fdm srdcom .", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "( pane , daj n\u00e1m svojho ducha . ) nech je dnes nad nami tvoja dobrotivos\u0165 a usmer\u0148uj dielo na\u0161ich r\u00fak .", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "( pane , daj n\u00e1m svojho ducha . ) rozjasni nad nami svoju tv\u00e1r pre na\u0161e dobro a pokoj a nech n\u00e1s dnes chr\u00e1ni tvoja mocn\u00e1 ruka .", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "( pane , daj n\u00e1m svojho ducha . ) dobrotivo zhliadni na v\u0161etk\u00fdch , \u010do sa spoliehaj\u00fa na na\u0161e modlitby , a ude\u013e im v\u0161etko , \u010do potrebuj\u00fa pre du\u0161u i pre telo .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "( pane , daj n\u00e1m svojho ducha . ) ( zobrazi\u0165 ) ot\u010de n\u00e1\u0161 .", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "modlitba pros\u00edme \u0165a , milosrdn\u00fd bo\u017ee , obnov vo svojej cirkvi ducha , ktor\u00fdm si naplnil sv\u00e4t\u00e9ho biskupa august\u00edna , aby sme aj my t\u00fa\u017eili po tebe , prameni pravej m\u00fadrosti , a ne\u00fanavne h\u013eadali teba , p\u00f4vodcu ve\u010dnej l\u00e1sky .", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "skrze n\u00e1\u0161ho p\u00e1na je\u017ei\u0161a krista , tvojho syna , ktor\u00fd je boh a s tebou \u017eije a kra\u013euje v jednote s duchom sv\u00e4t\u00fdm po v\u0161etky veky vekov .", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "amen .", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402be069b26498103977e", "url": "https://www.facebook.com/565578806822360/posts/1478986828814882", "content": "PROSBY\n\n(skry\u0165 zvolanie po ka\u017edej prosbe)\nVelebme Krista, pln\u00e9ho milosti a Ducha Sv\u00e4t\u00e9ho, a s d\u00f4verou ho prosme:\nPane, daj n\u00e1m svojho Ducha.\nDaj n\u00e1m pre\u017ei\u0165 tento de\u0148 pr\u00edjemne, pokojne a bez hriechu,\naby sme \u0165a ve\u010der mohli chv\u00e1li\u0165 s rados\u0165ou a s \u010dist\u00fdm srdcom.\n(Pane, daj n\u00e1m svojho Ducha.)\nNech je dnes nad nami tvoja dobrotivos\u0165\na usmer\u0148uj dielo na\u0161ich r\u00fak.\n(Pane, daj n\u00e1m svojho Ducha.)\nRozjasni nad nami svoju tv\u00e1r pre na\u0161e dobro a pokoj\na nech n\u00e1s dnes chr\u00e1ni tvoja mocn\u00e1 ruka.\n(Pane, daj n\u00e1m svojho Ducha.)\nDobrotivo zhliadni na v\u0161etk\u00fdch, \u010do sa spoliehaj\u00fa na na\u0161e modlitby,\na ude\u013e im v\u0161etko, \u010do potrebuj\u00fa pre du\u0161u i pre telo.\n(Pane, daj n\u00e1m svojho Ducha.)\n(zobrazi\u0165) Ot\u010de n\u00e1\u0161.\n\nMODLITBA\n\nPros\u00edme \u0165a, milosrdn\u00fd Bo\u017ee, obnov vo svojej Cirkvi ducha, ktor\u00fdm si naplnil sv\u00e4t\u00e9ho biskupa August\u00edna, aby sme aj my t\u00fa\u017eili po tebe, prameni pravej m\u00fadrosti, a ne\u00fanavne h\u013eadali teba, p\u00f4vodcu ve\u010dnej l\u00e1sky. Skrze n\u00e1\u0161ho P\u00e1na Je\u017ei\u0161a Krista, tvojho Syna, ktor\u00fd je Boh a s tebou \u017eije a kra\u013euje v jednote s Duchom Sv\u00e4t\u00fdm po v\u0161etky veky vekov.\nAmen.", "post_fb_id": "565578806822360_1478986828814882", "page_id": "565578806822360", "update_time": "2017-08-28T15:06:43.000Z", "date_time": "2017-08-28T15:06:43.000Z", "share": 0, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "565578806822360_1478983558815209", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "565578806822360", "like": 4, "to_name": "", "user_name": "BOH JE L\u00c1SKA I", "sentences": [{"sentence": "kr\u00e1tke responz\u00f3rium nech je zveleben\u00fd p\u00e1n * od vekov a\u017e naveky .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "nech je zveleben\u00fd p\u00e1n * od vekov a\u017e naveky .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\u010do jedin\u00fd kon\u00e1 z\u00e1zraky .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "od vekov a\u017e naveky .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "sl\u00e1va otcu i synu i duchu sv\u00e4t\u00e9mu .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "nech je zveleben\u00fd p\u00e1n * od vekov a\u017e naveky .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "evanjeliov\u00fd chv\u00e1lospev ant . na benediktus :", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "ty , pane , sp\u00f4sobuje\u0161 , \u017ee teba chv\u00e1li\u0165 je pote\u0161en\u00edm , lebo si n\u00e1s pre seba stvoril a na\u0161e srdce je nespokojn\u00e9 , k\u00fdm nespo\u010dinie v tebe .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "video", "mongo_id": "59a402be069b264981039780", "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1478983558815209&id=565578806822360", "content": "KR\u00c1TKE RESPONZ\u00d3RIUM\n\nNech je zveleben\u00fd P\u00e1n * Od vekov a\u017e naveky.\nNech je zveleben\u00fd P\u00e1n * Od vekov a\u017e naveky.\n\u010co jedin\u00fd kon\u00e1 z\u00e1zraky.\nOd vekov a\u017e naveky.\nSl\u00e1va Otcu i Synu i Duchu Sv\u00e4t\u00e9mu.\nNech je zveleben\u00fd P\u00e1n * Od vekov a\u017e naveky.\n\nEVANJELIOV\u00dd CHV\u00c1LOSPEV \n\nAnt. na Benediktus: Ty, Pane, sp\u00f4sobuje\u0161, \u017ee teba chv\u00e1li\u0165 je pote\u0161en\u00edm, lebo si n\u00e1s pre seba stvoril a na\u0161e srdce je nespokojn\u00e9, k\u00fdm nespo\u010dinie v tebe.", "post_fb_id": "565578806822360_1478983558815209", "page_id": "565578806822360", "update_time": "2017-08-28T15:01:14.000Z", "date_time": "2017-08-28T15:01:14.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "565578806822360_1478925988820966", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "565578806822360", "like": 4, "to_name": "", "user_name": "BOH JE L\u00c1SKA I", "sentences": [{"sentence": "28 . august 2017 Sv .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "August\u00edna , biskupa a u\u010dite\u013ea Cirkvi spomienka Narodil sa v Tagaste v Afrike roku 354 ; mlados\u0165 pre\u017eil nepokojne tak v n\u00e1zoroch , ako aj v mravoch , a\u017e v Mil\u00e1ne prijal vieru a biskup Ambr\u00f3z ho roku 387 pokrstil .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Vr\u00e1til sa do vlasti a viedol asketick\u00fd \u017eivot .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Zvolili ho za biskupa v Hippone a 34 rokov bol vzorom veriaceho \u013eudu .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Svoje biskupstvo zo\u0161\u013each\u0165oval k\u00e1z\u0148ami a mnoh\u00fdmi spismi , ktor\u00fdmi z\u00e1rove\u0148 r\u00e1zne bojoval proti s\u00favek\u00fdm bludom alebo m\u00fadro objas\u0148oval vieru .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Zomrel roku 430 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Bo\u017ee , pr\u00ed\u010f mi na pomoc .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Pane , pon\u00e1h\u013eaj sa mi pom\u00e1ha\u0165 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Sl\u00e1va Otcu .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Ako bolo .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Aleluja .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "HYMNUS Skveje sa ve\u013ek\u0148az v nebi ve\u013emi sl\u00e1vny , bronie sa skvel\u00e1 u\u010dite\u013eov hviezda , rozsieva v\u0161ade to , \u010do mu Boh zveril : jas pravej viery .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Nebesk\u00fd Sion , \u010fakuj Bohu sp\u00e1sy , radostne plesaj s t\u00fdmto mu\u017eom sl\u00e1vnym , \u017ee ho P\u00e1n k sebe tiahol svetlom kr\u00e1snym a hlasom jasn\u00fdm .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "On sv\u00e4t\u00fa vieru dodnes upev\u0148uje a ni\u010d\u00ed zbrane v\u0161etk\u00fdch temn\u00fdch bludov , skazen\u00e9 mravy napravuje , \u010dist\u00ed u\u010den\u00edm ist\u00fdm .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Bedliv\u00fd str\u00e1\u017eca Je\u017ei\u0161ovho st\u00e1da , tvoj pr\u00edklad vz\u00e1cny \u017eiari k\u0148azom , mn\u00edchom , pros za n\u00e1s v nebi , nech sa ku n\u00e1m skl\u00e1\u0148a tv\u00e1r n\u00e1\u0161ho P\u00e1na .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Trojici sv\u00e4tej bu\u010f \u010des\u0165 , chv\u00e1la , sl\u00e1va ; jej h\u013abku tvoj duch tu na zemi sk\u00famal .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "A za to , \u017ee si Bo\u017eiu pravdu str\u00e1\u017eil , v nebi \u0165a bla\u017e\u00ed .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Amen .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "PSALM\u00d3DIA Ant . 1 K tebe , Pane , sa modl\u00edm , za r\u00e1na po\u010d\u00fava\u0161 m\u00f4j hlas .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402be069b26498103978b", "url": "https://www.facebook.com/565578806822360/posts/1478925988820966", "content": "28. august 2017\n\nSv. August\u00edna, biskupa a u\u010dite\u013ea Cirkvi \nspomienka\n\nNarodil sa v Tagaste v Afrike roku 354; mlados\u0165 pre\u017eil nepokojne tak v n\u00e1zoroch, ako aj v mravoch, a\u017e v Mil\u00e1ne prijal vieru a biskup Ambr\u00f3z ho roku 387 pokrstil. Vr\u00e1til sa do vlasti a viedol asketick\u00fd \u017eivot. Zvolili ho za biskupa v Hippone a 34 rokov bol vzorom veriaceho \u013eudu. Svoje biskupstvo zo\u0161\u013each\u0165oval k\u00e1z\u0148ami a mnoh\u00fdmi spismi, ktor\u00fdmi z\u00e1rove\u0148 r\u00e1zne bojoval proti s\u00favek\u00fdm bludom alebo m\u00fadro objas\u0148oval vieru. Zomrel roku 430.\n\nBo\u017ee, pr\u00ed\u010f mi na pomoc.\nPane, pon\u00e1h\u013eaj sa mi pom\u00e1ha\u0165.\nSl\u00e1va Otcu. Ako bolo. Aleluja.\n\nHYMNUS\n\nSkveje sa ve\u013ek\u0148az v nebi ve\u013emi sl\u00e1vny,\nbronie sa skvel\u00e1 u\u010dite\u013eov hviezda,\nrozsieva v\u0161ade to, \u010do mu Boh zveril:\njas pravej viery.\nNebesk\u00fd Sion, \u010fakuj Bohu sp\u00e1sy,\nradostne plesaj s t\u00fdmto mu\u017eom sl\u00e1vnym,\n\u017ee ho P\u00e1n k sebe tiahol svetlom kr\u00e1snym\na hlasom jasn\u00fdm.\nOn sv\u00e4t\u00fa vieru dodnes upev\u0148uje\na ni\u010d\u00ed zbrane v\u0161etk\u00fdch temn\u00fdch bludov,\nskazen\u00e9 mravy napravuje, \u010dist\u00ed\nu\u010den\u00edm ist\u00fdm.\nBedliv\u00fd str\u00e1\u017eca Je\u017ei\u0161ovho st\u00e1da,\ntvoj pr\u00edklad vz\u00e1cny \u017eiari k\u0148azom, mn\u00edchom,\npros za n\u00e1s v nebi, nech sa ku n\u00e1m skl\u00e1\u0148a\ntv\u00e1r n\u00e1\u0161ho P\u00e1na.\nTrojici sv\u00e4tej bu\u010f \u010des\u0165, chv\u00e1la, sl\u00e1va;\njej h\u013abku tvoj duch tu na zemi sk\u00famal.\nA za to, \u017ee si Bo\u017eiu pravdu str\u00e1\u017eil,\nv nebi \u0165a bla\u017e\u00ed. Amen.\n\nPSALM\u00d3DIA\n\nAnt. 1 K tebe, Pane, sa modl\u00edm, za r\u00e1na po\u010d\u00fava\u0161 m\u00f4j hlas.", "post_fb_id": "565578806822360_1478925988820966", "page_id": "565578806822360", "update_time": "2017-08-28T13:11:24.000Z", "date_time": "2017-08-28T13:11:24.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "565578806822360_1478910485489183", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "565578806822360", "like": 10, "to_name": "", "user_name": "BOH JE L\u00c1SKA I", "sentences": [{"sentence": "BO\u017dIE SLOVO NA ZA\u010cIATOK D\u0147A", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "video", "mongo_id": "59a402be069b264981039795", "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1478910485489183&id=565578806822360", "content": "BO\u017dIE  SLOVO  NA  ZA\u010cIATOK D\u0147A", "post_fb_id": "565578806822360_1478910485489183", "page_id": "565578806822360", "update_time": "2017-08-28T12:39:58.000Z", "date_time": "2017-08-28T12:39:58.000Z", "share": 3, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "565578806822360_1477713998942165", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "565578806822360", "like": 51, "to_name": "", "user_name": "BOH JE L\u00c1SKA I", "sentences": [{"sentence": "modlitba det\u00ed za rodi\u010dov je\u017ei\u0161ko , idem sa ti pomodli\u0165 , pok\u00fdm ma pr\u00eddu k sp\u00e1nku ulo\u017ei\u0165 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "pros\u00edm \u0165a najsk\u00f4r s\u00e1m za seba , aby som bol dobr\u00fd ako treba .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "nechcem hneva\u0165 mamu , ocka .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "kamar\u00e1t nech na m\u0148a po\u010dk\u00e1 , k\u00fdm sa v\u0161etko nau\u010d\u00edm .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "za to sa ti zaru\u010d\u00edm , \u017ee obmedz\u00edm internet .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "rad\u0161ej budem sk\u00fama\u0165 svet , ako druh\u00fdm rados\u0165 robi\u0165 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "teraz u\u017e \u0165a idem prosi\u0165 , chr\u00e1\u0148 mi mojich rodi\u010dov .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "daj im zdravia , dobr\u00fdch snov a nech maj\u00fa zo m\u0148a rados\u0165 , ke\u010f s\u00fa mlad\u00ed i na staros\u0165 ... amen", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402be069b2649810397e5", "url": "https://www.facebook.com/565578806822360/posts/1477713998942165", "content": "MODLITBA DET\u00cd ZA RODI\u010cOV\n\nJe\u017ei\u0161ko, idem sa Ti pomodli\u0165, pok\u00fdm ma pr\u00eddu k sp\u00e1nku ulo\u017ei\u0165.\nPros\u00edm \u0164a najsk\u00f4r s\u00e1m za seba, aby som bol dobr\u00fd ako treba.\n\nNechcem hneva\u0165 mamu, ocka. Kamar\u00e1t nech na m\u0148a po\u010dk\u00e1,\nk\u00fdm sa v\u0161etko nau\u010d\u00edm. Za to sa Ti zaru\u010d\u00edm,\n\n\u017ee obmedz\u00edm internet. Rad\u0161ej budem sk\u00fama\u0165 svet,\nako druh\u00fdm rados\u0165 robi\u0165. Teraz u\u017e \u0164a idem prosi\u0165,\n\nchr\u00e1\u0148 mi mojich rodi\u010dov. Daj im zdravia, dobr\u00fdch snov\na nech maj\u00fa zo m\u0148a rados\u0165, ke\u010f s\u00fa mlad\u00ed i na staros\u0165...amen", "post_fb_id": "565578806822360_1477713998942165", "page_id": "565578806822360", "update_time": "2017-08-27T03:25:45.000Z", "date_time": "2017-08-27T03:25:45.000Z", "share": 1, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "565578806822360_1477656365614595", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "565578806822360", "like": 8, "to_name": "", "user_name": "BOH JE L\u00c1SKA I", "sentences": [{"sentence": "POZVANIE NA MODLITBU V MENE OTCA , I SYNA I DUCHA SVAT\u00c9HO ..... amen .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "In n\u00f3mine Patris et Filii et Sp\u00edritus Sancti .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Amen .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Za\u010dnime sa spolu modli\u0165 v tento ve\u010der , nie povrchne , ale \u00faprimne , s vedom\u00edm Bo\u017eej pr\u00edtomnosti .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Modlime sa s t\u00fa\u017ebou zabezpe\u010di\u0165 si \u0161\u0165astn\u00fa bud\u00facnos\u0165 \u2013 bud\u00facnos\u0165 v nebi .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "A vedzme , \u017ee pre t\u00fato bud\u00facnos\u0165 mus\u00edme \u017ei\u0165 \u017eivot pokory a zodpovednosti , ako dobr\u00ed spr\u00e1vcovia Bo\u017eieho majetku .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Pochv\u00e1len\u00e1 bu\u010f , najsv\u00e4tej\u0161ia Bo\u017esk\u00e1 Trojica .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Otec , Syn a Duch Sv\u00e4t\u00fd ....", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Je\u017ei\u0161 , M\u00e1ria , Jozef V\u00e1m odovzd\u00e1vame v dne\u0161n\u00fd ve\u010der svoje srdcia , telo a du\u0161e , usmer\u0148ujte n\u00e1s a ve\u010fte k \u017eivotu ve\u010dn\u00e9mu .... amen", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402be069b2649810397f2", "url": "https://www.facebook.com/565578806822360/posts/1477656365614595", "content": "POZVANIE NA MODLITBU\n\nV MENE OTCA, I SYNA I DUCHA SVAT\u00c9HO.....amen.\nIn n\u00f3mine Patris et Filii et Sp\u00edritus Sancti. Amen. \n\nZa\u010dnime sa spolu modli\u0165 v tento ve\u010der, nie povrchne, ale \u00faprimne, s vedom\u00edm Bo\u017eej pr\u00edtomnosti. Modlime sa s t\u00fa\u017ebou zabezpe\u010di\u0165 si \u0161\u0165astn\u00fa bud\u00facnos\u0165 \u2013 bud\u00facnos\u0165 v nebi.\nA vedzme, \u017ee pre t\u00fato bud\u00facnos\u0165 mus\u00edme \u017ei\u0165 \u017eivot pokory a zodpovednosti, ako dobr\u00ed spr\u00e1vcovia Bo\u017eieho majetku.\nPochv\u00e1len\u00e1 bu\u010f, najsv\u00e4tej\u0161ia Bo\u017esk\u00e1 Trojica.\n\nOtec,Syn a Duch Sv\u00e4t\u00fd....\nJe\u017ei\u0161,M\u00e1ria,Jozef V\u00e1m odovzd\u00e1vame \nv dne\u0161n\u00fd ve\u010der svoje srdcia, telo a du\u0161e,\nusmer\u0148ujte n\u00e1s a ve\u010fte k \u017eivotu ve\u010dn\u00e9mu....amen", "post_fb_id": "565578806822360_1477656365614595", "page_id": "565578806822360", "update_time": "2017-08-27T01:55:14.000Z", "date_time": "2017-08-27T01:55:14.000Z", "share": 0, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "565578806822360_1476500589063506", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "565578806822360", "like": 13, "to_name": "", "user_name": "BOH JE L\u00c1SKA I", "sentences": [{"sentence": "chv\u00e1lospev vzd\u00e1vanie v\u010faky za vyslobodenie \u013eudu tob 13 , 8-11 . 13 . 14ab . 15-16 ab uk\u00e1zal mi sv\u00e4t\u00e9 mesto jeruzalem ... o\u017eiaren\u00e9 bo\u017eou sl\u00e1vou .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "( zjv 21 , 10-11 ) velebte p\u00e1na , v\u0161etci vyvolen\u00ed , \u2020 a v\u0161etci chv\u00e1\u013ete jeho vzne\u0161enos\u0165 , * usporiadajte dni radosti a oslavujte ho .", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "jeruzalem , sv\u00e4t\u00e9 mesto , * bude \u0165a tresta\u0165 za diela tvojich r\u00fak .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "oslavuj p\u00e1na dobr\u00fdmi skutkami * a dobrore\u010d kr\u00e1\u013eovi vekov , aby sa znova vybudoval v tebe * tvoj st\u00e1nok s rados\u0165ou , aby rozveselil v tebe v\u0161etk\u00fdch zajatcov * a miloval v tebe \u00faboh\u00fdch po v\u0161etky veky vekov .", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "jasn\u00e9 svetlo za\u017eiari * vo v\u0161etk\u00fdch kon\u010din\u00e1ch zeme ; mnoh\u00e9 n\u00e1rody pr\u00eddu z\u010faleka , a\u017e z kraja zeme , \u2020 k tebe , k tvojmu menu sv\u00e4t\u00e9mu , * a v ruk\u00e1ch bud\u00fa ma\u0165 dary pre kr\u00e1\u013ea nebies .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "nespo\u010detn\u00e9 pokolenia sa v tebe bud\u00fa radova\u0165 * a meno vyvolenej potrv\u00e1 na veky vekov .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "nu\u017e raduj sa a plesaj nad synmi spravodliv\u00fdch , \u2020 lebo sa v\u0161etci zhroma\u017edia * a dobrore\u010di\u0165 bud\u00fa ve\u010dn\u00e9mu p\u00e1novi .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\u0161\u0165astn\u00ed s\u00fa , \u010do \u0165a miluj\u00fa , * bla\u017een\u00ed , \u010do sa te\u0161ia z tvojho pokoja .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "dobrore\u010d , du\u0161a moja , p\u00e1novi , ve\u013ek\u00e9mu kr\u00e1\u013eovi , \u2020 lebo v meste jeruzaleme * bude st\u00e1\u0165 jeho dom po v\u0161etky veky .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "ant .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "raduj sa , jeruzalem , lebo v tebe sa v\u0161etci zhroma\u017edia u p\u00e1na .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "ant . 3 chv\u00e1\u013e , sion , svojho boha , lebo on svoj rozkaz na zem zosiela .", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402be069b264981039838", "url": "https://www.facebook.com/565578806822360/posts/1476500589063506", "content": "CHV\u00c1LOSPEV\n\nVzd\u00e1vanie v\u010faky za vyslobodenie \u013eudu\nTob 13, 8-11. 13. 14ab. 15-16ab\n\nUk\u00e1zal mi sv\u00e4t\u00e9 mesto Jeruzalem... o\u017eiaren\u00e9 Bo\u017eou sl\u00e1vou. \n(Zjv 21, 10-11)\n\nVelebte P\u00e1na, v\u0161etci vyvolen\u00ed, \u2020\na v\u0161etci chv\u00e1\u013ete jeho vzne\u0161enos\u0165, *\nusporiadajte dni radosti a oslavujte ho.\nJeruzalem, sv\u00e4t\u00e9 mesto, *\nbude \u0165a tresta\u0165 za diela tvojich r\u00fak.\nOslavuj P\u00e1na dobr\u00fdmi skutkami *\na dobrore\u010d Kr\u00e1\u013eovi vekov,\naby sa znova vybudoval v tebe *\ntvoj st\u00e1nok s rados\u0165ou,\naby rozveselil v tebe v\u0161etk\u00fdch zajatcov *\na miloval v tebe \u00faboh\u00fdch po v\u0161etky veky vekov.\nJasn\u00e9 svetlo za\u017eiari *\nvo v\u0161etk\u00fdch kon\u010din\u00e1ch zeme;\nmnoh\u00e9 n\u00e1rody pr\u00eddu z\u010faleka, a\u017e z kraja zeme, \u2020\nk tebe, k tvojmu menu sv\u00e4t\u00e9mu, *\na v ruk\u00e1ch bud\u00fa ma\u0165 dary pre Kr\u00e1\u013ea nebies.\nNespo\u010detn\u00e9 pokolenia sa v tebe bud\u00fa radova\u0165 *\na meno vyvolenej potrv\u00e1 na veky vekov.\nNu\u017e raduj sa a plesaj nad synmi spravodliv\u00fdch, \u2020\nlebo sa v\u0161etci zhroma\u017edia *\na dobrore\u010di\u0165 bud\u00fa ve\u010dn\u00e9mu P\u00e1novi.\n\u0160\u0165astn\u00ed s\u00fa, \u010do \u0165a miluj\u00fa, *\nbla\u017een\u00ed, \u010do sa te\u0161ia z tvojho pokoja.\nDobrore\u010d, du\u0161a moja, P\u00e1novi, ve\u013ek\u00e9mu Kr\u00e1\u013eovi, \u2020\nlebo v meste Jeruzaleme *\nbude st\u00e1\u0165 jeho dom po v\u0161etky veky.\nAnt. Raduj sa, Jeruzalem, lebo v tebe sa v\u0161etci zhroma\u017edia u P\u00e1na.\nAnt. 3 Chv\u00e1\u013e, Sion, svojho Boha, lebo on svoj rozkaz na zem zosiela.", "post_fb_id": "565578806822360_1476500589063506", "page_id": "565578806822360", "update_time": "2017-08-25T17:27:46.000Z", "date_time": "2017-08-25T17:27:46.000Z", "share": 0, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "565578806822360_1476036752443223", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "565578806822360", "like": 12, "to_name": "", "user_name": "BOH JE L\u00c1SKA I", "sentences": [{"sentence": "modlitba det\u00ed za rodi\u010dov je\u017ei\u0161ko , idem sa ti pomodli\u0165 , pok\u00fdm ma pr\u00eddu k sp\u00e1nku ulo\u017ei\u0165 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "pros\u00edm \u0165a najsk\u00f4r s\u00e1m za seba , aby som bol dobr\u00fd ako treba .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "nechcem hneva\u0165 mamu , ocka .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "kamar\u00e1t nech na m\u0148a po\u010dk\u00e1 , k\u00fdm sa v\u0161etko nau\u010d\u00edm .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "za to sa ti zaru\u010d\u00edm , \u017ee obmedz\u00edm internet .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "rad\u0161ej budem sk\u00fama\u0165 svet , ako druh\u00fdm rados\u0165 robi\u0165 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "teraz u\u017e \u0165a idem prosi\u0165 , chr\u00e1\u0148 mi mojich rodi\u010dov .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "daj im zdravia , dobr\u00fdch snov a nech maj\u00fa zo m\u0148a rados\u0165 , ke\u010f s\u00fa mlad\u00ed i na staros\u0165 ... amen", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402be069b264981039859", "url": "https://www.facebook.com/565578806822360/posts/1476036752443223", "content": "MODLITBA DET\u00cd ZA RODI\u010cOV\n\nJe\u017ei\u0161ko, idem sa Ti pomodli\u0165, pok\u00fdm ma pr\u00eddu k sp\u00e1nku ulo\u017ei\u0165.\nPros\u00edm \u0164a najsk\u00f4r s\u00e1m za seba, aby som bol dobr\u00fd ako treba.\n\nNechcem hneva\u0165 mamu, ocka. Kamar\u00e1t nech na m\u0148a po\u010dk\u00e1,\nk\u00fdm sa v\u0161etko nau\u010d\u00edm. Za to sa Ti zaru\u010d\u00edm,\n\n\u017ee obmedz\u00edm internet. Rad\u0161ej budem sk\u00fama\u0165 svet,\nako druh\u00fdm rados\u0165 robi\u0165. Teraz u\u017e \u0164a idem prosi\u0165,\n\nchr\u00e1\u0148 mi mojich rodi\u010dov. Daj im zdravia, dobr\u00fdch snov\na nech maj\u00fa zo m\u0148a rados\u0165, ke\u010f s\u00fa mlad\u00ed i na staros\u0165...amen", "post_fb_id": "565578806822360_1476036752443223", "page_id": "565578806822360", "update_time": "2017-08-25T02:41:40.000Z", "date_time": "2017-08-25T02:41:40.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "565578806822360_1476013245778907", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "565578806822360", "like": 14, "to_name": "", "user_name": "BOH JE L\u00c1SKA I", "sentences": [{"sentence": "OBLI\u010cKA Randy a Vikt\u00f3ria sa zozn\u00e1mili vo febru\u00e1ri 1994 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "O nejak\u00fd \u010das sa Randy vr\u00e1til od lek\u00e1ra so zlou spr\u00e1vou .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Lek\u00e1r mu ozn\u00e1mil , \u017ee od dvan\u00e1stich rokov je postihnut\u00fd cukrovkou .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Teraz u\u017e mal 46 rokov .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Pretrv\u00e1vaj\u00faca nelie\u010den\u00e1 choroba mu zni\u010dila obli\u010dky .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Aby si zachr\u00e1nil \u017eivot , mus\u00ed podst\u00fapi\u0165 transplant\u00e1ciu obli\u010dky .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Randy pri\u0161iel s touto spr\u00e1vou za svojou sn\u00fabenicou .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Vikt\u00f3ria si uvedomila , \u017ee t\u00e1to choroba m\u00f4\u017ee nepriaznivo ovplyvni\u0165 ich bud\u00facnos\u0165 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Lek\u00e1r povedal , \u017ee ro\u010dne je pre 36 000 \u010dakate\u013eov na transplant\u00e1ciu k dispoz\u00edcii len 4 000 obli\u010diek .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Zvy\u010dajne s\u00fa najlep\u0161\u00edmi darcami rodinn\u00ed pr\u00edslu\u0161n\u00edci , no v pr\u00edpade Randyho nikto z jeho bl\u00edzkych vhodn\u00fdm darcom nebol .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Vikt\u00f3ria povedala : \u201ePre\u010do sa neda\u0165 otestova\u0165 ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u201c A tak \u0161li spolu k lek\u00e1rovi , ktor\u00fd urobil potrebn\u00e9 testy .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Potom jedn\u00e9ho d\u0148a zazvonil telef\u00f3n .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Lek\u00e1r im ozn\u00e1mil , \u017ee maj\u00fa podobn\u00e9 imunitn\u00e9 syst\u00e9my , \u010do znamenalo , \u017ee Vikt\u00f3ria m\u00f4\u017ee darova\u0165 jednu zo svojich obli\u010diek Randymu .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Dvojica si napl\u00e1novala , \u017ee 11 . okt\u00f3bra 1994 sa zober\u00fa a hne\u010f nasleduj\u00faci de\u0148 p\u00f4jdu do nemocnice na transplant\u00e1ciu .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "V poslednej min\u00fate v\u0161ak musela by\u0165 oper\u00e1cia odlo\u017een\u00e1 , preto\u017ee Vikt\u00f3riina obli\u010dka sa pri testovan\u00ed \u2013 zav\u00e1dzan\u00ed tenkej r\u00farky \u2013 po\u0161kodila .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "O mesiac po svadbe podst\u00fapili p\u00e4\u0165 a pol hodinov\u00fa oper\u00e1ciu , pri ktorej dala Vikt\u00f3ria svojmu man\u017eelovi svoju \u013eav\u00fa obli\u010dku .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Bolo to pravdepodobne prv\u00fdkr\u00e1t v dejin\u00e1ch Spojen\u00fdch \u0161t\u00e1tov , \u010do sa uskuto\u010dnila tak\u00e1to v\u00fdmena org\u00e1nov medzi man\u017eelmi .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Vikt\u00f3riine a Randyho man\u017eelstvo doslova z\u00e1viselo od obetovania sa \u2013 inak by asi dlho netrvalo .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "V istom zmysle to plat\u00ed o ka\u017edom man\u017eelstve .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Vz\u0165ah medzi man\u017eelmi trv\u00e1 a prehlbuje sa , ak sa partneri viac zameraj\u00fa na to , \u010do m\u00f4\u017eu tomu druh\u00e9mu da\u0165 , ako na to , \u010do m\u00f4\u017eu od neho dosta\u0165 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Nov\u00e9 prik\u00e1zanie v\u00e1m d\u00e1vam , aby ste sa navz\u00e1jom milovali ; ako som ja miloval v\u00e1s , aby ste sa aj vy navz\u00e1jom milovali .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Pod\u013ea toho v\u0161etci spoznaj\u00fa , \u017ee ste moji u\u010den\u00edci , ak budete ma\u0165 l\u00e1sku jeden k druh\u00e9mu .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "J\u00e1n 13,34.35 L\u00e1ska sa za\u010d\u00edna vtedy , ke\u010f jeden \u010dlovek poci\u0165uje potreby toho druh\u00e9ho , ako keby boli jeho vlastn\u00e9 a poklad\u00e1 ich za rovnako d\u00f4le\u017eit\u00e9 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Harry Stack Sullivan", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402be069b26498103985e", "url": "https://www.facebook.com/565578806822360/posts/1476013245778907", "content": "OBLI\u010cKA\nRandy a Vikt\u00f3ria sa zozn\u00e1mili vo febru\u00e1ri 1994. O nejak\u00fd \u010das sa Randy vr\u00e1til od lek\u00e1ra so zlou spr\u00e1vou. Lek\u00e1r mu ozn\u00e1mil, \u017ee od dvan\u00e1stich rokov je postihnut\u00fd cukrovkou. Teraz u\u017e mal 46 rokov. Pretrv\u00e1vaj\u00faca nelie\u010den\u00e1 choroba mu zni\u010dila obli\u010dky. Aby si zachr\u00e1nil \u017eivot, mus\u00ed podst\u00fapi\u0165 transplant\u00e1ciu obli\u010dky. Randy pri\u0161iel s touto spr\u00e1vou za svojou sn\u00fabenicou. Vikt\u00f3ria si uvedomila, \u017ee t\u00e1to choroba m\u00f4\u017ee nepriaznivo ovplyvni\u0165 ich bud\u00facnos\u0165. Lek\u00e1r povedal, \u017ee ro\u010dne je pre 36 000 \u010dakate\u013eov na transplant\u00e1ciu k dispoz\u00edcii len 4 000 obli\u010diek. Zvy\u010dajne s\u00fa najlep\u0161\u00edmi darcami rodinn\u00ed pr\u00edslu\u0161n\u00edci, no v pr\u00edpade Randyho nikto z jeho bl\u00edzkych vhodn\u00fdm darcom nebol.\nVikt\u00f3ria povedala: \u201ePre\u010do sa neda\u0165 otestova\u0165?\u201c A tak \u0161li spolu k lek\u00e1rovi, ktor\u00fd urobil potrebn\u00e9 testy. Potom jedn\u00e9ho d\u0148a zazvonil telef\u00f3n. Lek\u00e1r im ozn\u00e1mil, \u017ee maj\u00fa podobn\u00e9 imunitn\u00e9 syst\u00e9my, \u010do znamenalo, \u017ee Vikt\u00f3ria m\u00f4\u017ee darova\u0165 jednu zo svojich obli\u010diek Randymu.\nDvojica si napl\u00e1novala, \u017ee 11. okt\u00f3bra 1994 sa zober\u00fa a hne\u010f nasleduj\u00faci de\u0148 p\u00f4jdu do nemocnice na transplant\u00e1ciu. V poslednej min\u00fate v\u0161ak musela by\u0165 oper\u00e1cia odlo\u017een\u00e1, preto\u017ee Vikt\u00f3riina obli\u010dka sa pri testovan\u00ed \u2013 zav\u00e1dzan\u00ed tenkej r\u00farky \u2013 po\u0161kodila. O mesiac po svadbe podst\u00fapili p\u00e4\u0165 a pol hodinov\u00fa oper\u00e1ciu, pri ktorej dala Vikt\u00f3ria svojmu man\u017eelovi svoju \u013eav\u00fa obli\u010dku. Bolo to pravdepodobne prv\u00fdkr\u00e1t v dejin\u00e1ch Spojen\u00fdch \u0161t\u00e1tov, \u010do sa uskuto\u010dnila tak\u00e1to v\u00fdmena org\u00e1nov medzi man\u017eelmi.\nVikt\u00f3riine a Randyho man\u017eelstvo doslova z\u00e1viselo od obetovania sa \u2013 inak by asi dlho netrvalo. V istom zmysle to plat\u00ed o ka\u017edom man\u017eelstve. Vz\u0165ah medzi man\u017eelmi trv\u00e1 a prehlbuje sa, ak sa partneri viac zameraj\u00fa na to, \u010do m\u00f4\u017eu tomu druh\u00e9mu da\u0165, ako na to, \u010do m\u00f4\u017eu od neho dosta\u0165.\nNov\u00e9 prik\u00e1zanie v\u00e1m d\u00e1vam, aby ste sa navz\u00e1jom milovali; ako som ja miloval v\u00e1s, aby ste sa aj vy navz\u00e1jom milovali. Pod\u013ea toho v\u0161etci spoznaj\u00fa, \u017ee ste moji u\u010den\u00edci, ak budete ma\u0165 l\u00e1sku jeden k druh\u00e9mu.\nJ\u00e1n 13,34.35\nL\u00e1ska sa za\u010d\u00edna vtedy, ke\u010f jeden \u010dlovek poci\u0165uje potreby toho druh\u00e9ho, ako keby boli jeho vlastn\u00e9 a poklad\u00e1 ich za rovnako d\u00f4le\u017eit\u00e9.\nHarry Stack Sullivan", "post_fb_id": "565578806822360_1476013245778907", "page_id": "565578806822360", "update_time": "2017-08-25T02:06:04.000Z", "date_time": "2017-08-25T02:06:04.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "565578806822360_1475982502448648", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "565578806822360", "like": 13, "to_name": "", "user_name": "BOH JE L\u00c1SKA I", "sentences": [{"sentence": "POZVANIE NA MODLITBU V MENE OTCA , I SYNA I DUCHA SVAT\u00c9HO ..... amen .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "In n\u00f3mine Patris et Filii et Sp\u00edritus Sancti .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Amen .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Za\u010dnime sa spolu modli\u0165 v tento ve\u010der , nie povrchne , ale \u00faprimne , s vedom\u00edm Bo\u017eej pr\u00edtomnosti .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Modlime sa s t\u00fa\u017ebou zabezpe\u010di\u0165 si \u0161\u0165astn\u00fa bud\u00facnos\u0165 \u2013 bud\u00facnos\u0165 v nebi .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "A vedzme , \u017ee pre t\u00fato bud\u00facnos\u0165 mus\u00edme \u017ei\u0165 \u017eivot pokory a zodpovednosti , ako dobr\u00ed spr\u00e1vcovia Bo\u017eieho majetku .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Pochv\u00e1len\u00e1 bu\u010f , najsv\u00e4tej\u0161ia Bo\u017esk\u00e1 Trojica .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Otec , Syn a Duch Sv\u00e4t\u00fd ....", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Je\u017ei\u0161 , M\u00e1ria , Jozef V\u00e1m odovzd\u00e1vame v dne\u0161n\u00fd ve\u010der svoje srdcia , telo a du\u0161e , usmer\u0148ujte n\u00e1s a ve\u010fte k \u017eivotu ve\u010dn\u00e9mu .... amen", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402be069b264981039868", "url": "https://www.facebook.com/565578806822360/posts/1475982502448648", "content": "POZVANIE NA MODLITBU\n\nV MENE OTCA, I SYNA I DUCHA SVAT\u00c9HO.....amen.\nIn n\u00f3mine Patris et Filii et Sp\u00edritus Sancti. Amen. \n\nZa\u010dnime sa spolu modli\u0165 v tento ve\u010der, nie povrchne, ale \u00faprimne, s vedom\u00edm Bo\u017eej pr\u00edtomnosti. Modlime sa s t\u00fa\u017ebou zabezpe\u010di\u0165 si \u0161\u0165astn\u00fa bud\u00facnos\u0165 \u2013 bud\u00facnos\u0165 v nebi.\nA vedzme, \u017ee pre t\u00fato bud\u00facnos\u0165 mus\u00edme \u017ei\u0165 \u017eivot pokory a zodpovednosti, ako dobr\u00ed spr\u00e1vcovia Bo\u017eieho majetku.\nPochv\u00e1len\u00e1 bu\u010f, najsv\u00e4tej\u0161ia Bo\u017esk\u00e1 Trojica.\n\nOtec,Syn a Duch Sv\u00e4t\u00fd....\nJe\u017ei\u0161,M\u00e1ria,Jozef V\u00e1m odovzd\u00e1vame \nv dne\u0161n\u00fd ve\u010der svoje srdcia, telo a du\u0161e,\nusmer\u0148ujte n\u00e1s a ve\u010fte k \u017eivotu ve\u010dn\u00e9mu....amen", "post_fb_id": "565578806822360_1475982502448648", "page_id": "565578806822360", "update_time": "2017-08-25T01:17:50.000Z", "date_time": "2017-08-25T01:17:50.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "565578806822360_1475937862453112", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "565578806822360", "like": 12, "to_name": "", "user_name": "BOH JE L\u00c1SKA I", "sentences": [{"sentence": ".....", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2606 ( ` * \u2022 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u00b8 ( ` * \u2022 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u00b8 ( ` * \u2022 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u00b8\u00b8 \u00b8\u00b8 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2022 * \u00b4 ) \u00b8 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2022 * \u00b4 ) \u00b8 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2022 * \u00b4 ) \u2606 .........", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": ".......", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2022\u2606\u2022\u2022\u2606 ..", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2606 ..", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "PO\u017dEHNAN\u00dd VE\u010cER \u2606 ..", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2606 ..", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2606 \u2022\u2022\u2606\u2022\u2022\u2606 .....", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": ".....", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2606 ( \u00b8 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2022 * ( \u00b8 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2022 * ( \u00b8 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2022 * \u00b4\u00a8\u00a8\u00a8\u00a8\u00a8` * \u2022 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u00b8 ) * \u2022 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u00b8 ) * \u2022 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u00b8 ) \u2606 ......", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": ".", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "< 3 S plesan\u00edm vstupujte pred jeho tv\u00e1r .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "( \u017d 100 , 2 ) .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Mo\u017eno sa ti to u\u017e niekedy podarilo - r\u00e1no po prebuden\u00ed patrili tvoje prv\u00e9 my\u0161lienky Bohu .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Vyzn\u00e1val si svoju vieru , \u010fakoval si mu , tvoje srdce ho chv\u00e1lilo a mo\u017eno si si aj zan\u00f4til nejak\u00fa oslavn\u00fa piese\u0148 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Ale v\u00e4\u010d\u0161ina z n\u00e1s si asi mus\u00ed prizna\u0165 , \u017ee na\u0161e prv\u00e9 chv\u00edle po prebuden\u00ed nie s\u00fa tak\u00e9 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Mo\u017eno sa spam\u00e4t\u00e1vame z nevyspatosti kv\u00f4li \u010dast\u00e9mu vst\u00e1vaniu k de\u0165om \u010di chorej babke , mo\u017eno n\u00e1s e\u0161te stra\u0161ia \u00fanavn\u00e9 sny alebo hne\u010f r\u00e1no n\u00e1m prv\u00e9 my\u0161lienky ujd\u00fa do roboty .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Boh o tom vie .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "A asi pr\u00e1ve preto n\u00e1s st\u00fdm \u017ealmom vyz\u00fdva zmeni\u0165 na\u0161e r\u00e1na .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Jasaj , plesaj , chv\u00e1\u013e , veleb ...", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "A pre\u010do ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u201eVedzte , \u017ee n\u00e1\u0161 P\u00e1n je Boh ; on je n\u00e1\u0161 stvorite\u013e a jemu patr\u00edme , sme jeho \u013eud a ovce z jeho st\u00e1da ...", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Lebo P\u00e1n je dobr\u00fd ; jeho milosrdenstvo trv\u00e1 naveky a jeho vernos\u0165 z pokolenia na pokolenie \u201c ( \u017d 100 , 3 . 5 ) .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Boh ve\u013emi dobre vie , \u010do n\u00e1s v dan\u00fd de\u0148 \u010dak\u00e1 , no chce , aby sme sa od r\u00e1na na to v\u0161etko pozerali o\u010dami viery ...", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402be069b264981039869", "url": "https://www.facebook.com/565578806822360/posts/1475937862453112", "content": ".....\u2606(`*\u2022.\u00b8(`*\u2022.\u00b8 (`*\u2022.\u00b8\u00b8 \u00b8\u00b8.\u2022*\u00b4) \u00b8.\u2022*\u00b4)\u00b8.\u2022*\u00b4) \u2606.........\n.......\u2022\u2606\u2022\u2022\u2606..\u2606.. PO\u017dEHNAN\u00dd VE\u010cER \u2606.. \u2606..\u2606 \u2022\u2022\u2606\u2022\u2022\u2606.....\n.....\u2606(\u00b8. \u2022* (\u00b8.\u2022* (\u00b8.\u2022*\u00b4\u00a8\u00a8\u00a8\u00a8\u00a8`*\u2022.\u00b8) *\u2022.\u00b8) *\u2022.\u00b8) \u2606...... .\n\n<3 S plesan\u00edm vstupujte pred jeho tv\u00e1r. (\u017d 100, 2).\n\nMo\u017eno sa ti to u\u017e niekedy podarilo - r\u00e1no po prebuden\u00ed patrili tvoje prv\u00e9 my\u0161lienky Bohu. Vyzn\u00e1val si svoju vieru, \u010fakoval si mu, tvoje srdce ho chv\u00e1lilo a mo\u017eno si si aj zan\u00f4til nejak\u00fa oslavn\u00fa piese\u0148. Ale v\u00e4\u010d\u0161ina z n\u00e1s si asi mus\u00ed prizna\u0165, \u017ee na\u0161e prv\u00e9 chv\u00edle po prebuden\u00ed nie s\u00fa tak\u00e9. Mo\u017eno sa spam\u00e4t\u00e1vame z nevyspatosti kv\u00f4li \u010dast\u00e9mu vst\u00e1vaniu k de\u0165om \u010di chorej babke, mo\u017eno n\u00e1s e\u0161te stra\u0161ia \u00fanavn\u00e9 sny alebo hne\u010f r\u00e1no n\u00e1m prv\u00e9 my\u0161lienky ujd\u00fa do roboty.\n\nBoh o tom vie. A asi pr\u00e1ve preto n\u00e1s st\u00fdm \u017ealmom vyz\u00fdva zmeni\u0165 na\u0161e r\u00e1na. Jasaj, plesaj, chv\u00e1\u013e, veleb... A pre\u010do? \u201eVedzte, \u017ee n\u00e1\u0161 P\u00e1n je Boh; on je n\u00e1\u0161 stvorite\u013e a jemu patr\u00edme, sme jeho \u013eud a ovce z jeho st\u00e1da... Lebo P\u00e1n je dobr\u00fd; jeho milosrdenstvo trv\u00e1 naveky a jeho vernos\u0165 z pokolenia na pokolenie\u201c (\u017d 100, 3. 5). Boh ve\u013emi dobre vie, \u010do n\u00e1s v dan\u00fd de\u0148 \u010dak\u00e1, no chce, aby sme sa od r\u00e1na na to v\u0161etko pozerali o\u010dami viery...", "post_fb_id": "565578806822360_1475937862453112", "page_id": "565578806822360", "update_time": "2017-08-25T00:17:58.000Z", "date_time": "2017-08-25T00:17:58.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "561778660632870_1148685411942189", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "561778660632870", "like": 0, "to_name": "", "user_name": "The JQ Project", "sentences": [{"sentence": "OMG !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "How many of us moms would have one of these moments ?", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402be069b2649810399a3", "url": "https://www.facebook.com/561778660632870/posts/1148685411942189", "content": "OMG!  How many of us moms would have one of these moments?", "post_fb_id": "561778660632870_1148685411942189", "page_id": "561778660632870", "update_time": "2017-08-23T10:38:28.000Z", "date_time": "2017-08-23T10:38:28.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "414331681926673_1818980221461805", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "414331681926673", "like": 6, "to_name": "", "user_name": "Mykidstime Books", "sentences": [{"sentence": "hear hear for libraries", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402be069b2649810399b5", "url": "https://www.facebook.com/MykidstimeBooks/posts/1818980221461805", "content": "Hear hear for libraries", "post_fb_id": "414331681926673_1818980221461805", "page_id": "414331681926673", "update_time": "2017-08-25T15:39:34.000Z", "date_time": "2017-08-25T15:39:34.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1634449333550120_1858905377771180", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1634449333550120", "like": 84, "to_name": null, "user_name": "Random Posts", "sentences": [{"sentence": "HANGGANG SCROLL UP AT DOWN KA NA LANG BA ?", "sentiment": "neutral"}], "to_id": null, "type": "status", "mongo_id": "59a402be15d243166446b176", "url": "https://www.facebook.com/1634449333550120/posts/1858905377771180", "content": "HANGGANG SCROLL UP AT DOWN KA NA LANG BA?", "post_fb_id": "1634449333550120_1858905377771180", "page_id": "1634449333550120", "update_time": "2017-08-28T18:40:21.000Z", "date_time": "2017-08-28T18:36:37.000Z", "share": 9, "comment": 5}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "214087562107090_794962180686289", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "214087562107090", "like": 4, "to_name": null, "user_name": "Radio Dhaka", "sentences": [{"sentence": "\u0995\u09be\u200c\u099c\u09c7\u09b0 \u09ae\u09c7\u200c\u09df\u09c7\u200c\u0995\u09c7 \u0996\u09be\u09ac\u09be\u09b0 \u09a6\u09bf\u200c\u09ac\u09bf \u09a8\u09be \u09a4\u09c7\u09be \u09b8\u09be\u200c\u09a5\u09c7 \u09a8\u09bf\u200c\u09b2\u09bf \u0995\u09c7\u09a8 ?", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\u098f\u09ae\u09a8 \u09a8\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0\u09c1\u09b0 \u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7\u09c7\u09b0 \u099b\u09ac\u09bf\u099f\u09be \u09b6\u09c7\u09df\u09be\u09b0 \u0995\u09b0\u09c7 \u09b8\u09ac\u09be\u0987\u0995\u09c7 \u09a6\u09c7\u0996\u09bf\u09df\u09c7 \u09a6\u09bf\u09a8\u0964", "sentiment": "negative"}], "to_id": null, "type": "photo", "mongo_id": "59a402be77743d2da2df848f", "url": "https://www.facebook.com/214087562107090/posts/794962180686289", "content": "\u0995\u09be\u200c\u099c\u09c7\u09b0 \u09ae\u09c7\u200c\u09df\u09c7\u200c\u0995\u09c7 \u0996\u09be\u09ac\u09be\u09b0 \u09a6\u09bf\u200c\u09ac\u09bf \u09a8\u09be \u09a4\u09c7\u09be \u09b8\u09be\u200c\u09a5\u09c7 \u09a8\u09bf\u200c\u09b2\u09bf \u0995\u09c7\u09a8?\n\u098f\u09ae\u09a8 \u09a8\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0\u09c1\u09b0 \u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7\u09c7\u09b0 \u099b\u09ac\u09bf\u099f\u09be \u09b6\u09c7\u09df\u09be\u09b0 \u0995\u09b0\u09c7 \u09b8\u09ac\u09be\u0987\u0995\u09c7 \u09a6\u09c7\u0996\u09bf\u09df\u09c7 \u09a6\u09bf\u09a8\u0964", "post_fb_id": "214087562107090_794962180686289", "page_id": "214087562107090", "update_time": "2017-08-28T18:36:44.000Z", "date_time": "2017-08-28T18:36:44.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1642285902467783_1767461933283512", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1642285902467783", "like": 0, "to_name": null, "user_name": "Natasha Wilona", "sentences": [{"sentence": "cemburu yang di bolehkan dalam rumah tangga", "sentiment": "negative"}], "to_id": null, "type": "link", "mongo_id": "59a402be77743d2da2df84e9", "url": "https://www.facebook.com/1642285902467783/posts/1767461933283512", "content": "Cemburu yang di bolehkan dalam rumah tangga", "post_fb_id": "1642285902467783_1767461933283512", "page_id": "1642285902467783", "update_time": "2017-08-28T18:40:50.000Z", "date_time": "2017-08-28T18:40:50.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "388943524515005_1446107788798568", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "388943524515005", "like": 37, "to_name": "", "user_name": "Ecuador Turistico", "sentences": [{"sentence": "Hectarea de Maizales en la Via Quevedo - Prov . de Los Rios Foto de cmedinan # Ecuador", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402be7fe5fb27cc47ca66", "url": "https://www.facebook.com/388943524515005/posts/1446107788798568", "content": "Hectarea de Maizales en la Via Quevedo - Prov. de Los Rios\nFoto de cmedinan\n\n#Ecuador", "post_fb_id": "388943524515005_1446107788798568", "page_id": "388943524515005", "update_time": "2017-11-13T04:02:36.432Z", "date_time": "2017-08-24T05:03:37.000Z", "share": 9, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "388943524515005_1445984988810848", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "388943524515005", "like": 28, "to_name": "P-pez Picanteria", "user_name": "Ecuador Turistico", "sentences": [{"sentence": "A quien se le antoja ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Solo en P - pez Picanteria", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "202172050136758", "type": "photo", "mongo_id": "59a402be7fe5fb27cc47ca68", "url": "https://www.facebook.com/388943524515005/posts/1445984988810848", "content": "A quien se le antoja? Solo en P-pez Picanteria", "post_fb_id": "388943524515005_1445984988810848", "page_id": "388943524515005", "update_time": "2017-11-13T04:02:36.432Z", "date_time": "2017-08-24T01:22:46.000Z", "share": 7, "comment": 3}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1780955825508827_1916733288597746", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1780955825508827", "like": 5, "to_name": "", "user_name": "The Penny Hoarder Deals", "sentences": [{"sentence": "Coffee AND a chance to win $5,000 .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402bebf6cca789fa09e48", "url": "https://www.facebook.com/ThePennyHoarderDeals/posts/1916733288597746", "content": "Coffee AND a chance to win $5,000.", "post_fb_id": "1780955825508827_1916733288597746", "page_id": "1780955825508827", "update_time": "2017-11-13T05:21:01.617Z", "date_time": "2017-08-27T23:00:00.000Z", "share": 5, "comment": 4}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1780955825508827_1916300868640988", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1780955825508827", "like": 4, "to_name": "", "user_name": "The Penny Hoarder Deals", "sentences": [{"sentence": "Choose the best cell phone plan for your family .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402bebf6cca789fa09e49", "url": "https://www.facebook.com/ThePennyHoarderDeals/posts/1916300868640988", "content": "Choose the best cell phone plan for your family.", "post_fb_id": "1780955825508827_1916300868640988", "page_id": "1780955825508827", "update_time": "2017-11-13T05:21:01.617Z", "date_time": "2017-08-26T03:00:00.000Z", "share": 8, "comment": 2}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1780955825508827_1914649182139490", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1780955825508827", "like": 1, "to_name": "", "user_name": "The Penny Hoarder Deals", "sentences": [{"sentence": "Game day rituals , sports rivalry and lots of deals .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\ud83c\udfc8", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402bebf6cca789fa09e4e", "url": "https://www.facebook.com/ThePennyHoarderDeals/posts/1914649182139490", "content": "Game day rituals, sports rivalry and lots of deals. \ud83c\udfc8", "post_fb_id": "1780955825508827_1914649182139490", "page_id": "1780955825508827", "update_time": "2017-11-13T05:21:01.617Z", "date_time": "2017-08-22T00:00:00.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1780955825508827_1912585665679175", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1780955825508827", "like": 1, "to_name": "", "user_name": "The Penny Hoarder Deals", "sentences": [{"sentence": "Do your own math for tipping .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "This lawsuit proves the percentages on your receipt may be off .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402bebf6cca789fa09e51", "url": "https://www.facebook.com/ThePennyHoarderDeals/posts/1912585665679175", "content": "Do your own math for tipping. This lawsuit proves the percentages on your receipt may be off.", "post_fb_id": "1780955825508827_1912585665679175", "page_id": "1780955825508827", "update_time": "2017-11-13T05:21:01.617Z", "date_time": "2017-08-19T23:00:00.000Z", "share": 3, "comment": 4}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1495842887299137_1946287795587975", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1495842887299137", "like": 6, "to_name": "", "user_name": "Bumblebee Home Treasures", "sentences": [{"sentence": "Still available at the event but I don ' t think it will be for long !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Just comment magical on the original post to make it yours !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bebf6cca789fa09e6e", "url": "https://www.facebook.com/bumblebeehometreasures/posts/1946287795587975", "content": "Still available at the event but I don't think it will be for long! Just comment magical on the original post to make it yours!", "post_fb_id": "1495842887299137_1946287795587975", "page_id": "1495842887299137", "update_time": "2017-10-19T05:14:16.813Z", "date_time": "2017-08-28T02:18:42.000Z", "share": 0, "comment": 2}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1495842887299137_1946153198934768", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1495842887299137", "like": 11, "to_name": "", "user_name": "Bumblebee Home Treasures", "sentences": [{"sentence": "These little beauties will be available at tonight ' s @ fairy and unicorn online event !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Going to stop for a cheeky quick break and then more unicorn sewing here I come !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "# unicorn # htlmp # pagepal", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bebf6cca789fa09e71", "url": "https://www.facebook.com/1495842887299137/posts/1946153198934768", "content": "These little beauties will be available at tonight's @fairy and unicorn online event!!!!! \n\nGoing to stop for a cheeky quick break and then more unicorn sewing here I come!!!!!!\n\n#unicorn #htlmp #pagepal", "post_fb_id": "1495842887299137_1946153198934768", "page_id": "1495842887299137", "update_time": "2017-10-17T17:52:14.214Z", "date_time": "2017-08-27T20:21:43.000Z", "share": 0, "comment": 3}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1486062394953669_2142054096021159", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1486062394953669", "like": 5, "to_name": "", "user_name": "Sport et Sant\u00e9 Sud Martinique", "sentences": [{"sentence": "L ' association se s\u00e9pare de ses cardiofr\u00e9quencem\u00e8tres ; trop compliqu\u00e9 \u00e0 utiliser collectivement .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "En revanche , c ' est un tr\u00e8s bon outil pour travailler seul et avoir un indicateur sur sa d\u00e9pense \u00e9nerg\u00e9tique ( marche , course \u00e0 pieds , marche nordique ... ) .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Voici les deux mod\u00e8les que nous avons : SIGMA ( 6 ex . ) et GEONAUTE ( 10 ex . ) .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Les premiers sont \u00e0 vendre 20\u20ac et les seconds \u00e0 10\u20ac .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Certains cardios n\u00e9cessitent de nouvelles piles , mais tous sont fonctionnels .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Les premiers acheteurs pourront obtenir un podom\u00e8tre gratuit .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Nous vous joignons un tableau pour l ' utilisation du cardiofr\u00e9quencem\u00e8tre en fonction de votre \u00e2ge et de vos objectifs .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Mat\u00e9riel PARFAIT pour une reprise en douceur !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "N ' h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter par mail ou t\u00e9l\u00e9phone .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Le mat\u00e9riel est disponible \u00e0 Ch\u00e2teau Gaillard ( Trois - Ilets ) .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402bf069b2649810399db", "url": "https://www.facebook.com/1486062394953669/posts/2142054096021159", "content": "L'association se s\u00e9pare de ses cardiofr\u00e9quencem\u00e8tres; trop compliqu\u00e9 \u00e0 utiliser collectivement. En revanche, c'est un tr\u00e8s bon outil pour travailler seul et avoir un indicateur sur sa d\u00e9pense \u00e9nerg\u00e9tique (marche, course \u00e0 pieds, marche nordique...).\n\nVoici les deux mod\u00e8les que nous avons : SIGMA (6 ex.) et GEONAUTE (10 ex.). Les premiers sont \u00e0 vendre 20\u20ac et les seconds \u00e0 10\u20ac. Certains cardios n\u00e9cessitent de nouvelles piles, mais tous sont fonctionnels. Les premiers acheteurs pourront obtenir un podom\u00e8tre gratuit.\n\nNous vous joignons un tableau pour l'utilisation du cardiofr\u00e9quencem\u00e8tre en fonction de votre \u00e2ge et de vos objectifs. Mat\u00e9riel PARFAIT pour une reprise en douceur!!!\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter par mail ou t\u00e9l\u00e9phone. Le mat\u00e9riel est disponible \u00e0 Ch\u00e2teau Gaillard (Trois-Ilets).", "post_fb_id": "1486062394953669_2142054096021159", "page_id": "1486062394953669", "update_time": "2017-08-25T02:32:57.000Z", "date_time": "2017-08-25T02:32:57.000Z", "share": 3, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1489469494629482_1969370409972719", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1489469494629482", "like": 6, "to_name": "", "user_name": "The B. Box, LLC School of Dance & Kinetic Expression", "sentences": [{"sentence": "Travis Wall teaches so much in moments .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "I expand every time I have the opportunity to see his dancing , choreo , and creative process in his classes .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "The honesty that comes through his dancing and choreo is what makes it great .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Love this piece .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "If you have the opportunity to go and see his show Shaping Sound , do it !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "video", "mongo_id": "59a402c0069b264981039b1f", "url": "https://www.facebook.com/DanceTheB.Box/posts/1969370409972719", "content": "Travis Wall teaches so much in moments.  I expand every time I have the opportunity to see his dancing, choreo, and creative process in his classes.  The honesty that comes through his dancing and choreo is what makes it great.  Love this piece.  If you have the opportunity to go and see his show Shaping Sound, do it!", "post_fb_id": "1489469494629482_1969370409972719", "page_id": "1489469494629482", "update_time": "2017-08-23T10:58:27.000Z", "date_time": "2017-08-23T10:58:27.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "181066275741147_265636193950821", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "181066275741147", "like": 3, "to_name": "", "user_name": "Cherry Mobile Flare J2s Philippines", "sentences": [{"sentence": "Join our Official Facebook Group now !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Para hindi ka mahuli sa mga latest tips and tricks about Flare J2s .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Visit this link and click Join : https://www.facebook.com/groups/1777174189239006", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "status", "mongo_id": "59a402c0069b264981039b5c", "url": "https://www.facebook.com/181066275741147/posts/265636193950821", "content": "Join our Official Facebook Group now! Para hindi ka mahuli sa mga latest tips and tricks about Flare J2s.\nVisit this link and click Join: https://www.facebook.com/groups/1777174189239006", "post_fb_id": "181066275741147_265636193950821", "page_id": "181066275741147", "update_time": "2017-08-21T15:57:06.000Z", "date_time": "2017-08-21T15:57:06.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1512027945790411_1888193071507228", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1512027945790411", "like": 42, "to_name": "", "user_name": "Comunidad DEL Cabello LARGO", "sentences": [{"sentence": "\ud83d\udd37\ud83c\udf3a\ud83d\udc8dmascarilla milagrosa y natural para un cabello que reluce como el diamante !", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "belleza al natural con luly * * * * suscribete al canal es gratis ! https://www.youtube.com/watch?v=lw0aocbk7fs", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c0069b264981039b65", "url": "https://www.facebook.com/1512027945790411/posts/1888193071507228", "content": "\ud83d\udd37\ud83c\udf3a\ud83d\udc8dMASCARILLA MILAGROSA Y NATURAL PARA UN CABELLO QUE RELUCE COMO EL DIAMANTE!\nBelleza al natural con Luly****SUSCRIBETE AL CANAL ES GRATIS!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lW0aOcBk7Fs", "post_fb_id": "1512027945790411_1888193071507228", "page_id": "1512027945790411", "update_time": "2017-10-19T18:39:55.573Z", "date_time": "2017-08-28T03:45:32.000Z", "share": 5, "comment": 2}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1512027945790411_1888094414850427", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "10212874457592752", "like": 3, "to_name": "Comunidad DEL Cabello LARGO", "user_name": "Olga Nelly Alarcon", "sentences": [{"sentence": "Despu\u00e9s de hacer la m\u00e1scarilla de aguacate con el hueso , aceite de oliva y cebolla .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Es muy buena .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Se las recomiendo .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Y despu\u00e9s aplicar agua o gel de linaza \ud83d\ude06 buen d\u00eda hadas\ud83d\ude18", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "1512027945790411", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c0069b264981039b66", "url": "https://www.facebook.com/comunidaddelcabellolargo/posts/1888094414850427", "content": "Despu\u00e9s de hacer la m\u00e1scarilla de aguacate con el hueso, aceite de oliva y cebolla. Es muy buena. Se las recomiendo. Y despu\u00e9s  aplicar agua o gel de linaza \ud83d\ude06 buen d\u00eda hadas\ud83d\ude18", "post_fb_id": "1512027945790411_1888094414850427", "page_id": "1512027945790411", "update_time": "2017-10-19T18:39:55.573Z", "date_time": "2017-08-27T22:33:53.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1512027945790411_473105879719479", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "474337706262963", "like": 3, "to_name": "Comunidad DEL Cabello LARGO", "user_name": "Sandrii Castro Monta\u00f1o", "sentences": [{"sentence": "Hola chicas !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Como puedo hacer un tratamiento nocturno con aceite de aguacate .........", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Por favor paso a paso", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "1512027945790411", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c0069b264981039b6d", "url": "https://m.facebook.com/friendship/100010602120268/1512027945790411/", "content": "Hola chicas! Como puedo hacer un tratamiento nocturno con aceite de aguacate......... Por favor paso a paso", "post_fb_id": "1512027945790411_473105879719479", "page_id": "1512027945790411", "update_time": "2017-10-19T18:39:56.101Z", "date_time": "2017-08-25T10:13:18.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1512027945790411_1885551848438017", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "362670417501117", "like": 0, "to_name": "Comunidad DEL Cabello LARGO", "user_name": "Yuleika Rivero", "sentences": [{"sentence": "Quien me puede decir cuando es luna creciente en Venezuela es que no se como buscar .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Claro las chicas que sean de Venezuela .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Es que quiero Aprovechas y cortar mis puntas y a todas voy con el reto : )", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "1512027945790411", "type": "status", "mongo_id": "59a402c0069b264981039b79", "url": "https://www.facebook.com/comunidaddelcabellolargo/posts/1885551848438017", "content": "Quien me puede decir cuando es luna creciente en Venezuela es que no se como buscar. Claro las chicas que sean de Venezuela. Es que quiero Aprovechas y cortar mis puntas y a todas voy con el reto :)", "post_fb_id": "1512027945790411_1885551848438017", "page_id": "1512027945790411", "update_time": "2017-10-19T18:39:56.101Z", "date_time": "2017-08-22T08:00:23.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1512027945790411_1883888301937705", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "277653032733683", "like": 0, "to_name": "Comunidad DEL Cabello LARGO", "user_name": "Ashley Carrasco", "sentences": [{"sentence": "Me gustar\u00eda ser hada !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "1512027945790411", "type": "status", "mongo_id": "59a402c0069b264981039b7d", "url": "https://www.facebook.com/comunidaddelcabellolargo/posts/1883888301937705", "content": "Me gustar\u00eda ser hada!!!", "post_fb_id": "1512027945790411_1883888301937705", "page_id": "1512027945790411", "update_time": "2017-10-19T18:39:56.101Z", "date_time": "2017-08-19T00:01:31.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1512027945790411_1883451575314711", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1711162475592937", "like": 1, "to_name": "Comunidad DEL Cabello LARGO", "user_name": "Laura Vizcaino", "sentences": [{"sentence": "hola mira me sirvo el aciete de oliva jengibre y le agrege ajo estoy muy feliz", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "1512027945790411", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c0069b264981039b7f", "url": "https://www.facebook.com/comunidaddelcabellolargo/posts/1883451575314711", "content": "hola mira me sirvo el aciete de oliva jengibre y le agrege ajo estoy muy feliz", "post_fb_id": "1512027945790411_1883451575314711", "page_id": "1512027945790411", "update_time": "2017-10-19T18:39:56.101Z", "date_time": "2017-08-18T02:30:04.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "676316249077591_1731779693531236", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "342096229568306", "like": 0, "to_name": "Berita Persib", "user_name": "Roni Abdilah", "sentences": [{"sentence": "persib sabraha kosong lur", "sentiment": "negative"}], "to_id": "676316249077591", "type": "status", "mongo_id": "59a402c0069b264981039be9", "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1731779693531236&id=676316249077591", "content": "Persib sabraha kosong lur", "post_fb_id": "676316249077591_1731779693531236", "page_id": "676316249077591", "update_time": "2017-11-13T14:09:10.140Z", "date_time": "2017-08-28T16:21:50.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "580311265327898_2053528718006138", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "580311265327898", "like": 3, "to_name": "ToffeePrince", "user_name": "Taemin", "sentences": [{"sentence": "Taemin got pushed in the airport on the way to japan ...", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "URGH ....", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "ToffeePrince", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "197483037065038", "type": "video", "mongo_id": "59a402c077743d2da2df853c", "url": "https://www.facebook.com/580311265327898/posts/2053528718006138", "content": "Taemin got pushed in the airport on the way to japan ...\n\nURGH....\n\nToffeePrince", "post_fb_id": "580311265327898_2053528718006138", "page_id": "580311265327898", "update_time": "2017-08-28T18:39:21.000Z", "date_time": "2017-08-28T18:39:21.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "734998443334177_833450583488962", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "734998443334177", "like": 33, "to_name": "TPM da bad", "user_name": "Empregos j\u00e1", "sentences": [{"sentence": "curta tpm da bad", "sentiment": "negative"}], "to_id": "1197708403631241", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cc2f", "url": "https://www.facebook.com/VejaHojeJa/posts/833450583488962", "content": "Curta TPM da bad", "post_fb_id": "734998443334177_833450583488962", "page_id": "734998443334177", "update_time": "2017-11-13T08:44:07.382Z", "date_time": "2017-08-26T00:36:00.000Z", "share": 0, "comment": 6}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "734998443334177_832137386953615", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "734998443334177", "like": 23, "to_name": "TPM da bad", "user_name": "Empregos j\u00e1", "sentences": [{"sentence": "curta tpm da bad", "sentiment": "negative"}], "to_id": "1197708403631241", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cc5f", "url": "https://www.facebook.com/VejaHojeJa/posts/832137386953615", "content": "Curta TPM da bad", "post_fb_id": "734998443334177_832137386953615", "page_id": "734998443334177", "update_time": "2017-11-13T08:44:08.543Z", "date_time": "2017-08-23T09:36:00.000Z", "share": 0, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "734998443334177_832133500287337", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "734998443334177", "like": 6, "to_name": "TPM da bad", "user_name": "Empregos j\u00e1", "sentences": [{"sentence": "curta tpm da bad", "sentiment": "negative"}], "to_id": "1197708403631241", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cc61", "url": "https://www.facebook.com/VejaHojeJa/posts/832133500287337", "content": "Curta TPM da bad", "post_fb_id": "734998443334177_832133500287337", "page_id": "734998443334177", "update_time": "2017-11-13T08:44:08.544Z", "date_time": "2017-08-23T08:36:00.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "734998443334177_831728270327860", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "734998443334177", "like": 152, "to_name": "TPM da bad", "user_name": "Empregos j\u00e1", "sentences": [{"sentence": "curta tpm da bad", "sentiment": "negative"}], "to_id": "1197708403631241", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cc73", "url": "https://www.facebook.com/VejaHojeJa/posts/831728270327860", "content": "Curta TPM da bad", "post_fb_id": "734998443334177_831728270327860", "page_id": "734998443334177", "update_time": "2017-11-13T08:44:08.544Z", "date_time": "2017-08-22T10:36:00.000Z", "share": 0, "comment": 21}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "734998443334177_831717700328917", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "734998443334177", "like": 13, "to_name": "TPM da bad", "user_name": "Empregos j\u00e1", "sentences": [{"sentence": "curta tpm da bad", "sentiment": "negative"}], "to_id": "1197708403631241", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cc7a", "url": "https://www.facebook.com/VejaHojeJa/posts/831717700328917", "content": "Curta TPM da bad", "post_fb_id": "734998443334177_831717700328917", "page_id": "734998443334177", "update_time": "2017-11-13T08:44:08.544Z", "date_time": "2017-08-22T04:36:00.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "734998443334177_831417813692239", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "734998443334177", "like": 175, "to_name": "", "user_name": "Empregos j\u00e1", "sentences": [{"sentence": "onde clica pra curtir mil vezes ?", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "\ud83d\ude02", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "video", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cc86", "url": "https://www.facebook.com/VejaHojeJa/posts/831417813692239", "content": "Onde clica pra curtir mil vezes ? \ud83d\ude02", "post_fb_id": "734998443334177_831417813692239", "page_id": "734998443334177", "update_time": "2017-11-13T08:44:09.278Z", "date_time": "2017-08-21T03:32:28.000Z", "share": 0, "comment": 10}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "734998443334177_830905613743459", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "734998443334177", "like": 9, "to_name": "TPM da bad", "user_name": "Empregos j\u00e1", "sentences": [{"sentence": "curta tpm da bad", "sentiment": "negative"}], "to_id": "1197708403631241", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cc92", "url": "https://www.facebook.com/VejaHojeJa/posts/830905613743459", "content": "Curta TPM da bad", "post_fb_id": "734998443334177_830905613743459", "page_id": "734998443334177", "update_time": "2017-11-13T08:44:09.278Z", "date_time": "2017-08-20T02:36:00.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "734998443334177_830904270410260", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "734998443334177", "like": 56, "to_name": "TPM da bad", "user_name": "Empregos j\u00e1", "sentences": [{"sentence": "curta tpm da bad", "sentiment": "negative"}], "to_id": "1197708403631241", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cc93", "url": "https://www.facebook.com/VejaHojeJa/posts/830904270410260", "content": "Curta TPM da bad", "post_fb_id": "734998443334177_830904270410260", "page_id": "734998443334177", "update_time": "2017-11-13T08:44:09.278Z", "date_time": "2017-08-20T01:36:00.000Z", "share": 0, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "734998443334177_830442170456470", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "734998443334177", "like": 83, "to_name": "TPM da bad", "user_name": "Empregos j\u00e1", "sentences": [{"sentence": "curta tpm da bad", "sentiment": "negative"}], "to_id": "1197708403631241", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cc98", "url": "https://www.facebook.com/VejaHojeJa/posts/830442170456470", "content": "Curta TPM da bad", "post_fb_id": "734998443334177_830442170456470", "page_id": "734998443334177", "update_time": "2017-11-13T08:44:09.278Z", "date_time": "2017-08-19T20:36:00.000Z", "share": 0, "comment": 26}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "734998443334177_830572923776728", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "734998443334177", "like": 56, "to_name": "", "user_name": "Empregos j\u00e1", "sentences": [{"sentence": "Valorize ...", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Antes que seja tarde demais !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\ud83d\ude09 \u2764", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "video", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cca2", "url": "https://www.facebook.com/VejaHojeJa/posts/830572923776728", "content": "Valorize... Antes que seja tarde demais!  \ud83d\ude09  \u2764", "post_fb_id": "734998443334177_830572923776728", "page_id": "734998443334177", "update_time": "2017-11-13T08:44:13.633Z", "date_time": "2017-08-19T04:47:45.000Z", "share": 0, "comment": 5}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "734998443334177_829996843834336", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "734998443334177", "like": 22, "to_name": "TPM da bad", "user_name": "Empregos j\u00e1", "sentences": [{"sentence": "curta tpm da bad", "sentiment": "negative"}], "to_id": "1197708403631241", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cca4", "url": "https://www.facebook.com/VejaHojeJa/posts/829996843834336", "content": "Curta TPM da bad", "post_fb_id": "734998443334177_829996843834336", "page_id": "734998443334177", "update_time": "2017-11-13T08:44:13.633Z", "date_time": "2017-08-19T04:06:00.000Z", "share": 0, "comment": 4}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "734998443334177_829974147169939", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "734998443334177", "like": 6, "to_name": "TPM da bad", "user_name": "Empregos j\u00e1", "sentences": [{"sentence": "curta tpm da bad", "sentiment": "negative"}], "to_id": "1197708403631241", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cca6", "url": "https://www.facebook.com/VejaHojeJa/posts/829974147169939", "content": "Curta TPM da bad", "post_fb_id": "734998443334177_829974147169939", "page_id": "734998443334177", "update_time": "2017-11-13T08:44:13.633Z", "date_time": "2017-08-19T02:36:00.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "734998443334177_829988717168482", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "734998443334177", "like": 60, "to_name": "Xuxu", "user_name": "Empregos j\u00e1", "sentences": [{"sentence": "curta xuxu", "sentiment": "negative"}], "to_id": "488867771463613", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cca7", "url": "https://www.facebook.com/VejaHojeJa/posts/829988717168482", "content": "Curta Xuxu", "post_fb_id": "734998443334177_829988717168482", "page_id": "734998443334177", "update_time": "2017-11-13T08:44:13.633Z", "date_time": "2017-08-19T01:36:00.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "589807211201874_791248871057706", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "589807211201874", "like": 16, "to_name": "", "user_name": "K-fashion24.pl", "sentences": [{"sentence": "sweterek z w\u0142osem , bardzo ciep\u0142y i mi\u0142y \ud83d\ude0a rozmiar uniwersalny", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cdac", "url": "https://www.facebook.com/589807211201874/posts/791248871057706", "content": "Sweterek z w\u0142osem, bardzo ciep\u0142y i mi\u0142y \ud83d\ude0a rozmiar uniwersalny", "post_fb_id": "589807211201874_791248871057706", "page_id": "589807211201874", "update_time": "2017-08-25T17:21:50.000Z", "date_time": "2017-08-25T17:21:50.000Z", "share": 0, "comment": 3}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "589807211201874_790287034487223", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1520200541359687", "like": 0, "to_name": "K-fashion24.pl", "user_name": "Joanna Korytkowska", "sentences": [{"sentence": "polecam serdecznie .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": ": )", "sentiment": "negative"}], "to_id": "589807211201874", "type": "status", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cdaf", "url": "https://www.facebook.com/kfashion24/posts/790287034487223", "content": "Polecam serdecznie. :)", "post_fb_id": "589807211201874_790287034487223", "page_id": "589807211201874", "update_time": "2017-08-23T12:44:39.000Z", "date_time": "2017-08-23T12:44:39.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "589807211201874_789995487849711", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "589807211201874", "like": 10, "to_name": "", "user_name": "K-fashion24.pl", "sentences": [{"sentence": "\ud83d\ude17\ud83d\ude17 wyprzeda\u017ce !", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "ceny pod kazdym zdjeciem .", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cdb0", "url": "https://www.facebook.com/589807211201874/posts/789995487849711", "content": "\ud83d\ude17\ud83d\ude17 WYPRZEDA\u017bE ! Ceny pod kazdym zdjeciem.", "post_fb_id": "589807211201874_789995487849711", "page_id": "589807211201874", "update_time": "2017-08-22T20:11:47.000Z", "date_time": "2017-08-22T20:11:47.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "587677601254953_1525019204187450", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "587677601254953", "like": 34, "to_name": "", "user_name": "Ocean Grove Beaches", "sentences": [{"sentence": "Water Temp - 70 \u00b0 High Tide - 8:20 AM Low Tide - 2:22 PM Fact of the Day - Most types of seahorses pair for life .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Scripture of the Day - \" Come to me , you who are weary , and I will give you rest ! \" - Matthew 11:28", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c07fe5fb27cc47cdbd", "url": "https://www.facebook.com/587677601254953/posts/1525019204187450", "content": "Water Temp - 70\u00b0\nHigh Tide - 8:20 AM\nLow Tide - 2:22 PM\nFact of the Day - Most types of seahorses pair for life.\nScripture of the Day - \"Come to me, you who are weary, and I will give you rest!\" -Matthew 11:28", "post_fb_id": "587677601254953_1525019204187450", "page_id": "587677601254953", "update_time": "2017-11-13T13:20:43.576Z", "date_time": "2017-08-22T19:40:00.000Z", "share": 2, "comment": 2}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1504710696496020_1750357101931377", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "114838269216461", "like": 0, "to_name": "Cidade Alerta AMAP\u00c1", "user_name": "Francy Francy", "sentences": [{"sentence": "parab\u00e9ns pelo seu programa", "sentiment": "negative"}], "to_id": "1504710696496020", "type": "status", "mongo_id": "59a402c0bf6cca789fa0a058", "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1750357101931377&id=1504710696496020", "content": "Parab\u00e9ns pelo seu programa", "post_fb_id": "1504710696496020_1750357101931377", "page_id": "1504710696496020", "update_time": "2017-11-13T23:11:55.707Z", "date_time": "2017-08-26T04:08:52.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "291795630840499_1563297233690326", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "291795630840499", "like": 1, "to_name": "", "user_name": "The Darling Parlour Tattoo", "sentences": [{"sentence": "darling parlour flash weekend august 26-27 .", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "artist @ jarradchivers # tdpflashweekend", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c0d1b65a38f6b783ae", "url": "https://www.facebook.com/291795630840499/posts/1563297233690326", "content": "Darling parlour Flash weekend August 26-27. Artist @jarradchivers #tdpflashweekend", "post_fb_id": "291795630840499_1563297233690326", "page_id": "291795630840499", "update_time": "2017-08-23T04:46:55.000Z", "date_time": "2017-08-23T04:46:55.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "291795630840499_1562056900481026", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "291795630840499", "like": 1, "to_name": "", "user_name": "The Darling Parlour Tattoo", "sentences": [{"sentence": "darling parlour flash weekend august 26-27 .", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "artist @ theleisurebandit # tdpflashweekend", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c0d1b65a38f6b783b7", "url": "https://www.facebook.com/291795630840499/posts/1562056900481026", "content": "Darling parlour Flash weekend August 26-27. Artist @theleisurebandit #tdpflashweekend", "post_fb_id": "291795630840499_1562056900481026", "page_id": "291795630840499", "update_time": "2017-08-21T18:52:12.000Z", "date_time": "2017-08-21T18:52:12.000Z", "share": 0, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "604696273045849_813940708788070", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1880167452246613", "like": 0, "to_name": "Boulevard Mall Hyderabad", "user_name": "Adv Mohammad Imran", "sentences": [{"sentence": "It ' s a amazing mall not for hayderabian but also round about areas .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "I had son many showers experience in this place .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Such a wonderful days", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "604696273045849", "type": "status", "mongo_id": "59a402c0d1b65a38f6b7841b", "url": "https://www.facebook.com/BoulevardMallHyderabad/posts/813940708788070", "content": "It's a amazing mall not for hayderabian but also round about areas. \nI had son many showers experience in this place.\nSuch a wonderful days", "post_fb_id": "604696273045849_813940708788070", "page_id": "604696273045849", "update_time": "2017-08-22T08:18:59.000Z", "date_time": "2017-08-22T08:18:59.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1659178407641187_2343203575905330", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1659178407641187", "like": 470, "to_name": "", "user_name": "Look do Dia", "sentences": [{"sentence": "Que tal ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Marca a best \u2764", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402c0d1b65a38f6b78452", "url": "https://www.facebook.com/1659178407641187/posts/2343203575905330", "content": "Que tal? Marca a best \u2764", "post_fb_id": "1659178407641187_2343203575905330", "page_id": "1659178407641187", "update_time": "2017-08-25T19:19:48.000Z", "date_time": "2017-08-25T19:19:48.000Z", "share": 20, "comment": 258}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "770055596399374_1622512274487031", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1935360326741199", "like": 0, "to_name": "Apoio ao Juiz S\u00e9rgio Moro", "user_name": "S\u00e9rgio Marques", "sentences": [{"sentence": "a toda poderosa do suprem tribunal federal nada faz para coibir o gilmar mendes de ser incoerente com seus julgamentos , ela n\u00e3o pune o gilmar mendes por tirar da cadeia o seu maior amig\u00e3o , barata filho .", "sentiment": "negative"}], "to_id": "770055596399374", "type": "status", "mongo_id": "59a402da72e0c44dc2a43e05", "url": "https://www.facebook.com/ataqueaberto3/posts/1622512274487031", "content": "A TODA PODEROSA DO SUPREM TRIBUNAL FEDERAL NADA FAZ PARA COIBIR O GILMAR MENDES DE SER INCOERENTE COM SEUS JULGAMENTOS, ELA N\u00c3O PUNE O GILMAR MENDES  POR TIRAR DA CADEIA O SEU MAIOR AMIG\u00c3O, BARATA FILHO.", "post_fb_id": "770055596399374_1622512274487031", "page_id": "770055596399374", "update_time": "2017-08-25T22:35:28.000Z", "date_time": "2017-08-25T22:35:28.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "770055596399374_1619049548166637", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1935360326741199", "like": 0, "to_name": "Apoio ao Juiz S\u00e9rgio Moro", "user_name": "S\u00e9rgio Marques", "sentences": [{"sentence": "o senhor doutor rodrigo janot vem sempre combatendo a corrup\u00e7\u00e3o aqui no brasil.os pol\u00edticos e os colarinhos brancos n\u00e3o gostam do senhor doutor rodrigo janot porque esse procurador geral da rep\u00fablica quer prend\u00ea - los por roubar dinheiro publico .", "sentiment": "negative"}], "to_id": "770055596399374", "type": "status", "mongo_id": "59a402da72e0c44dc2a43e3f", "url": "https://www.facebook.com/ataqueaberto3/posts/1619049548166637", "content": "O SENHOR DOUTOR RODRIGO JANOT VEM SEMPRE COMBATENDO A CORRUP\u00c7\u00c3O AQUI NO BRASIL.OS POL\u00cdTICOS E OS COLARINHOS BRANCOS N\u00c3O GOSTAM DO SENHOR DOUTOR RODRIGO JANOT PORQUE ESSE PROCURADOR GERAL DA REP\u00daBLICA QUER PREND\u00ca-LOS POR ROUBAR DINHEIRO PUBLICO.", "post_fb_id": "770055596399374_1619049548166637", "page_id": "770055596399374", "update_time": "2017-08-22T19:39:11.000Z", "date_time": "2017-08-22T19:39:11.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_795505920629172", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 1, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "Dica incr\u00edvel para evitar que seu c\u00e3o urine pela casa toda !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e87a", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/795505920629172", "content": "Dica incr\u00edvel para evitar que seu c\u00e3o urine pela casa toda!", "post_fb_id": "502962503216850_795505920629172", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-28T14:04:11.000Z", "date_time": "2017-08-28T14:04:11.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_795377410642023", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 6, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "4 fun\u00e7o\u1ebds secretas de seu celular que provavelmente voc\u00ea n\u00e3o sabe !", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e886", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/795377410642023", "content": "4 fun\u00e7\u00f5es secretas de seu celular que provavelmente voc\u00ea n\u00e3o sabe!", "post_fb_id": "502962503216850_795377410642023", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-28T06:04:20.000Z", "date_time": "2017-08-28T06:04:20.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_794757074037390", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 3, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "C\u00e2ncer de ov\u00e1rio : veja os sinais desse assassino silencioso", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e8b5", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/794757074037390", "content": "C\u00e2ncer de ov\u00e1rio: veja os sinais desse assassino silencioso", "post_fb_id": "502962503216850_794757074037390", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-27T00:03:21.000Z", "date_time": "2017-08-27T00:03:21.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_794528207393610", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 3, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "Sintomas de car\u00eancia de vitaminas que o seu rosto transmite e voc\u00ea n\u00e3o percebe !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Veja .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e8c4", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/794528207393610", "content": "Sintomas de car\u00eancia de vitaminas que o seu rosto transmite e voc\u00ea n\u00e3o percebe! Veja.", "post_fb_id": "502962503216850_794528207393610", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-26T11:03:06.000Z", "date_time": "2017-08-26T11:03:06.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_794252344087863", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 2, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "fungos nos p\u00e9s ?", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "conhe\u00e7a 4 dicas caseiras para elimin\u00e1 - los !", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e8e2", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/794252344087863", "content": "Fungos nos p\u00e9s? Conhe\u00e7a 4 dicas caseiras para elimin\u00e1-los!", "post_fb_id": "502962503216850_794252344087863", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-25T19:03:13.000Z", "date_time": "2017-08-25T19:03:13.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_793722440807520", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 3, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "Sintomas de car\u00eancia de vitaminas que o seu rosto transmite e voc\u00ea n\u00e3o percebe !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Veja .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e913", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/793722440807520", "content": "Sintomas de car\u00eancia de vitaminas que o seu rosto transmite\n e voc\u00ea n\u00e3o percebe! Veja.", "post_fb_id": "502962503216850_793722440807520", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-24T11:02:12.000Z", "date_time": "2017-08-24T11:02:12.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_793705764142521", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 5, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "8 benef\u00edcios do zumba que v\u00e3o convenc\u00ea - lo a dan\u00e7ar", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e915", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/793705764142521", "content": "8 benef\u00edcios do zumba que v\u00e3o convenc\u00ea-lo a dan\u00e7ar", "post_fb_id": "502962503216850_793705764142521", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-24T10:03:05.000Z", "date_time": "2017-08-24T10:03:05.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_793432010836563", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 4, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "Incr\u00edvel !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Elimine pelos no bu\u00e7o naturalmente com apenas 3 ingredientes !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Aprenda !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e931", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/793432010836563", "content": "Incr\u00edvel!! Elimine pelos no bu\u00e7o naturalmente com apenas 3 ingredientes! Aprenda!", "post_fb_id": "502962503216850_793432010836563", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-23T19:03:30.000Z", "date_time": "2017-08-23T19:03:30.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_793233187523112", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 6, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "a erva poderosa que destr\u00f3i infec\u00e7o\u1ebds , herpes , c\u00e2ndida e v\u00edrus da gripe !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "conhe\u00e7a !", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e940", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/793233187523112", "content": "A erva poderosa que destr\u00f3i infec\u00e7\u00f5es, Herpes, C\u00e2ndida e v\u00edrus da gripe! Conhe\u00e7a!", "post_fb_id": "502962503216850_793233187523112", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-23T07:04:08.000Z", "date_time": "2017-08-23T07:04:08.000Z", "share": 2, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_793032700876494", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 2, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "dicas para dar fim a unha encravada !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "veja .", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e951", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/793032700876494", "content": "Dicas para dar fim a unha encravada! Veja.", "post_fb_id": "502962503216850_793032700876494", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-22T21:01:00.000Z", "date_time": "2017-08-22T21:01:00.000Z", "share": 2, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_793027624210335", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 2, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "Cansado de limpar a churrasqueira ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Com essa pequena dica tudo ficar\u00e1 mais f\u00e1cil !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e954", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/793027624210335", "content": "Cansado de limpar a churrasqueira?Com essa \npequena dica tudo ficar\u00e1 mais f\u00e1cil!", "post_fb_id": "502962503216850_793027624210335", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-22T19:03:10.000Z", "date_time": "2017-08-22T19:03:10.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_792966014216496", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 1, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "15 sintomas de c\u00e2ncer de mama que voc\u00ea deve conhecer", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e95b", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/792966014216496", "content": "15 sintomas de c\u00e2ncer de mama que voc\u00ea deve conhecer", "post_fb_id": "502962503216850_792966014216496", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-22T15:03:06.000Z", "date_time": "2017-08-22T15:03:06.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_792955474217550", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 2, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "Suco de lim\u00e3o com azeite , essa mistura far\u00e1 muito bem para sua sa\u00fade .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Saiba por qu\u00ea !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e95d", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/792955474217550", "content": "Suco de lim\u00e3o com azeite, essa mistura far\u00e1 muito bem para sua sa\u00fade.Saiba por qu\u00ea!", "post_fb_id": "502962503216850_792955474217550", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-22T14:03:04.000Z", "date_time": "2017-08-22T14:03:04.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_792814880898276", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 0, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "10 dicas pr\u00e1ticas para acabar com h\u00e1bito de roer as unhas .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e967", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/792814880898276", "content": "10 dicas pr\u00e1ticas para acabar com h\u00e1bito de roer as unhas.", "post_fb_id": "502962503216850_792814880898276", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-22T04:03:17.000Z", "date_time": "2017-08-22T04:03:17.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_792673380912426", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 3, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "Aproveite as sobras de p\u00e3o e fa\u00e7a essa del\u00edcia !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Veja a receita !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e974", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/792673380912426", "content": "Aproveite as sobras de p\u00e3o e fa\u00e7a essa del\u00edcia! Veja a receita!", "post_fb_id": "502962503216850_792673380912426", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-21T21:05:29.000Z", "date_time": "2017-08-21T21:05:29.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_792586170921147", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 7, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "15 sintomas de c\u00e2ncer de mama que voc\u00ea deve conhecer", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e978", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/792586170921147", "content": "15 sintomas de c\u00e2ncer de mama que voc\u00ea deve conhecer", "post_fb_id": "502962503216850_792586170921147", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-21T19:05:13.000Z", "date_time": "2017-08-21T19:05:13.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_792419904271107", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 1, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "incr\u00edvel !", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "!", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "aprenda a fazer viagra caseiro com apenas 2 ingredientes naturais !", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "veja !", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e98d", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/792419904271107", "content": "Incr\u00edvel!! Aprenda a fazer Viagra caseiro com apenas 2 ingredientes naturais! Veja!", "post_fb_id": "502962503216850_792419904271107", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-21T07:04:17.000Z", "date_time": "2017-08-21T07:04:17.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_792323617614069", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 7, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "Fant\u00e1stico !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Melhore a sa\u00fade do cora\u00e7\u00e3o , dos olhos , ossos e previna v\u00e1rios tipos de c\u00e2ncer , anemia e muito mais com essa poderosa folha !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e998", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/792323617614069", "content": "Fant\u00e1stico! Melhore a sa\u00fade do cora\u00e7\u00e3o, dos olhos, ossos e previna v\u00e1rios tipos\nde c\u00e2ncer, anemia e muito mais com essa poderosa folha!", "post_fb_id": "502962503216850_792323617614069", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-21T01:04:08.000Z", "date_time": "2017-08-21T01:04:08.000Z", "share": 3, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_792057654307332", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 7, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "coloque um lim\u00e3o cortado ao lado da cama antes de dormir e sinta os benef\u00edcios", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e9aa", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/792057654307332", "content": "Coloque um lim\u00e3o cortado ao lado da cama antes de dormir e sinta os benef\u00edcios", "post_fb_id": "502962503216850_792057654307332", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-20T11:03:00.000Z", "date_time": "2017-08-20T11:03:00.000Z", "share": 3, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_791934884319609", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 3, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "RECEITA DE BOLINHO DE ARROZ ASSADO", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e9ba", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/791934884319609", "content": "RECEITA DE BOLINHO DE ARROZ ASSADO", "post_fb_id": "502962503216850_791934884319609", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-20T03:04:00.000Z", "date_time": "2017-08-20T03:04:00.000Z", "share": 4, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "502962503216850_791779467668484", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "502962503216850", "like": 3, "to_name": "", "user_name": "Eu Te Amo", "sentences": [{"sentence": "h\u00e1bitos di\u00e1rios que podem est\u00e1 causando o envelhecimento da pele", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402da7fe5fb27cc47e9c5", "url": "https://www.facebook.com/EuteamoOfcLR/posts/791779467668484", "content": "H\u00e1bitos di\u00e1rios que podem est\u00e1 causando o envelhecimento da pele", "post_fb_id": "502962503216850_791779467668484", "page_id": "502962503216850", "update_time": "2017-08-19T21:02:00.000Z", "date_time": "2017-08-19T21:02:00.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1066700286690500_1901151363245384", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1066700286690500", "like": 0, "to_name": "", "user_name": "Das WunderWeib", "sentences": [{"sentence": "How to be perfect ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Simply realize : You already are .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "video", "mongo_id": "59a402dabf6cca789fa0b5dc", "url": "https://www.facebook.com/daswunderweib/posts/1901151363245384", "content": "How to be perfect? Simply realize: You already are.", "post_fb_id": "1066700286690500_1901151363245384", "page_id": "1066700286690500", "update_time": "2017-11-13T17:24:34.563Z", "date_time": "2017-08-27T22:56:59.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "273361229370827_1750726791634256", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "273361229370827", "like": 1, "to_name": "", "user_name": "G-smoove", "sentences": [{"sentence": "2012 performance at the AFRICAN WORLD FESTIVAL ...", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dabf6cca789fa0b5f7", "url": "https://www.facebook.com/gsmoove313/posts/1750726791634256", "content": "2012 performance at the AFRICAN WORLD FESTIVAL...", "post_fb_id": "273361229370827_1750726791634256", "page_id": "273361229370827", "update_time": "2017-11-13T08:24:48.702Z", "date_time": "2017-08-24T03:43:37.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "194274617259054_1672631439423357", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "194274617259054", "like": 6, "to_name": "", "user_name": "Reformatorisch Dagblad", "sentences": [{"sentence": "Als de regen niet afneemt , vrezen we dat we het niet droog gaan houden in huis , laat de familie Hofland aan onze verslaggever weten .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402dad227ee07f2fc67a1", "url": "https://www.facebook.com/refdag/posts/1672631439423357", "content": "Als de regen niet afneemt, vrezen we dat we het niet droog gaan houden in huis, laat de familie Hofland aan onze verslaggever weten.", "post_fb_id": "194274617259054_1672631439423357", "page_id": "194274617259054", "update_time": "2017-11-12T22:40:27.476Z", "date_time": "2017-08-28T13:33:38.000Z", "share": 1, "comment": 8}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "194274617259054_1670084286344739", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "194274617259054", "like": 4, "to_name": "", "user_name": "Reformatorisch Dagblad", "sentences": [{"sentence": "Verken de Utrechtse Heuvelrug met De kantoorspecialist en HP .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Tijdelijk bij uw HP supplies ; een gratis mountainbikeclinic . https://www.kantoorspecialist.nl/kantoorartikelen/acties/mountainbike-clinic?utm source=facebook&utm medium=update&utm campaign=mtb [ Advertentie ]", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dad227ee07f2fc67a7", "url": "https://www.facebook.com/194274617259054/posts/1670084286344739", "content": "Verken de Utrechtse Heuvelrug met De kantoorspecialist en HP.\nTijdelijk bij uw HP supplies; een gratis mountainbikeclinic.\n\nhttps://www.kantoorspecialist.nl/kantoorartikelen/acties/mountainbike-clinic?utm_source=facebook&utm_medium=update&utm_campaign=mtb\n[Advertentie]", "post_fb_id": "194274617259054_1670084286344739", "page_id": "194274617259054", "update_time": "2017-11-12T22:40:28.034Z", "date_time": "2017-08-26T16:00:00.000Z", "share": 0, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "194274617259054_1668254849861016", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "194274617259054", "like": 79, "to_name": "", "user_name": "Reformatorisch Dagblad", "sentences": [{"sentence": "Advies vandaag in ons commentaar : sluit je aan bij een studentenvereniging als je gaat studeren .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402dad227ee07f2fc67ba", "url": "https://www.facebook.com/refdag/posts/1668254849861016", "content": "Advies vandaag in ons commentaar: sluit je aan bij een studentenvereniging als je gaat studeren.", "post_fb_id": "194274617259054_1668254849861016", "page_id": "194274617259054", "update_time": "2017-10-09T21:39:08.440Z", "date_time": "2017-08-24T00:12:53.000Z", "share": 16, "comment": 20}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "194274617259054_1667782996574868", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "194274617259054", "like": 5, "to_name": "", "user_name": "Reformatorisch Dagblad", "sentences": [{"sentence": "\" Haviken en duiven in China beschouwen de Chinese overheersing van de Zuid - Chinese Zee als iets vanzelfsprekends , als een interne kwestie . \"", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402dad227ee07f2fc67bf", "url": "https://www.facebook.com/refdag/posts/1667782996574868", "content": "\"Haviken en duiven in China beschouwen de Chinese overheersing van de Zuid-Chinese Zee als iets vanzelfsprekends, als een interne kwestie.\"", "post_fb_id": "194274617259054_1667782996574868", "page_id": "194274617259054", "update_time": "2017-08-23T14:22:44.000Z", "date_time": "2017-08-23T14:22:44.000Z", "share": 0, "comment": 3}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "194274617259054_1666314313388403", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "194274617259054", "like": 14, "to_name": "", "user_name": "Reformatorisch Dagblad", "sentences": [{"sentence": "Kun je een gereformeerd theoloog zijn terwijl je tegelijkertijd anders met Schriftgegevens omgaat dan de gereformeerde theologie altijd heeft gedaan ?", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402dad227ee07f2fc67c8", "url": "https://www.facebook.com/refdag/posts/1666314313388403", "content": "Kun je een gereformeerd theoloog zijn terwijl je tegelijkertijd anders met Schriftgegevens omgaat dan de gereformeerde theologie altijd heeft gedaan?", "post_fb_id": "194274617259054_1666314313388403", "page_id": "194274617259054", "update_time": "2017-11-12T22:40:28.034Z", "date_time": "2017-08-21T22:13:38.000Z", "share": 1, "comment": 12}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "261555993877323_1675163055849936", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "261555993877323", "like": 3, "to_name": "DJ Balizo", "user_name": "AKONVICKTED", "sentences": [{"sentence": "follow my boy dj balizo", "sentiment": "negative"}], "to_id": "620417087974209", "type": "photo", "mongo_id": "59a402db069b26498103b587", "url": "https://www.facebook.com/261555993877323/posts/1675163055849936", "content": "FOLLOW MY BOY\nDJ Balizo", "post_fb_id": "261555993877323_1675163055849936", "page_id": "261555993877323", "update_time": "2017-10-20T02:37:56.052Z", "date_time": "2017-08-24T05:07:30.000Z", "share": 1, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "261555993877323_1672084709491104", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "261555993877323", "like": 340, "to_name": "", "user_name": "AKONVICKTED", "sentences": [{"sentence": "mes femmes my wifey", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402db069b26498103b5b5", "url": "https://www.facebook.com/261555993877323/posts/1672084709491104", "content": "Mes Femmes\nMy wifey", "post_fb_id": "261555993877323_1672084709491104", "page_id": "261555993877323", "update_time": "2017-10-20T02:38:19.611Z", "date_time": "2017-08-20T23:43:36.000Z", "share": 17, "comment": 10}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "207708939334890_1212257352213372", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "207708939334890", "like": 32, "to_name": "", "user_name": "Embassy of Israel Economic & Trade Mission in Japan", "sentences": [{"sentence": "10 \u6708 11 \u65e5\u304b\u3089 13 \u65e5\u307e\u3067\u6771\u4eac\u30d3\u30c3\u30b0\u30b5\u30a4\u30c8\u3067\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u300c\u30c6\u30ed\u5bfe\u7b56\u7279\u6b8a\u88c5\u5099\u5c55\uff08seecat\uff09\u300d\u306b\u4eca\u5e74\u3082\u30a4\u30b9\u30e9\u30a8\u30eb\u30d1\u30d3\u30ea\u30aa\u30f3\u304c\u51fa\u5c55\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002 http://itrade.gov.il/japan/seecat 2017/", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402db069b26498103b688", "url": "https://www.facebook.com/israeltrade.gov.il/posts/1212257352213372", "content": "10\u670811\u65e5\u304b\u308913\u65e5\u307e\u3067\u6771\u4eac\u30d3\u30c3\u30b0\u30b5\u30a4\u30c8\u3067\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u300c\u30c6\u30ed\u5bfe\u7b56\u7279\u6b8a\u88c5\u5099\u5c55\uff08SEECAT\uff09\u300d\u306b\u4eca\u5e74\u3082\u30a4\u30b9\u30e9\u30a8\u30eb\u30d1\u30d3\u30ea\u30aa\u30f3\u304c\u51fa\u5c55\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002\nhttp://itrade.gov.il/japan/seecat_2017/", "post_fb_id": "207708939334890_1212257352213372", "page_id": "207708939334890", "update_time": "2017-11-13T06:46:40.877Z", "date_time": "2017-08-28T13:32:40.000Z", "share": 11, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1536277970011715_1725991781040332", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1536277970011715", "like": 0, "to_name": "", "user_name": "Medical Card . Takaful Ikhlas", "sentences": [{"sentence": "kenapa perlu bertangguh ?", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "sedangkan hidup ini penuh dengan tidak kepastian .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": ".", "sentiment": "negative"}, {"sentence": ".", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "sediakan payung \u26f1 sebelum hujan \u26c8 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "ambillah peluang sewaktu sihat , sebelum sakit \ud83d\ude91 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": ".", "sentiment": "negative"}, {"sentence": ".", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "jangan kata takaful ikhlas tak payung\u26f1 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "sebesar stadium\ud83c\udfdf utama kl2017 , kami tadahkan .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "berminat ?", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "?", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "?", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "?", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "info & quotation percuma : call i sms i whatsapp : https://www.wasap.my/60103098732 like dan comment saya sedia membantu ....", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\ud83d\udcf2 https://www.wasap.my/60103098732 \ud83d\udcf2 https://www.wasap.my/60103098732 \ud83d\udcf2 https://www.wasap.my/60103098732 \ud83d\udcde wan 010-3098 732 \ud83d\udcde wan 010-3098 732 pm di komen .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "saya akan balas secepat yang mungkin # hibah # penjawatawam # takaful # takafulikhlas # medicalcard # tiadahadtahunan # murah # berbaloibaloi # ikhlaslinksecuretakaful # ikhlasvaluetermtakaful # incomeprotection # minrm 200 k # serendahrm 46", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402db069b26498103b6a2", "url": "https://www.facebook.com/team939TakafulIkhlas/posts/1725991781040332", "content": "KENAPA PERLU BERTANGGUH? SEDANGKAN HIDUP INI PENUH DENGAN TIDAK KEPASTIAN.\n.\n.\nSediakan payung \u26f1  sebelum hujan \u26c8 . Ambillah peluang sewaktu sihat, sebelum sakit \ud83d\ude91 .\n.\n.\nJangan kata Takaful Ikhlas tak payung\u26f1. Sebesar stadium\ud83c\udfdf utama KL2017, kami tadahkan.\n\nBERMINAT????\nInfo & Quotation PERCUMA :\nCall I SMS I WhatsApp : https://www.wasap.my/60103098732\nLike Dan comment saya sedia membantu....\n\n\ud83d\udcf2 https://www.wasap.my/60103098732\n\ud83d\udcf2 https://www.wasap.my/60103098732\n\ud83d\udcf2 https://www.wasap.my/60103098732\n\ud83d\udcde WAN 010-3098 732\n\ud83d\udcde WAN 010-3098 732\n\nPM DI KOMEN. SAYA AKAN BALAS SECEPAT YANG MUNGKIN\n \n#hibah\n#penjawatawam\n#takaful\n#takafulIkhlas\n#medicalcard\n#tiadahadtahunan\n#murah\n#berbaloibaloi\n#ikhlaslinksecuretakaful\n#ikhlasvaluetermtakaful\n#incomeprotection\n#minRM200K\n#serendahRM46", "post_fb_id": "1536277970011715_1725991781040332", "page_id": "1536277970011715", "update_time": "2017-08-20T00:31:00.000Z", "date_time": "2017-08-20T00:31:00.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1879499778946098_2013522862210455", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1879499778946098", "like": 136, "to_name": "", "user_name": "GhanaNews360.com", "sentences": [{"sentence": "Suspended Kwabena Agyepong shows up at NPP delegates \u2019 conference ...", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402db7fe5fb27cc47eb09", "url": "https://www.facebook.com/1879499778946098/posts/2013522862210455", "content": "Suspended Kwabena Agyepong shows up at NPP delegates\u2019 conference ...", "post_fb_id": "1879499778946098_2013522862210455", "page_id": "1879499778946098", "update_time": "2017-08-26T19:16:22.000Z", "date_time": "2017-08-26T19:16:22.000Z", "share": 11, "comment": 15}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1879499778946098_2011880699041338", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1879499778946098", "like": 88, "to_name": "", "user_name": "GhanaNews360.com", "sentences": [{"sentence": "US GOVERNMENT HONOURS MRS. CHARLOTTE OSEI WITH 2016 WOMAN OF COURAGE AWARD .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Below is her acceptance speech at the cocktail reception organized in her honour in Accra by the US .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Ambassador to Ghana , Mr. Robert P. Jackson on Tuesday August 22 , 2017 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "WOMAN OF COURAGE AWARD ACCEPTANCE SPEECH BY MRS. CHARLOTTE OSEI , CHAIR , ELECTORAL COMMISSION US AMBASSADOR \u2019 S RESIDENCE , ACCRA AUGUST 22 , 2017 Your Excellency Robert P. Jackson , Ambassador of the United States to Ghana , and Mrs. Babette P. Jackson ; Honourable Ministers of State and Members of Parliament ; Distinguished Members of the Diplomatic Corps ; Representatives of Civil Society organisations , Special Invited Guests ; Ladies and Gentlemen of the Media ; My Colleagues from the Electoral Commission , My Family and My Friends ; Good evening to you all .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "What can I say ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "This is indeed a great honour and I am totally overwhelmed and humbled by this recognition .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "I would like to sincerely thank the government of the United States of America , through the Embassy in Ghana , for this honour .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "I take this opportunity to firmly place on the record , that the success of the 2016 elections were not and could not be the results of one person \u2019 s efforts .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Numerous people contributed in diverse ways to our successful elections and the national peace and stability we continue to enjoy .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Let me begin by first acknowledging the truly invaluable guidance and support I received and continue to receive from my predecessor , Dr. Kwadwo Afari - Gyan , the support of my colleague Commissioners ( some of who are present here ) , Directors and staff of the EC , who from the first day I stepped into office at the Commission and even in our most trying times , continue support me and help deliver on the constitutional mandate of the Commission .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "This award is for all of us .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "There were many days in the last two years when I felt very heavily , the burden of leadership .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "The weight of , as it seemed , carrying the entire peace and stability of the nation on my shoulders .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "But through it all , I could always count on the love and support of my husband , my children and my friends .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "I lost a lot of acquaintances , but I gained a lot of true friends .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "And for that , I recognize that I am a very blessed person .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "I just want to take a minute to thank them : my husband , my children , my dad , my siblings and my very , few and supportive special friends : their unwavering love and support - bearing the brunt of falsehoods and insults , and many provocations - has kept me steady and given me the strength to go on .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "My beloved daughters have endured not only my long days away from home without complaining , but made many sacrifices for me and continue to understand and do whatever it takes to keep Mummy going ; thanks girls .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "In those trying moments , the values of truth , integrity , honesty , and fairness , which my parents instilled in me from my childhood kept me focused on delivering on my promise to the people of Ghana .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "In receiving an award for courage , I have had to ask myself , what really is courage ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "The words of the American Actress Shannen Doherty , a recipient of a similar honour for her courageous fight against cancer rang true to me : \" Courage isn ' t something that comes to you immediately \u2026", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": ".", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "It ' s not something that you have fully .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Courage is something that you gain and it grows .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Courage is facing every day and every obstacle one step at a time .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Courage is knowing that fear is not going to find a solution \u2026", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": ".", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u201d Courage is really , ignoring your fears and going on , focused on the end goals and the solutions to the challenges .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "And that is our greatest need in Ghana - solutions .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Our society faces two major challenges : ignorance and the need for bold leadership at all levels to address these challenges .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "My office reception is adorned with a beautiful artwork by a young Ghanaian lady , Lourraine Ocloo - highlighting the basic needs of the ordinary Ghanaian .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Those needs are nothing complex .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "They are the simple things to enable them live a decent and acceptable life .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "The ordinary Ghanaian needs education , clean water , affordable and accessible health care , opportunities to work and earn a decent living and take care of their families , governance without corruption ; peace and stability ; a safe and clean environment ; a justice system that works , nothing fancy , nothing complex .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "All very basic .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "As the saying goes : If you can \u2019 t do great things , do small things in a great way .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "We need to deal with the small things in our country .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "I am inspired and motivated anew every day to work towards these needs .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "The starting point of course , is an electoral system that works and ensures that the process of electing our political leaders is credible and transparent and ensures national peace , stability and cohesion in its aftermath .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Today , I am being honored for my courage .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "But the truth is , I owe my courage to the resilient women of Ghana , who are working daily to overcome male chauvinism and patriarchy in all its forms from the micro to the macro level of our society .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "I am inspired daily by their refusal to accept the status quo , and to dare to make a difference .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Courage really is \u2018 doing it afraid \u2019 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "The famous Napolean Bonaparte said : \u2018 Courage isn \u2019 t having the strength to go on , it is going on when you don \u2019 t have the strength .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u2019 I have received strength from many : leaders of faith based organisations , including my own spiritual father , the Archbishop Nicholas Duncan - Williams , many clergy men and women and the national chief Imam , Sheikh Dr. Osman Nuhu Sharubutu .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "I thank them all for the daily spiritual backing .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "I am very grateful to His Royal Majesty Otumfuo Osei Tutu II , the Asantehene for his constant support and wise counsel ; to former Presidents Jerry John Rawlings and John Agyekum Kufuour ; and of course , to the two leading Presidential candidates of the 2016 elections , then President John Dramani Mahama and HE Nana Addo Dankwa Akufo - Addo , for their responsible leadership and statesmanship during and after the elections .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "As a nation , we owe the peaceful conclusion of the process and the peace we continue to enjoy to their maturity and willingness to wait for the Commission to do what was right within its constitutional mandate .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "And to the many citizens of Ghana , known and unknown , who reach out to me daily , quietly , behind the scenes and offer support , prayers and encouragement , this is a good time to say thank you .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "As a Commission and personally , we have also had wonderful support and encouragement from the National Peace Council , the National Elections Security Task Force , the Security Agencies , NCCE , NMC , GJA , GIBA , the diplomatic community especially EU , USAID , the Canadian government , UN and UNDP , and the many others time will not permit me to list .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "We the Commission , and I are truly grateful .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "To quote Actress Shannen Doherty again , \" I don ' t view it as me accepting the Courage Award for myself , \" I ' m accepting the Woman of Courage Award on behalf of every Ghanaian and African woman out there embracing the odds and making a difference in the lives of their families , communities , and countries .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "I dedicate this award to your daily struggles without recognition , reward or remuneration .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "You are really the women of courage !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "In spite of all the challenges , obstacles , attacks and hurdles I have faced in my 6 - year journey in public service , I still truly believe that it is a great honour and a privilege to serve one \u2019 s country .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "And it is a special privilege to serve in the capacity of the Chair of the Electoral Commission .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "I truly am grateful for the honour and the privilege and I thank all of you who have been a part of my journey .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Once again , my sincere thanks to the American Embassy for this acknowledgement particularly knowing that there are other equally deserving recipients of this honour .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "I wish to also thank each one of you for taking time to be here tonight .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "I thank you for your time and I thank you for your attention .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "God bless the United States of America ; God bless our homeland Ghana ; and God bless us all .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Thank you .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Thank you .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402db7fe5fb27cc47eb19", "url": "https://www.facebook.com/1879499778946098/posts/2011880699041338", "content": "US GOVERNMENT HONOURS MRS. CHARLOTTE OSEI WITH 2016 WOMAN OF COURAGE AWARD.\nBelow is her acceptance speech at the cocktail reception organized in her honour in Accra by the US. Ambassador to Ghana, Mr. Robert P. Jackson on Tuesday August 22, 2017.\nWOMAN OF COURAGE AWARD\nACCEPTANCE SPEECH\nBY MRS. CHARLOTTE OSEI, CHAIR, ELECTORAL COMMISSION\nUS AMBASSADOR\u2019S RESIDENCE, ACCRA\nAUGUST 22, 2017\nYour Excellency Robert P. Jackson, Ambassador of the United States to Ghana, and Mrs. Babette P. Jackson;\nHonourable Ministers of State and Members of Parliament;\nDistinguished Members of the Diplomatic Corps;\nRepresentatives of Civil Society organisations, Special Invited Guests; Ladies and Gentlemen of the Media;\nMy Colleagues from the Electoral Commission, My Family and My Friends;\nGood evening to you all.\nWhat can I say?\nThis is indeed a great honour and I am totally overwhelmed and humbled by this recognition. I would like to sincerely thank the government of the United States of America, through the Embassy in Ghana, for this honour.\nI take this opportunity to firmly place on the record, that the success of the 2016 elections were not and could not be the results of one person\u2019s efforts. Numerous people contributed in diverse ways to our successful elections and the national peace and stability we continue to enjoy. Let me begin by first acknowledging the truly invaluable guidance and support I received and continue to receive from my predecessor, Dr. Kwadwo Afari-Gyan, the support of my colleague Commissioners (some of who are present here), Directors and staff of the EC, who from the first day I stepped into office at the Commission and even in our most trying times, continue support me and help deliver on the constitutional mandate of the Commission. This award is for all of us.\nThere were many days in the last two years when I felt very heavily, the burden of leadership. The weight of, as it seemed, carrying the entire peace and stability of the nation on my shoulders. But through it all, I could always count on the love and support of my husband, my children and my friends. I lost a lot of acquaintances, but I gained a lot of true friends. And for that, I recognize that I am a very blessed person. I just want to take a minute to thank them: my husband, my children, my dad, my siblings and my very, few and supportive special friends: their unwavering love and support- bearing the brunt of falsehoods and insults, and many provocations- has kept me steady and given me the strength to go on.\nMy beloved daughters have endured not only my long days away from home without complaining, but made many sacrifices for me and continue to understand and do whatever it takes to keep Mummy going; thanks girls.\nIn those trying moments, the values of truth, integrity, honesty, and fairness, which my parents instilled in me from my childhood kept me focused on delivering on my promise to the people of Ghana.\nIn receiving an award for courage, I have had to ask myself, what really is courage? The words of the American Actress Shannen Doherty, a recipient of a similar honour for her courageous fight against cancer rang true to me: \"Courage isn't something that comes to you immediately\u2026. It's not something that you have fully. Courage is something that you gain and it grows. Courage is facing every day and every obstacle one step at a time. Courage is knowing that fear is not going to find a solution\u2026.\u201d Courage is really, ignoring your fears and going on, focused on the end goals and the solutions to the challenges.\nAnd that is our greatest need in Ghana- solutions.\nOur society faces two major challenges: ignorance and the need for bold leadership at all levels to address these challenges.\nMy office reception is adorned with a beautiful artwork by a young Ghanaian lady, Lourraine Ocloo- highlighting the basic needs of the ordinary Ghanaian. Those needs are nothing complex. They are the simple things to enable them live a decent and acceptable life. The ordinary Ghanaian needs education, clean water, affordable and accessible health care, opportunities to work and earn a decent living and take care of their families, governance without corruption; peace and stability; a safe and clean environment; a justice system that works, nothing fancy, nothing complex. All very basic.\nAs the saying goes: If you can\u2019t do great things, do small things in a great way. We need to deal with the small things in our country.\nI am inspired and motivated anew every day to work towards these needs. The starting point of course, is an electoral system that works and ensures that the process of electing our political leaders is credible and transparent and ensures national peace, stability and cohesion in its aftermath.\nToday, I am being honored for my courage. But the truth is, I owe my courage to the resilient women of Ghana, who are working daily to overcome male chauvinism and patriarchy in all its forms from the micro to the macro level of our society. I am inspired daily by their refusal to accept the status quo, and to dare to make a difference.\nCourage really is \u2018doing it afraid\u2019. The famous Napolean Bonaparte said: \u2018Courage isn\u2019t having the strength to go on, it is going on when you don\u2019t have the strength.\u2019\nI have received strength from many: leaders of faith based organisations, including my own spiritual father, the Archbishop Nicholas Duncan-Williams, many clergy men and women and the national chief Imam, Sheikh Dr. Osman Nuhu Sharubutu. I thank them all for the daily spiritual backing. I am very grateful to His Royal Majesty Otumfuo Osei Tutu II, the Asantehene for his constant support and wise counsel; to former Presidents Jerry John Rawlings and John Agyekum Kufuour; and of course, to the two leading Presidential candidates of the 2016 elections, then President John Dramani Mahama and HE Nana Addo Dankwa Akufo-Addo, for their responsible leadership and statesmanship during and after the elections. As a nation, we owe the peaceful conclusion of the process and the peace we continue to enjoy to their maturity and willingness to wait for the Commission to do what was right within its constitutional mandate.\nAnd to the many citizens of Ghana, known and unknown, who reach out to me daily, quietly, behind the scenes and offer support, prayers and encouragement, this is a good time to say thank you.\nAs a Commission and personally, we have also had wonderful support and encouragement from the National Peace Council, the National Elections Security Task Force, the Security Agencies, NCCE, NMC, GJA, GIBA, the diplomatic community especially EU, USAID, the Canadian government, UN and UNDP, and the many others time will not permit me to list. We the Commission, and I are truly grateful.\nTo quote Actress Shannen Doherty again, \"I don't view it as me accepting the Courage Award for myself,\" I'm accepting the Woman of Courage Award on behalf of every Ghanaian and African woman out there embracing the odds and making a difference in the lives of their families, communities, and countries. I dedicate this award to your daily struggles without recognition, reward or remuneration. You are really the women of courage!\nIn spite of all the challenges, obstacles, attacks and hurdles I have faced in my 6-year journey in public service, I still truly believe that it is a great honour and a privilege to serve one\u2019s country. And it is a special privilege to serve in the capacity of the Chair of the Electoral Commission. I truly am grateful for the honour and the privilege and I thank all of you who have been a part of my journey.\nOnce again, my sincere thanks to the American Embassy for this acknowledgement particularly knowing that there are other equally deserving recipients of this honour.\nI wish to also thank each one of you for taking time to be here tonight. I thank you for your time and I thank you for your attention.\nGod bless the United States of America;\nGod bless our homeland Ghana; and\nGod bless us all.\nThank you. Thank you.", "post_fb_id": "1879499778946098_2011880699041338", "page_id": "1879499778946098", "update_time": "2017-08-23T06:18:02.000Z", "date_time": "2017-08-23T06:18:02.000Z", "share": 29, "comment": 10}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1879499778946098_2011361295759945", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1879499778946098", "like": 180, "to_name": "", "user_name": "GhanaNews360.com", "sentences": [{"sentence": "It rained fish in Thailand , Wonders of God !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "How will science and evolutionists explain this ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "A mystery , a phenomenon that only God understands .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Instead of rain falling , fish fell .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Like and .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Share", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402db7fe5fb27cc47eb21", "url": "https://www.facebook.com/1879499778946098/posts/2011361295759945", "content": "It rained fish in Thailand , Wonders of God! How will science and evolutionists explain this? A mystery, a phenomenon that only God understands. Instead of rain falling, fish fell.\n\nLike and. Share", "post_fb_id": "1879499778946098_2011361295759945", "page_id": "1879499778946098", "update_time": "2017-10-09T06:37:47.084Z", "date_time": "2017-08-22T01:45:10.000Z", "share": 95, "comment": 23}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1879499778946098_2011347582427983", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1879499778946098", "like": 13, "to_name": "", "user_name": "GhanaNews360.com", "sentences": [{"sentence": "Posters of former mayor of Accra Alfred Okoe Vanderpuije have popped up announcing him as the preferred choice of presidential candidate for the main opposition National Democratic Congress ( NDC ) for 2020 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "The posters , which bear his photo has the inscription , \u201c Our hope for 2020 Okoe Vanderpuije .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u201d It also describes the Member of Parliament for Ablekuma South as \u201c The man you can trust , humble , grassroots man , true party man , experienced , unifier and visionary .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u201d Mr. Vanderpuije was appointed Chief Executive Officer of the Accra Metropolitan Assembly in 2009 by the late president John Evans Atta Mills .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "He occupied that position until 2016 when he contested the parliamentary seat at Ablekuma South which he won to become a first - time lawmaker in the country .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402db7fe5fb27cc47eb22", "url": "https://www.facebook.com/1879499778946098/posts/2011347582427983", "content": "Posters of former mayor of Accra Alfred Okoe Vanderpuije have popped up announcing him as the preferred choice of presidential candidate for the main opposition National Democratic Congress (NDC) for 2020.\n\nThe posters, which bear his photo has the inscription, \u201cOur hope for 2020 Okoe Vanderpuije.\u201d\n\nIt also describes the Member of Parliament for Ablekuma South as \u201cThe man you can trust, humble, grassroots man, true party man, experienced, unifier and visionary.\u201d\n\nMr. Vanderpuije was appointed Chief Executive Officer of the Accra Metropolitan Assembly in 2009 by the late president John Evans Atta Mills.\n\nHe occupied that position until 2016 when he contested the parliamentary seat at Ablekuma South which he won to become a first-time lawmaker in the country.", "post_fb_id": "1879499778946098_2011347582427983", "page_id": "1879499778946098", "update_time": "2017-08-22T00:56:23.000Z", "date_time": "2017-08-22T00:56:23.000Z", "share": 24, "comment": 4}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "126658364096006_1432350730193423", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "126658364096006", "like": 0, "to_name": "", "user_name": "Aku Cinta Islam", "sentences": [{"sentence": "dialah yang menjadikan malam bagi kamu supaya kamu beristirahat padanya & menjadikan siang terang benderang supaya kamu mencari karunia allah .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "sesungguhnya yang demikian terdapat tanda - tanda kekuasaan allah bagi orang - orang yang mendengar .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "( q s.yunus : 67 )", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "status", "mongo_id": "59a402db7fe5fb27cc47eb61", "url": "https://www.facebook.com/126658364096006/posts/1432350730193423", "content": "Dialah yang menjadikan malam bagi kamu supaya kamu beristirahat padanya & menjadikan siang terang benderang supaya kamu mencari karunia Allah. Sesungguhnya yang demikian terdapat tanda-tanda kekuasaan Allah bagi orang-orang yang mendengar.(QS.YUNUS:67)", "post_fb_id": "126658364096006_1432350730193423", "page_id": "126658364096006", "update_time": "2017-08-26T12:17:40.000Z", "date_time": "2017-08-26T12:17:40.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1131073513669464_1246065638836917", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1131073513669464", "like": 0, "to_name": "Line Boinas e Chap\u00e9us", "user_name": "Artesanato no Shopping Zipperer", "sentences": [{"sentence": "PROMO\u00c7\u00c3O SOMENTE AMANH\u00c3 no Shopping Zipperer \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 QUALQUER DESTAS PE\u00c7AS POR APENAS R $25 \ud83d\udc95\ud83d\udc95 By Line Boinas e Chap\u00e9us", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "841136739337849", "type": "video", "mongo_id": "59a402db7fe5fb27cc47eb7e", "url": "https://www.facebook.com/shoppingzipperer.art/videos/1246065638836917/", "content": "PROMO\u00c7\u00c3O SOMENTE AMANH\u00c3 no Shopping Zipperer \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nQUALQUER DESTAS PE\u00c7AS POR APENAS R$25 \ud83d\udc95\ud83d\udc95\nBy Line Boinas e Chap\u00e9us", "post_fb_id": "1131073513669464_1246065638836917", "page_id": "1131073513669464", "update_time": "2017-11-13T18:15:10.111Z", "date_time": "2017-08-26T21:41:57.000Z", "share": 2, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "188582891176870_1427577990610681", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "188582891176870", "like": 44, "to_name": "volley.ee", "user_name": "EuroVolley", "sentences": [{"sentence": "The two teams with the largest number of fans here , at # EuroVolleyM , will put an end to the battles in Pool A tonight in Gdansk : EST \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ufe0f vs \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ufe0f POL # Volleyball volley.ee Polska Siatk\u00f3wka", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "110910075590009", "type": "photo", "mongo_id": "59a402db7fe5fb27cc47eb98", "url": "https://www.facebook.com/188582891176870/posts/1427577990610681", "content": "The two teams with the largest number of fans here, at #EuroVolleyM, will put an end to the battles in Pool A tonight in Gdansk:\nEST \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ufe0f vs \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ufe0f POL\n\n#Volleyball\nvolley.ee\nPolska Siatk\u00f3wka", "post_fb_id": "188582891176870_1427577990610681", "page_id": "188582891176870", "update_time": "2017-10-20T00:06:50.721Z", "date_time": "2017-08-28T12:16:00.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "188582891176870_1426952614006552", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "188582891176870", "like": 163, "to_name": "", "user_name": "EuroVolley", "sentences": [{"sentence": "est , fin , pol , srb", "sentiment": "positive"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402db7fe5fb27cc47eba1", "url": "https://www.facebook.com/188582891176870/posts/1426952614006552", "content": "EST, FIN, POL, SRB", "post_fb_id": "188582891176870_1426952614006552", "page_id": "188582891176870", "update_time": "2017-10-20T00:06:50.721Z", "date_time": "2017-08-27T06:09:17.000Z", "share": 6, "comment": 3}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "188582891176870_1426454067389740", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "346477159124261", "like": 0, "to_name": "EuroVolley", "user_name": "Brama Sportowa", "sentences": [{"sentence": "mistrzostwa europy 2017 rozpocz\u0119te !", "sentiment": "negative"}], "to_id": "188582891176870", "type": "link", "mongo_id": "59a402db7fe5fb27cc47eba6", "url": "https://www.facebook.com/CEVEuroVolley/posts/1426454067389740", "content": "Mistrzostwa Europy 2017 rozpocz\u0119te!\n\n", "post_fb_id": "188582891176870_1426454067389740", "page_id": "188582891176870", "update_time": "2017-10-20T00:06:50.721Z", "date_time": "2017-08-26T17:07:53.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "188582891176870_1425402467494900", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "188582891176870", "like": 30, "to_name": "\u010cesk\u00fd volejbalov\u00fd svaz", "user_name": "EuroVolley", "sentences": [{"sentence": "Ready for the second day of # EuroVolleyM ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Pools B and D # Volleyball action is to get underway , but seems like the battle between the Czech Republic \ud83c\udde8\ud83c\uddff\ufe0f and \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ufe0f Slovakia has already started at the teams ' hotel ...", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u010cesk\u00fd volejbalov\u00fd svaz Slovensk\u00e1 volejbalov\u00e1 feder\u00e1cia", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "249820525042839", "type": "photo", "mongo_id": "59a402db7fe5fb27cc47ebaf", "url": "https://www.facebook.com/188582891176870/posts/1425402467494900", "content": "Ready for the second day of #EuroVolleyM?\n\nPools B and D #Volleyball action is to get underway, but seems like the battle between the Czech Republic \ud83c\udde8\ud83c\uddff\ufe0f and \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ufe0f Slovakia has already started at the teams' hotel...\n\n\u010cesk\u00fd volejbalov\u00fd svaz\nSlovensk\u00e1 volejbalov\u00e1 feder\u00e1cia", "post_fb_id": "188582891176870_1425402467494900", "page_id": "188582891176870", "update_time": "2017-10-20T00:06:50.721Z", "date_time": "2017-08-25T16:01:00.000Z", "share": 0, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "188582891176870_1425077667527380", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "188582891176870", "like": 144, "to_name": "", "user_name": "EuroVolley", "sentences": [{"sentence": "What a save !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Nikola Jovovic can do more with his foot than walk and jump !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "# EuroVolleyM", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "video", "mongo_id": "59a402db7fe5fb27cc47ebb5", "url": "https://www.facebook.com/CEVEuroVolley/videos/1425077667527380/", "content": "What a save! Nikola Jovovic can do more with his foot than walk and jump!\n\n#EuroVolleyM", "post_fb_id": "188582891176870_1425077667527380", "page_id": "188582891176870", "update_time": "2017-10-20T00:06:51.311Z", "date_time": "2017-08-25T04:18:09.000Z", "share": 8, "comment": 3}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "188582891176870_1422903831078097", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "188582891176870", "like": 31, "to_name": "Tine Urnaut", "user_name": "EuroVolley", "sentences": [{"sentence": "CONFIRMED : Tine Urnaut will take over our accounts 24 hours from now !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Ask us what you`ve always wanted to know about the Slovenian Outside Hitter by commenting below or using # AskTine # EuroVolleyM Odbojkarska zveza Slovenije - Volleyball Federation of Slovenia", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "567343359960690", "type": "photo", "mongo_id": "59a402db7fe5fb27cc47ebc6", "url": "https://www.facebook.com/188582891176870/posts/1422903831078097", "content": "CONFIRMED: Tine Urnaut will take over our accounts 24 hours from now!\n\nAsk us what you`ve always wanted to know about the Slovenian Outside Hitter by commenting below or using #AskTine\n\n#EuroVolleyM\nOdbojkarska zveza Slovenije - Volleyball Federation of Slovenia", "post_fb_id": "188582891176870_1422903831078097", "page_id": "188582891176870", "update_time": "2017-10-20T00:06:51.311Z", "date_time": "2017-08-22T22:25:18.000Z", "share": 5, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1399216557025039_1954730198140336", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1399216557025039", "like": 16, "to_name": "", "user_name": "Ecatecartomanzia", "sentences": [{"sentence": "promozione di fine estate : hai voglia di trascorrere delle piacevoli giornate a tu per tu con il partner in un angolo di paradiso ?", "sentiment": "positive"}, {"sentence": ": ) dal 22 agosto al 03 settembre 2017 chiamando il numero 06.31.7000.99 ( servizio con carta di credito ) abbiamo riservato per te il prezzo di 0,49\u20ac / min iva inclusa per chiamare i migliori cartomanti d ' italia ed avere un vero consiglio su come trascorrere al meglio i giorni finali di questa calda estate ; ) al termine della promozione il prezzo torna a 0,85 iva inclusa .", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "info sms e whatsapp : +39 392 9392308", "sentiment": "positive"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dbbf6cca789fa0b70a", "url": "https://www.facebook.com/1399216557025039/posts/1954730198140336", "content": "Promozione di fine estate: hai voglia di trascorrere delle piacevoli giornate a tu per tu con il partner in un angolo di paradiso? :)\n\nDal 22 agosto al 03 settembre 2017 chiamando il numero 06.31.7000.99 (servizio con carta di credito) abbiamo riservato per Te il prezzo di 0,49\u20ac/min iva inclusa per chiamare i migliori cartomanti d'Italia ed avere un vero consiglio su come trascorrere al meglio i giorni finali di questa calda estate ;)\n\nAl termine della promozione il prezzo torna a 0,85 iva inclusa.\n\nInfo SMS e WhatsApp: +39 392 9392308", "post_fb_id": "1399216557025039_1954730198140336", "page_id": "1399216557025039", "update_time": "2017-11-13T21:34:51.339Z", "date_time": "2017-08-23T16:20:08.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1475616846005767_1997538177146962", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1475616846005767", "like": 24, "to_name": "Rue Principale d'Aylmer", "user_name": "Maxime Pedneaud-Jobin", "sentences": [{"sentence": "Plusieurs activit\u00e9s un peu partout en ville depuis samedi dernier ( jours 902 \u00e0 906 ) .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Samedi et dimanche au Festival de la Principale ( organis\u00e9 par Rue Principale d ' Aylmer et l ' APICA ) , \u00e0 Gatin - O - Aki : Rapprochement entre les peuples ( organis\u00e9 par le Centre d ' Innovation des Premiers Peuples ) , passage hier au \u00abBBQ pour la fiert\u00e9\u00bbde Jeunesse Idem , et plusieurs dossiers et rencontres au bureau \u00e9videmment .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Rencontre par hasard avec une commer\u00e7ante nouvellement d\u00e9barqu\u00e9e sur la rue Eddy : Bio - Sphere Produits .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Bon succ\u00e8s !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "517004621744548", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dbbf6cca789fa0b74b", "url": "https://www.facebook.com/1475616846005767/posts/1997538177146962", "content": "Plusieurs activit\u00e9s un peu partout en ville depuis samedi dernier (jours 902 \u00e0 906). Samedi et dimanche au Festival de la Principale (organis\u00e9 par Rue Principale d'Aylmer et l'APICA), \u00e0 Gatin-O-Aki : Rapprochement entre les peuples (organis\u00e9 par le Centre d'Innovation des Premiers Peuples), passage hier au \u00abBBQ pour la fiert\u00e9\u00bbde Jeunesse Idem, et plusieurs dossiers et rencontres au bureau \u00e9videmment. \n\nRencontre par hasard avec une commer\u00e7ante nouvellement d\u00e9barqu\u00e9e sur la rue Eddy: Bio-Sphere Produits. Bon succ\u00e8s!", "post_fb_id": "1475616846005767_1997538177146962", "page_id": "1475616846005767", "update_time": "2017-11-13T22:37:05.769Z", "date_time": "2017-08-24T02:52:21.000Z", "share": 6, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "680505452122814_821297681376923", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "680505452122814", "like": 20, "to_name": "", "user_name": "Death Notices Wexford", "sentences": [{"sentence": "https://rip.ie/showdn.php?dn=329480/Patrick(Paddy)GALVIN/Enniscorthy/Wexford", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402dbbf6cca789fa0b76b", "url": "https://www.facebook.com/deathnoticeswexford/posts/821297681376923", "content": "https://rip.ie/showdn.php?dn=329480/Patrick(Paddy)GALVIN/Enniscorthy/Wexford", "post_fb_id": "680505452122814_821297681376923", "page_id": "680505452122814", "update_time": "2017-11-13T14:11:21.040Z", "date_time": "2017-08-27T00:23:05.000Z", "share": 0, "comment": 8}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "680505452122814_819126608260697", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "680505452122814", "like": 15, "to_name": "", "user_name": "Death Notices Wexford", "sentences": [{"sentence": "https://rip.ie/showdn.php?dn=329074/Helen%20(Lena)SUDWORTH/Wexford", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402dbbf6cca789fa0b778", "url": "https://www.facebook.com/deathnoticeswexford/posts/819126608260697", "content": "https://rip.ie/showdn.php?dn=329074/Helen%20(Lena)SUDWORTH/Wexford", "post_fb_id": "680505452122814_819126608260697", "page_id": "680505452122814", "update_time": "2017-11-13T14:11:21.041Z", "date_time": "2017-08-22T00:51:53.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "680505452122814_818698451636846", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "680505452122814", "like": 16, "to_name": "", "user_name": "Death Notices Wexford", "sentences": [{"sentence": "https://rip.ie/showdn.php?dn=328950/victor%20wakelybenn/new%20ross/wexford", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402dbbf6cca789fa0b77f", "url": "https://www.facebook.com/deathnoticeswexford/posts/818698451636846", "content": "https://rip.ie/showdn.php?dn=328950/Victor%20WakelyBENN/New%20Ross/Wexford", "post_fb_id": "680505452122814_818698451636846", "page_id": "680505452122814", "update_time": "2017-11-13T14:11:21.041Z", "date_time": "2017-08-21T01:17:39.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "127262374110784_554371804733170", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "127262374110784", "like": 43, "to_name": "", "user_name": "Help Animals Officiel", "sentences": [{"sentence": "L ' histoire d ' Happy nous touche car malheureusement le t\u00e9moignage de la v\u00e9t\u00e9rinaire qui a tent\u00e9 de la soigner n ' est pas solitaire ...", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Si pour une raison ou une autre vous achetez un animal , rendez vous dans un petit \u00e9levage familial , pr\u00e9f\u00e9rez un \u00e9leveur qui ne produit qu ' une race et qui ne fait qu ' une port\u00e9e par chienne et par an .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Une visite chez le v\u00e9t\u00e9rinaire de votre choix est plus que conseill\u00e9e d\u00e8s que vous sortez de l ' \u00e9levage .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Le mot de la fin : visitez d ' abord les refuges , ils d\u00e9bordent d ' animaux de races , sans races , jeunes ou moins jeunes ... mais souvent abandonn\u00e9s parce qu ' ils ont \u00e9t\u00e9 achet\u00e9s impulsivement !", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dbbf6cca789fa0b7c4", "url": "https://www.facebook.com/helpanimals.be/posts/554371804733170", "content": "L'histoire d'Happy nous touche car malheureusement le t\u00e9moignage de la v\u00e9t\u00e9rinaire qui a tent\u00e9 de la soigner n'est pas solitaire... \nSi pour une raison ou une autre vous achetez un animal, rendez vous dans un petit \u00e9levage familial, pr\u00e9f\u00e9rez un \u00e9leveur qui ne produit qu'une race et qui ne fait qu'une port\u00e9e par chienne et par an. Une visite chez le v\u00e9t\u00e9rinaire de votre choix est plus que conseill\u00e9e d\u00e8s que vous sortez de l'\u00e9levage. \nLe mot de la fin: visitez d'abord les refuges, ils d\u00e9bordent d'animaux de races, sans races, jeunes ou moins jeunes... mais souvent abandonn\u00e9s parce qu'ils ont \u00e9t\u00e9 achet\u00e9s impulsivement!", "post_fb_id": "127262374110784_554371804733170", "page_id": "127262374110784", "update_time": "2017-11-13T20:02:10.268Z", "date_time": "2017-08-23T13:14:46.000Z", "share": 0, "comment": 22}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "127262374110784_553798911457126", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "127262374110784", "like": 201, "to_name": "", "user_name": "Help Animals Officiel", "sentences": [{"sentence": "apr\u00e8s les demoiselles samedi , c \u2019 est au tour des matous d \u2019 \u00eatre \u00e0 l \u2019 honneur ce lundi !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "et voici les 3 adopt\u00e9s : \u2022 timmy , un craquant tigr\u00e9 \u2022 chouchou , qui porte bien son nom \u2022 et loki , un tigr\u00e9 blanc lui aussi tr\u00e8s gentil", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dbbf6cca789fa0b7c8", "url": "https://www.facebook.com/127262374110784/posts/553798911457126", "content": "Apr\u00e8s les demoiselles samedi, c\u2019est au tour des matous d\u2019\u00eatre \u00e0 l\u2019honneur ce lundi !\n\nEt voici les 3 adopt\u00e9s :\n\u2022 Timmy, un craquant tigr\u00e9\n\u2022 Chouchou, qui porte bien son nom\n\u2022 Et Loki, un tigr\u00e9 blanc lui aussi tr\u00e8s gentil", "post_fb_id": "127262374110784_553798911457126", "page_id": "127262374110784", "update_time": "2017-11-13T20:02:10.268Z", "date_time": "2017-08-21T21:48:36.000Z", "share": 8, "comment": 30}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "127262374110784_553331994837151", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "2042608015765057", "like": 8, "to_name": "Help Animals Officiel", "user_name": "Marie de Raeijmaeker", "sentences": [{"sentence": "pour tim il suffit d ' une vieille caisse en carton", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "127262374110784", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dbbf6cca789fa0b7cc", "url": "https://www.facebook.com/helpanimals.be/posts/553331994837151", "content": "pour Tim il suffit d'une vieille caisse en carton", "post_fb_id": "127262374110784_553331994837151", "page_id": "127262374110784", "update_time": "2017-11-13T20:02:10.268Z", "date_time": "2017-08-20T16:30:39.000Z", "share": 0, "comment": 5}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "150887133342_10155660453343343", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "150887133342", "like": 42, "to_name": "R\u00f3me\u00f3 V\u00e9rzik // Hollywood Rose 14 Sz\u00fclinap \u27bd Barba Negra Music Club", "user_name": "Hollywood Rose (Guns N' Roses Tribute Band - Hungary)", "sentences": [{"sentence": "helyzetjelent\u00e9s + v\u00e1rjuk a jobbn\u00e1l jobb filmes \u00f6tleteiteket kommentben .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "aj\u00e1nljatok jessenek filmeket a gyors fel\u00e9p\u00fcl\u00e9s \u00e9rdek\u00e9ben !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": ": ) mindenev\u0151 , a\u0336k\u0336\u00e1\u0336r\u0336 \u0336m\u0336\u00e9\u0336g\u0336 \u0336a\u0336d\u0336a\u0336m\u0336 \u0336s\u0336a\u0336n\u0336d\u0336l\u0336e\u0336r\u0336 \u0336i\u0336s\u0336 \u0336j\u0336\u00f6\u0336h\u0336e\u0336t\u0336 : ) https://www.facebook.com/events/827267090773574/?ti=cl", "sentiment": "negative"}], "to_id": "827267090773574", "type": "video", "mongo_id": "59a402dbd1b65a38f6b7986d", "url": "https://www.facebook.com/hollywoodrose/posts/10155660453343343", "content": "Helyzetjelent\u00e9s\n\n+ v\u00e1rjuk a jobbn\u00e1l jobb filmes \u00f6tleteiteket kommentben.\nAj\u00e1nljatok Jessenek filmeket a gyors fel\u00e9p\u00fcl\u00e9s \u00e9rdek\u00e9ben! :) Mindenev\u0151, a\u0336k\u0336\u00e1\u0336r\u0336 \u0336m\u0336\u00e9\u0336g\u0336 \u0336A\u0336d\u0336a\u0336m\u0336 \u0336S\u0336a\u0336n\u0336d\u0336l\u0336e\u0336r\u0336 \u0336i\u0336s\u0336 \u0336j\u0336\u00f6\u0336h\u0336e\u0336t\u0336 :)\n\nhttps://www.facebook.com/events/827267090773574/?ti=cl", "post_fb_id": "150887133342_10155660453343343", "page_id": "150887133342", "update_time": "2017-10-19T18:37:16.589Z", "date_time": "2017-08-23T01:53:36.000Z", "share": 0, "comment": 6}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "551416301679381_916138568540484", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "551416301679381", "like": 59, "to_name": "", "user_name": "Maslax Goox", "sentences": [{"sentence": "hodanimo ku noloow", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dbd227ee07f2fc68fe", "url": "https://www.facebook.com/551416301679381/posts/916138568540484", "content": "Hodanimo ku noloow", "post_fb_id": "551416301679381_916138568540484", "page_id": "551416301679381", "update_time": "2017-08-25T17:09:43.000Z", "date_time": "2017-08-25T17:09:43.000Z", "share": 0, "comment": 17}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "206958679757627_335067696946724", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "206958679757627", "like": 0, "to_name": "", "user_name": "Flora Boutique", "sentences": [{"sentence": "camisas john john \ud83d\ude31\ud83d\udc4a 89,90 .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "# floraboutique 16", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dc069b26498103b7bc", "url": "https://www.facebook.com/206958679757627/posts/335067696946724", "content": "Camisas John John \ud83d\ude31\ud83d\udc4a 89,90. #Floraboutique16", "post_fb_id": "206958679757627_335067696946724", "page_id": "206958679757627", "update_time": "2017-08-27T00:23:29.000Z", "date_time": "2017-08-27T00:23:29.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1455212444772338_1722284641398449", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1455212444772338", "like": 6, "to_name": "", "user_name": "LEPAR Immobilier", "sentences": [{"sentence": "maison au coeur du bourg de bouguenais", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402dc069b26498103b7e4", "url": "https://www.facebook.com/leparimmobilier/posts/1722284641398449", "content": "MAISON AU COEUR DU BOURG DE BOUGUENAIS", "post_fb_id": "1455212444772338_1722284641398449", "page_id": "1455212444772338", "update_time": "2017-10-19T18:02:29.300Z", "date_time": "2017-08-24T17:22:37.000Z", "share": 44, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "308643529172539_1473112989392248", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "308643529172539", "like": 7, "to_name": "", "user_name": "Rep\u00fablica Microfinanzas S.A.", "sentences": [{"sentence": "rep\u00fablica microfinanzas homenajea a los que ponen todo de s\u00ed para llegar bien alto ; \u00a1los microgigantes !", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "fel\u00edz mes del microempresario .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "informate en http://micredito.uy/.", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "video", "mongo_id": "59a402dc069b26498103b838", "url": "https://www.facebook.com/RepublicaMicrofinanzas/videos/1473112989392248/", "content": "Rep\u00fablica Microfinanzas homenajea a los que ponen todo de s\u00ed para llegar bien alto; \u00a1los Microgigantes! Fel\u00edz mes del Microempresario. Informate en http://micredito.uy/.", "post_fb_id": "308643529172539_1473112989392248", "page_id": "308643529172539", "update_time": "2017-08-20T04:25:00.000Z", "date_time": "2017-08-20T04:25:00.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1581326325442865_1906767786232049", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1581326325442865", "like": 0, "to_name": "", "user_name": "Chilliwiki", "sentences": [{"sentence": "vem conhecer o trabalho do ilustrador # hokinthebear > http://www.chilliwiki.com/br/2017/08/21/vem-conhecer-o-trabalho-do-ilustrador-e-fotografo-hokin-the-bear < \ud83d\ude01 # arte # ilustracao # gay # lgbt # gayarte # ilustracaogay # bear # urso # ursogay # beargay # gaybear # gayurso # mundoursino # bearnerd # nerdgay # gaynerd # gaymer # ursos # bara # fur # hairyman # homenspeludosebarbudos", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dc069b26498103b88e", "url": "https://www.facebook.com/1581326325442865/posts/1906767786232049", "content": "Vem conhecer o trabalho do ilustrador #HokinTheBear > http://www.chilliwiki.com/br/2017/08/21/vem-conhecer-o-trabalho-do-ilustrador-e-fotografo-hokin-the-bear < \ud83d\ude01 #arte #ilustracao #gay #lgbt #gayarte #ilustracaogay #bear #urso #ursogay #beargay #gaybear #gayurso  #mundoursino #bearnerd #nerdgay #gaynerd #gaymer #ursos #bara #fur #hairyman #homenspeludosebarbudos", "post_fb_id": "1581326325442865_1906767786232049", "page_id": "1581326325442865", "update_time": "2017-08-23T08:47:15.000Z", "date_time": "2017-08-23T08:47:15.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1581326325442865_1906767019565459", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1581326325442865", "like": 0, "to_name": "", "user_name": "Chilliwiki", "sentences": [{"sentence": "vem rever o lindo trabalho de sean m. johnson > http://www.chilliwiki.com/br/2014/02/12/o-poetico-trabalho-do-artista-sean-m-johnson < # barbabudo # gay # lgbt # barba # barbudogay # barbagay", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dc069b26498103b893", "url": "https://www.facebook.com/1581326325442865/posts/1906767019565459", "content": "Vem rever o lindo trabalho de Sean M. Johnson > http://www.chilliwiki.com/br/2014/02/12/o-poetico-trabalho-do-artista-sean-m-johnson < #barbabudo #gay #lgbt #barba #barbudogay #barbagay", "post_fb_id": "1581326325442865_1906767019565459", "page_id": "1581326325442865", "update_time": "2017-08-23T08:44:40.000Z", "date_time": "2017-08-23T08:44:40.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1581326325442865_1906765852898909", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1581326325442865", "like": 0, "to_name": "", "user_name": "Chilliwiki", "sentences": [{"sentence": "# paradagay # paradagaysp # paradalgbt # orgulho # pride", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dc069b26498103b899", "url": "https://www.facebook.com/1581326325442865/posts/1906765852898909", "content": "#paradagay #paradagaysp #paradalgbt #orgulho #pride", "post_fb_id": "1581326325442865_1906765852898909", "page_id": "1581326325442865", "update_time": "2017-08-23T08:41:26.000Z", "date_time": "2017-08-23T08:41:26.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "437553936278654_1664978060202896", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "437553936278654", "like": 3, "to_name": "\u0e13\u0e31\u0e10\u0e1e\u0e23 \u0e1e\u0e31\u0e19\u0e18\u0e38\u0e4c\u0e27\u0e07\u0e28\u0e4c", "user_name": "Beauty Lady Shop -\u0e22\u0e32\u0e0a\u0e07\u0e2b\u0e2d\u0e22\u0e2b\u0e27\u0e32\u0e19 \u0e0a\u0e39\u0e0a\u0e32\u0e22", "sentences": [{"sentence": "\ud83d\ude32 \u0e41\u0e02\u0e47\u0e07\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07 \u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07 \u0e2d\u0e36\u0e14\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07 !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e33\u0e04\u0e31\u0e0d\u0e2a\u0e01\u0e31\u0e14\u0e08\u0e32\u0e01\u0e2a\u0e21\u0e38\u0e19\u0e44\u0e1e\u0e23 \u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22 100 % \ud83c\udf4c\ud83c\udf4c\ud83c\udf4c \u0e0a\u0e39\u0e0a\u0e32\u0e22 by tontaw\u0e04\u0e37\u0e2d\u0e2a\u0e21\u0e38\u0e19\u0e44\u0e1e\u0e23\u0e1a\u0e33\u0e23\u0e38\u0e07\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e32\u0e22 \u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e2a\u0e39\u0e49\u0e17\u0e38\u0e01\u0e2a\u0e21\u0e23\u0e20\u0e39\u0e21\u0e34 \u0e0a\u0e32\u0e22\u0e17\u0e48\u0e32\u0e19\u0e43\u0e14\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e1a\u0e19\u0e40\u0e15\u0e35\u0e22\u0e07 \u0e0a\u0e39\u0e0a\u0e32\u0e22\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22\u0e04\u0e38\u0e13\u0e44\u0e14\u0e49 - \u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e0a\u0e32\u0e22\u0e40\u0e25\u0e47\u0e01 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e41\u0e02\u0e47\u0e07\u0e15\u0e31\u0e27 - \u0e2b\u0e25\u0e31\u0e48\u0e07\u0e40\u0e23\u0e47\u0e27 \u0e41\u0e1f\u0e19\u0e40\u0e0b\u0e47\u0e07 - \u0e1f\u0e37\u0e49\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e0a\u0e49\u0e32\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e48\u0e07\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\u0e41\u0e23\u0e01 - \u0e19\u0e01\u0e40\u0e02\u0e32\u0e44\u0e21\u0e48\u0e02\u0e31\u0e19 \u0e40\u0e2a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e21\u0e2a\u0e21\u0e23\u0e23\u0e16\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e17\u0e32\u0e07\u0e40\u0e1e\u0e28 \u0e17\u0e31\u0e01\u0e41\u0e21\u0e48\u0e04\u0e49\u0e32\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e44\u0e14\u0e49\u0e04\u0e30 \u0e13\u0e31\u0e10\u0e1e\u0e23 \u0e1e\u0e31\u0e19\u0e18\u0e38\u0e4c\u0e27\u0e07\u0e28\u0e4c \u0e41\u0e2d\u0e14\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c \u0e04\u0e25\u0e34\u0e4a\u0e01 !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\ud83d\udc49http : / / line.me/ti/p/ 24 MgHSbmHv", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "1444985338872799", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dc7fe5fb27cc47ece8", "url": "https://www.facebook.com/437553936278654/posts/1664978060202896", "content": "\ud83d\ude32 \u0e41\u0e02\u0e47\u0e07\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07 \u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07 \u0e2d\u0e36\u0e14\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07!! \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e33\u0e04\u0e31\u0e0d\u0e2a\u0e01\u0e31\u0e14\u0e08\u0e32\u0e01\u0e2a\u0e21\u0e38\u0e19\u0e44\u0e1e\u0e23 \u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22 100% \ud83c\udf4c\ud83c\udf4c\ud83c\udf4c\n\n\u0e0a\u0e39\u0e0a\u0e32\u0e22 by tontaw\u0e04\u0e37\u0e2d\u0e2a\u0e21\u0e38\u0e19\u0e44\u0e1e\u0e23\u0e1a\u0e33\u0e23\u0e38\u0e07\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e32\u0e22\n\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e2a\u0e39\u0e49\u0e17\u0e38\u0e01\u0e2a\u0e21\u0e23\u0e20\u0e39\u0e21\u0e34\n\n \u0e0a\u0e32\u0e22\u0e17\u0e48\u0e32\u0e19\u0e43\u0e14\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e1a\u0e19\u0e40\u0e15\u0e35\u0e22\u0e07 \u0e0a\u0e39\u0e0a\u0e32\u0e22\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22\u0e04\u0e38\u0e13\u0e44\u0e14\u0e49 \n\n- \u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e0a\u0e32\u0e22\u0e40\u0e25\u0e47\u0e01 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e41\u0e02\u0e47\u0e07\u0e15\u0e31\u0e27\n- \u0e2b\u0e25\u0e31\u0e48\u0e07\u0e40\u0e23\u0e47\u0e27 \u0e41\u0e1f\u0e19\u0e40\u0e0b\u0e47\u0e07\n- \u0e1f\u0e37\u0e49\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e0a\u0e49\u0e32\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e48\u0e07\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\u0e41\u0e23\u0e01 \n- \u0e19\u0e01\u0e40\u0e02\u0e32\u0e44\u0e21\u0e48\u0e02\u0e31\u0e19 \u0e40\u0e2a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e21\u0e2a\u0e21\u0e23\u0e23\u0e16\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e17\u0e32\u0e07\u0e40\u0e1e\u0e28\n\n\u0e17\u0e31\u0e01\u0e41\u0e21\u0e48\u0e04\u0e49\u0e32\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27\u0e44\u0e14\u0e49\u0e04\u0e30 \u0e13\u0e31\u0e10\u0e1e\u0e23 \u0e1e\u0e31\u0e19\u0e18\u0e38\u0e4c\u0e27\u0e07\u0e28\u0e4c\n\u0e41\u0e2d\u0e14\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c \u0e04\u0e25\u0e34\u0e4a\u0e01!\n\ud83d\udc49http://line.me/ti/p/24MgHSbmHv", "post_fb_id": "437553936278654_1664978060202896", "page_id": "437553936278654", "update_time": "2017-11-13T04:58:08.557Z", "date_time": "2017-08-26T16:56:34.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "437553936278654_1662814197085949", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "437553936278654", "like": 3, "to_name": "", "user_name": "Beauty Lady Shop -\u0e22\u0e32\u0e0a\u0e07\u0e2b\u0e2d\u0e22\u0e2b\u0e27\u0e32\u0e19 \u0e0a\u0e39\u0e0a\u0e32\u0e22", "sentences": [{"sentence": "\u0e15\u0e01\u0e02\u0e32\u0e27 \u0e04\u0e31\u0e19 \u0e08\u0e32\u0e01\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e23\u0e32 \u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32\u0e07\u0e48\u0e32\u0e22\u0e46\u0e40\u0e1e\u0e35\u0e22\u0e07\u0e17\u0e32\u0e19\u0e2a\u0e21\u0e38\u0e19\u0e44\u0e1e\u0e23\u0e1a\u0e33\u0e23\u0e38\u0e07\u0e08\u0e32\u0e01\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e19 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2a\u0e2d\u0e14 !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "# \u0e40\u0e2b\u0e47\u0e19\u0e1c\u0e25\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e41\u0e15\u0e48\u0e01\u0e23\u0e30\u0e1b\u0e38\u0e01\u0e41\u0e23\u0e01 \ud83c\udff7\u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e42\u0e25\u0e49\u0e14 350 \u0e1a\u0e32\u0e17\u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e0b\u0e37\u0e49\u0e2d \u0e04\u0e25\u0e34\u0e4a\u0e01 !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\ud83d\udc49http : / / line.me/ti/p/ 24 MgHSbmHv", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dc7fe5fb27cc47ecee", "url": "https://www.facebook.com/437553936278654/posts/1662814197085949", "content": "\u0e15\u0e01\u0e02\u0e32\u0e27 \u0e04\u0e31\u0e19 \u0e08\u0e32\u0e01\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e23\u0e32 \u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32\u0e07\u0e48\u0e32\u0e22\u0e46\u0e40\u0e1e\u0e35\u0e22\u0e07\u0e17\u0e32\u0e19\u0e2a\u0e21\u0e38\u0e19\u0e44\u0e1e\u0e23\u0e1a\u0e33\u0e23\u0e38\u0e07\u0e08\u0e32\u0e01\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e19 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2a\u0e2d\u0e14!!!!! \n#\u0e40\u0e2b\u0e47\u0e19\u0e1c\u0e25\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e41\u0e15\u0e48\u0e01\u0e23\u0e30\u0e1b\u0e38\u0e01\u0e41\u0e23\u0e01 \ud83c\udff7\u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e42\u0e25\u0e49\u0e14 350 \u0e1a\u0e32\u0e17\u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e19\u0e35\u0e49\n\n\u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e0b\u0e37\u0e49\u0e2d \u0e04\u0e25\u0e34\u0e4a\u0e01!\n\ud83d\udc49http://line.me/ti/p/24MgHSbmHv", "post_fb_id": "437553936278654_1662814197085949", "page_id": "437553936278654", "update_time": "2017-11-13T04:58:08.557Z", "date_time": "2017-08-24T07:07:52.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "518134674868998_1883599501655835", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "518134674868998", "like": 29, "to_name": "", "user_name": "Via Dolce SemiJoias", "sentences": [{"sentence": "\ud83d\ude4fnossa senhora aparecida\ud83d\ude4f pulseira r$ 119,00 procure sua consultora via dolce .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "# viadolce # useviadolce # compartilhe", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dc7fe5fb27cc47ed01", "url": "https://www.facebook.com/518134674868998/posts/1883599501655835", "content": "\ud83d\ude4fNossa Senhora Aparecida\ud83d\ude4f\n\nPulseira R$ 119,00\n\nProcure sua Consultora Via Dolce.\n#ViaDolce #UseViaDolce #Compartilhe", "post_fb_id": "518134674868998_1883599501655835", "page_id": "518134674868998", "update_time": "2017-11-13T06:14:43.415Z", "date_time": "2017-08-27T05:30:36.000Z", "share": 4, "comment": 2}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "518134674868998_1883627058319746", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "518134674868998", "like": 33, "to_name": "", "user_name": "Via Dolce SemiJoias", "sentences": [{"sentence": "Tend\u00eancia !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Que tal esse conjunto lindo de bolas ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "De arrasar !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "!", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Brinco R$ 58,00 Pulseira R$ 39,00 Procure sua Consultora Via Dolce .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "# ViaDolce # UseViaDolce # Compartilhe", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dc7fe5fb27cc47ed03", "url": "https://www.facebook.com/518134674868998/posts/1883627058319746", "content": "Tend\u00eancia!!\nQue tal esse conjunto lindo de bolas?? De arrasar!!\n\nBrinco R$ 58,00\nPulseira R$ 39,00\n\nProcure sua Consultora Via Dolce.\n#ViaDolce #UseViaDolce #Compartilhe", "post_fb_id": "518134674868998_1883627058319746", "page_id": "518134674868998", "update_time": "2017-11-13T06:14:43.415Z", "date_time": "2017-08-26T04:30:34.000Z", "share": 7, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "518134674868998_1882607755088343", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "518134674868998", "like": 30, "to_name": "", "user_name": "Via Dolce SemiJoias", "sentences": [{"sentence": "brilhe !", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "!", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "!", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "anel r $69,00 anel r $65,00 anel r $63,00 procure sua consultora via dolce .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "# viadolce # useviadolce # compartilhe", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "video", "mongo_id": "59a402dc7fe5fb27cc47ed05", "url": "https://www.facebook.com/viadolcesj/videos/1882607755088343/", "content": "Brilhe!!! \nAnel R$69,00 \nAnel R$65,00 \nAnel R$63,00 \n\nProcure sua Consultora Via Dolce. \n#ViaDolce #UseViaDolce #Compartilhe", "post_fb_id": "518134674868998_1882607755088343", "page_id": "518134674868998", "update_time": "2017-11-13T06:14:43.415Z", "date_time": "2017-08-25T03:59:00.000Z", "share": 6, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "518134674868998_1880406948641757", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "518134674868998", "like": 21, "to_name": "", "user_name": "Via Dolce SemiJoias", "sentences": [{"sentence": "brinco 2 em 1 , para usar em todas ocasio\u1ebds !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "ele pode ser usado somente a p\u00e9rola cl\u00e1ssica ou junto com a franja , um brinc\u00e3o lindo !", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "!", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "brinco r$ 65,00 procure sua consultora via dolce .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "# viadolce # useviadolce # compartilhe", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dc7fe5fb27cc47ed0a", "url": "https://www.facebook.com/518134674868998/posts/1880406948641757", "content": "Brinco 2 em 1, para usar em todas ocasi\u00f5es!\nEle pode ser usado somente a p\u00e9rola cl\u00e1ssica ou junto com a franja, um brinc\u00e3o lindo!!\n\nBrinco R$ 65,00\n\nProcure sua Consultora Via Dolce.\n#ViaDolce #UseViaDolce #Compartilhe", "post_fb_id": "518134674868998_1880406948641757", "page_id": "518134674868998", "update_time": "2017-11-13T06:14:43.916Z", "date_time": "2017-08-23T05:00:00.000Z", "share": 7, "comment": 1}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "586998451336762_1473307146039217", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "586998451336762", "like": 5, "to_name": "", "user_name": "JINOO Korea Cosmetics", "sentences": [{"sentence": "\u103b\u1015\u102e\u1038\u103b\u1015\u100a\u1039\u1037\u1005\u1036\u102f\u1010\u1032\u1037 Skinfood white grape fresh light pact Review \u1031\u101c\u1038\u103b\u1000\u100a\u1039\u1037\u103b\u1015\u102e\u1038\u1019\u103d\u102c\u1001\u103a\u1004\u1039\u101b\u1004\u1039 come.cb \u1031\u1014\u102c\u1039 \u2026 100 % best quality item .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u1031\u101c\u1038 < 3", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "video", "mongo_id": "59a402dcbf6cca789fa0b82f", "url": "https://www.facebook.com/soulfromseoulcosmetics/videos/1473307146039217/", "content": "\u103b\u1015\u102e\u1038\u103b\u1015\u100a\u1039\u1037\u1005\u1036\u102f\u1010\u1032\u1037 Skinfood white grape fresh light pact \nReview \u1031\u101c\u1038\u103b\u1000\u100a\u1039\u1037\u103b\u1015\u102e\u1038\u1019\u103d\u102c\u1001\u103a\u1004\u1039\u101b\u1004\u1039 come.cb \u1031\u1014\u102c\u1039 \u2026\n100% best quality item.\u1031\u101c\u1038 <3", "post_fb_id": "586998451336762_1473307146039217", "page_id": "586998451336762", "update_time": "2017-11-13T13:20:23.720Z", "date_time": "2017-08-27T18:59:13.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "586998451336762_1467684006601531", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "586998451336762", "like": 7, "to_name": "", "user_name": "JINOO Korea Cosmetics", "sentences": [{"sentence": "\u1001\u103a\u1005\u1039\u1010\u102d\u102f\u1037\u1031\u1019\u1038\u1031\u1019\u1038\u1031\u1014\u103b\u1000\u1010\u1032\u1037 Innisfree green tea seed eye cream \u1031\u101c\u1038\u1015\u102b \u1019\u103a\u1000\u1039\u101c\u1036\u102f\u1038\u1010\u101d\u102d\u102f\u1000\u1039 \u1021\u1031\u101b\u1038\u1021\u1031\u103b\u1000\u102c\u1004\u1039\u1038 \u1019\u103a\u1000\u1039\u1010\u103c\u1004\u1039\u1038\u1031\u1001\u103a\u102c\u1004\u1039\u1000\u103a \u1019\u103a\u1000\u1039\u1021\u102d\u1010\u1039\u1031\u1016\u102c\u1004\u1039\u1038 \u1014\u1032\u1037 \u1031\u101c\u103a\u102c\u1037\u1010\u103c\u1032\u1031\u1014\u1010\u1032\u1037 \u1019\u103a\u1000\u1039\u101d\u1014\u1039\u1038\u1010\u101d\u102d\u102f\u1000\u1039\u1021\u1010\u103c\u1000\u1039 best quality eye cream \u1031\u101c\u1038\u1031\u101b\u102c\u1000\u1039\u1015\u102b\u103b\u1015\u102e Instock 09-777 -895 -241", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dcbf6cca789fa0b853", "url": "https://www.facebook.com/586998451336762/posts/1467684006601531", "content": "\u1001\u103a\u1005\u1039\u1010\u102d\u102f\u1037\u1031\u1019\u1038\u1031\u1019\u1038\u1031\u1014\u103b\u1000\u1010\u1032\u1037 Innisfree green tea seed eye cream \u1031\u101c\u1038\u1015\u102b \u1019\u103a\u1000\u1039\u101c\u1036\u102f\u1038\u1010\u101d\u102d\u102f\u1000\u1039 \u1021\u1031\u101b\u1038\u1021\u1031\u103b\u1000\u102c\u1004\u1039\u1038 \u1019\u103a\u1000\u1039\u1010\u103c\u1004\u1039\u1038\u1031\u1001\u103a\u102c\u1004\u1039\u1000\u103a\n\u1019\u103a\u1000\u1039\u1021\u102d\u1010\u1039\u1031\u1016\u102c\u1004\u1039\u1038 \u1014\u1032\u1037 \u1031\u101c\u103a\u102c\u1037\u1010\u103c\u1032\u1031\u1014\u1010\u1032\u1037 \u1019\u103a\u1000\u1039\u101d\u1014\u1039\u1038\u1010\u101d\u102d\u102f\u1000\u1039\u1021\u1010\u103c\u1000\u1039 best quality eye cream \u1031\u101c\u1038\u1031\u101b\u102c\u1000\u1039\u1015\u102b\u103b\u1015\u102e \nInstock \n09-777 -895 -241", "post_fb_id": "586998451336762_1467684006601531", "page_id": "586998451336762", "update_time": "2017-11-13T13:20:28.048Z", "date_time": "2017-08-20T15:57:54.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "518367118175173_1899024946776043", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "518367118175173", "like": 84, "to_name": "", "user_name": "Handmade Home", "sentences": [{"sentence": "ezt m\u00e9g nem mutattam , kicsit lelassultam ...", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "nem is mes\u00e9ltem m\u00e9g el , hogy mi\u00e9rt nem varrom fel a kis megk\u00f6t\u0151ket a r\u00e1csv\u00e9d\u0151kre .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "nos , \u00e9n nem szerettem , hogy a mi\u00e9nken annak idej\u00e9n fix helyeken voltak .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "hull\u00e1mos volt , nem fesz\u00fclt sz\u00e9pen .", "sentiment": "negative"}, {"sentence": "minden kis\u00e1gy m\u00e0s , \u00e9ppen ez\u00e9rt , akkor lesz sz\u00e9p , egyenletes , ha ott van minden r\u00f6gz\u00edt\u0151 , ahol a r\u00e1cs van .", "sentiment": "positive"}, {"sentence": "\u00edgy minden anyuci picit beleteheti a munk\u00e1j\u00e1t , \u00e9s nem utols\u00f3 sorban , t\u00f6k\u00e9letesen fog illeszkedni a kis\u00e1gyba !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "egy t\u0171 , n\u00e9mi c\u00e9rna , \u00e9s p\u00e1r perc , ennyi a titok .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\ud83d\ude0d", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dcbf6cca789fa0b878", "url": "https://www.facebook.com/518367118175173/posts/1899024946776043", "content": "Ezt m\u00e9g nem mutattam, kicsit lelassultam... \nNem is mes\u00e9ltem m\u00e9g el, hogy mi\u00e9rt nem varrom fel a kis megk\u00f6t\u0151ket a r\u00e1csv\u00e9d\u0151kre. Nos, \u00e9n nem szerettem, hogy a mi\u00e9nken annak idej\u00e9n fix helyeken voltak. Hull\u00e1mos volt, nem fesz\u00fclt sz\u00e9pen. Minden kis\u00e1gy m\u00e0s, \u00e9ppen ez\u00e9rt, akkor lesz sz\u00e9p, egyenletes, ha ott van minden r\u00f6gz\u00edt\u0151, ahol a r\u00e1cs van. \u00cdgy minden Anyuci picit beleteheti a munk\u00e1j\u00e1t, \u00e9s nem utols\u00f3 sorban, t\u00f6k\u00e9letesen fog illeszkedni a kis\u00e1gyba! Egy t\u0171, n\u00e9mi c\u00e9rna, \u00e9s p\u00e1r perc, ennyi a titok. \ud83d\ude0d", "post_fb_id": "518367118175173_1899024946776043", "page_id": "518367118175173", "update_time": "2017-11-13T12:25:30.610Z", "date_time": "2017-08-22T21:16:59.000Z", "share": 2, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "76053723145_10156592477788146", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "76053723145", "like": 0, "to_name": "", "user_name": "TranslateMedia", "sentences": [{"sentence": "PwC identified some key areas that brands should be actively monitoring .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "These include AI and robotics , augmented and virtual reality , 3D printing , Blockchain , drone technology , and the Internet of Things .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402dcbf6cca789fa0b897", "url": "https://www.facebook.com/TranslateMedia/posts/10156592477788146", "content": "PwC identified some key areas that brands should be actively monitoring. These include AI and robotics, augmented and virtual reality, 3D printing, Blockchain, drone technology, and the Internet of Things.", "post_fb_id": "76053723145_10156592477788146", "page_id": "76053723145", "update_time": "2017-11-13T14:42:41.297Z", "date_time": "2017-08-24T17:00:00.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "134733136665633_1995968410542087", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "134733136665633", "like": 4, "to_name": "Wings Army Manzanillo", "user_name": "Wings Army Manzanillo", "sentences": [{"sentence": "soldado : te compartimos las fotos de nuestros invitados vip lunes 21 agosto en el cuartel general wings army manzanillo , muchas gracias por tu visita !", "sentiment": "negative"}], "to_id": "134733136665633", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dcbf6cca789fa0b8f1", "url": "https://www.facebook.com/wingsarmymzo/posts/1995968410542087", "content": "Soldado: Te compartimos las fotos de nuestros invitados VIP lunes 21 agosto en el cuartel general Wings Army Manzanillo, muchas gracias por tu visita!", "post_fb_id": "134733136665633_1995968410542087", "page_id": "134733136665633", "update_time": "2017-11-13T20:55:43.450Z", "date_time": "2017-08-22T23:16:08.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "354216418047898_1092333187569547", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "354216418047898", "like": 628, "to_name": "", "user_name": "Abdulkadir Bad\u0131ll\u0131 A\u011fabey", "sentences": [{"sentence": "Kur ' an - \u0131 Az\u00eem\u00fc\u015f\u015fan ' \u0131n dell\u00e2l\u0131y\u0131m ve bu kuds\u00ee vazifemi hi\u00e7bir \u015feye de\u011fi\u015fmem . \" Barla L\u00e2hikas\u0131 ( 95 )", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dcd1b65a38f6b79890", "url": "https://www.facebook.com/354216418047898/posts/1092333187569547", "content": "Kur'an-\u0131 Az\u00eem\u00fc\u015f\u015fan'\u0131n dell\u00e2l\u0131y\u0131m ve bu kuds\u00ee vazifemi hi\u00e7bir \u015feye de\u011fi\u015fmem.\"\nBarla L\u00e2hikas\u0131(95)", "post_fb_id": "354216418047898_1092333187569547", "page_id": "354216418047898", "update_time": "2017-11-05T14:57:04.631Z", "date_time": "2017-08-27T17:07:30.000Z", "share": 65, "comment": 3}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "354216418047898_1089184777884388", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "354216418047898", "like": 229, "to_name": "", "user_name": "Abdulkadir Bad\u0131ll\u0131 A\u011fabey", "sentences": [{"sentence": "Biz muhabbet fedaileriyiz , husumete vaktimiz yoktur !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "...", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "B\u0130Z KAL\u00db BEL\u00c2 ' DAN CEM ' \u0130YET - \u0130 MUHAMMED\u00ce ' DE D\u00c2H\u0130L\u0130Z .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Cihet\u00fc ' l - vahdet - i ittihad\u0131m\u0131z tevhiddir .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Peyman ve yeminimiz imand\u0131r .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Mademki muvahhidiz , m\u00fcttehidiz .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Herbir m\u00fc ' min i ' l\u00e2 - i Kelimetullah ile m\u00fckelleftir .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Bu zamanda en b\u00fcy\u00fck sebebi , maddeten terakki etmektir .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Zira ecnebiler f\u00fcnun ve sanayi sil\u00e2h\u0131yla bizi istibdad - \u0131 manev\u00eeleri alt\u0131nda eziyorlar .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Biz de fen ve san ' at sil\u00e2h\u0131yla i ' l\u00e2 - i Kelimetullah\u0131n en m\u00fcdhi\u015f d\u00fc\u015fman\u0131 olan cehil ve fakr ve ihtilaf - \u0131 efk\u00e2ra cihad edece\u011fiz .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Amma cihad - \u0131 haric\u00eeyi \u015feriat - \u0131 garran\u0131n berahin - i k\u00e0t\u0131as\u0131n\u0131n elmas k\u0131l\u0131n\u00e7lar\u0131na havale edece\u011fiz .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Zira meden\u00eelere galebe \u00e7almak ikna iledir , s\u00f6z anlamayan vah\u015filer gibi icbar ile de\u011fildir .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Biz muhabbet fedaileriyiz , husumete vaktimiz yoktur !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "...", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Me\u015frutiyet ki , adalet ve me\u015fveret ve kanunda inhisar - \u0131 kuvvetten ibarettir .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "On\u00fc\u00e7 as\u0131r evvel \u015feriat - \u0131 garra teess\u00fcs etti\u011finden , ahk\u00e2mda Avrupa ' ya dilencilik etmek , din - i \u0130sl\u00e2ma b\u00fcy\u00fck bir cinayettir .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Ve \u015fimale m\u00fcteveccihen namaz k\u0131lmak gibidir .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Kuvvet kanunda olmal\u0131 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Yoksa istibdad tevzi olunmu\u015f olur .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\ufe8d\u0650\ufee5\u0651\u064e \ufe8d\ufedf\ufee0\u0651\u064e\ufeea\u064e \ufeeb\u064f\ufeee\u064e \ufe8d\ufedf\u0652\ufed8\u064e\ufeee\u0650\ufeef\u0651\u064f \ufe8d\ufedf\u0652\ufee4\u064e\ufe98\u0650\ufef4\ufee6\u064f h\u00e2kim ve \u00e2mir - i vicdan\u00ee olmal\u0131 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "O da marifet - i tam ve medeniyet - i \u00e2mm veyahut din - i \u0130sl\u00e2m nam\u0131yla olmal\u0131 .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Yoksa istibdad daima h\u00fck\u00fcmferma olacakt\u0131r .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u0130ttifak h\u00fcdadad\u0131r , heva ve heveste de\u011fil .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u0130nsanlar h\u00fcr oldular amma yine abdullaht\u0131rlar .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Her\u015fey h\u00fcr oldu .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Ba\u015fkas\u0131n\u0131n kusuru , insan\u0131n kusuruna sened ve \u00f6z\u00fcr olamaz .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Yeis , mani ' - i herkemaldir . \" Neme l\u00e2z\u0131m , ba\u015fkas\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcns\u00fcn \" istibdad\u0131n yadig\u00e2r\u0131d\u0131r .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": ".........", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Bed\u00ee\u00fczzaman Tarih\u00e7e - i Hayat - 59", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dcd1b65a38f6b798a8", "url": "https://www.facebook.com/354216418047898/posts/1089184777884388", "content": "Biz muhabbet fedaileriyiz, husumete vaktimiz yoktur!...\n\nB\u0130Z KAL\u00db BEL\u00c2'DAN CEM'\u0130YET-\u0130 MUHAMMED\u00ce'DE D\u00c2H\u0130L\u0130Z. \n   Cihet\u00fc'l-vahdet-i ittihad\u0131m\u0131z tevhiddir. Peyman ve yeminimiz imand\u0131r. Mademki muvahhidiz, m\u00fcttehidiz. Herbir m\u00fc'min i'l\u00e2-i Kelimetullah ile m\u00fckelleftir. Bu zamanda en b\u00fcy\u00fck sebebi, maddeten terakki etmektir. Zira ecnebiler f\u00fcnun ve sanayi sil\u00e2h\u0131yla bizi istibdad-\u0131 manev\u00eeleri alt\u0131nda eziyorlar. Biz de fen ve san'at sil\u00e2h\u0131yla i'l\u00e2-i Kelimetullah\u0131n en m\u00fcdhi\u015f d\u00fc\u015fman\u0131 olan cehil ve fakr ve ihtilaf-\u0131 efk\u00e2ra cihad edece\u011fiz. Amma cihad-\u0131 haric\u00eeyi \u015feriat-\u0131 garran\u0131n berahin-i k\u00e0t\u0131as\u0131n\u0131n elmas k\u0131l\u0131n\u00e7lar\u0131na havale edece\u011fiz. Zira meden\u00eelere galebe \u00e7almak ikna iledir, s\u00f6z anlamayan vah\u015filer gibi icbar ile de\u011fildir. Biz muhabbet fedaileriyiz, husumete vaktimiz yoktur!...\n   Me\u015frutiyet ki, adalet ve me\u015fveret ve kanunda inhisar-\u0131 kuvvetten ibarettir. On\u00fc\u00e7 as\u0131r evvel \u015feriat-\u0131 garra teess\u00fcs etti\u011finden, ahk\u00e2mda Avrupa'ya dilencilik etmek, din-i \u0130sl\u00e2ma b\u00fcy\u00fck bir cinayettir. Ve \u015fimale m\u00fcteveccihen namaz k\u0131lmak gibidir.\n   Kuvvet kanunda olmal\u0131. Yoksa istibdad tevzi olunmu\u015f olur.\n \ufe8d\u0650\ufee5\u0651\u064e \ufe8d\ufedf\ufee0\u0651\u064e\ufeea\u064e \ufeeb\u064f\ufeee\u064e \ufe8d\ufedf\u0652\ufed8\u064e\ufeee\u0650\ufeef\u0651\u064f \ufe8d\ufedf\u0652\ufee4\u064e\ufe98\u0650\ufef4\ufee6\u064f\n\nh\u00e2kim ve \u00e2mir-i vicdan\u00ee olmal\u0131. O da marifet-i tam ve medeniyet-i \u00e2mm veyahut din-i \u0130sl\u00e2m nam\u0131yla olmal\u0131. Yoksa istibdad daima h\u00fck\u00fcmferma olacakt\u0131r. \u0130ttifak h\u00fcdadad\u0131r, heva ve heveste de\u011fil. \u0130nsanlar h\u00fcr oldular amma yine abdullaht\u0131rlar. Her\u015fey h\u00fcr oldu. Ba\u015fkas\u0131n\u0131n kusuru, insan\u0131n kusuruna sened ve \u00f6z\u00fcr olamaz. Yeis, mani'-i herkemaldir. \"Neme l\u00e2z\u0131m, ba\u015fkas\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcns\u00fcn\" istibdad\u0131n yadig\u00e2r\u0131d\u0131r.\n   .........\n  Bed\u00ee\u00fczzaman \nTarih\u00e7e-i Hayat - 59", "post_fb_id": "354216418047898_1089184777884388", "page_id": "354216418047898", "update_time": "2017-11-01T04:33:49.695Z", "date_time": "2017-08-22T22:33:15.000Z", "share": 71, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1119438844738731_1803143066368302", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1119438844738731", "like": 3, "to_name": "", "user_name": "Catequistas En Accion", "sentences": [{"sentence": "Las mejores frases de Las Confesiones de san Agust\u00edn , las seleccionamos para t\u00ed", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402dcd1b65a38f6b799a4", "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1803143066368302&id=1119438844738731", "content": "Las mejores frases de Las Confesiones de san Agust\u00edn, las seleccionamos para t\u00ed", "post_fb_id": "1119438844738731_1803143066368302", "page_id": "1119438844738731", "update_time": "2017-08-28T18:42:57.000Z", "date_time": "2017-08-28T18:42:57.000Z", "share": 1, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1119438844738731_1797125660303376", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1119438844738731", "like": 34, "to_name": "", "user_name": "Catequistas En Accion", "sentences": [{"sentence": "Lecturas del Lunes de la 21\u00aa semana del Tiempo Ordinario Primera lectura Comienzo de la primera carta del ap\u00f3stol san Pablo a los Tesalonicenses ( 1,1-5.8 b -10 ) :", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Pablo , Silvano y Timoteo a la Iglesia de los tesalonicenses , en Dios Padre y en el Se\u00f1or Jesucristo .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "A vosotros , gracia y paz .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Siempre damos gracias a Dios por todos vosotros y os tenemos presentes en nuestras oraciones .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Ante Dios , nuestro Padre , recordamos sin cesar la actividad de vuestra fe , el esfuerzo de vuestro amor y el aguante de vuestra esperanza en Jesucristo , nuestro Se\u00f1or .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Bien sabemos , hermanos amados de Dios , que \u00e9l os ha elegido y que , cuando se proclam\u00f3 el Evangelio entre vosotros , no hubo s\u00f3lo palabras , sino adem\u00e1s fuerza del Esp\u00edritu Santo y convicci\u00f3n profunda .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Sab\u00e9is cu\u00e1l fue nuestra actuaci\u00f3n entre vosotros para vuestro bien .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Vuestra fe en Dios hab\u00eda corrido de boca en boca , de modo que nosotros no ten\u00edamos necesidad de explicar nada , ya que ellos mismos cuentan los detalles de la acogida que nos hicisteis :", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "c\u00f3mo , abandonando los \u00eddolos , os volvisteis a Dios , para servir al Dios vivo y verdadero , y vivir aguardando la vuelta de su Hijo Jes\u00fas desde el cielo , a quien ha resucitado de entre los muertos y que nos libra del castigo futuro .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Palabra de Dios .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Salmo Sal 149,1-2.3-4.5-6 a . 9 b R / .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "El Se\u00f1or ama a su pueblo Cantad al Se\u00f1or un c\u00e1ntico nuevo , resuene su alabanza en la asamblea de los fieles ; que se alegre Israel por su Creador , los hijos de Si\u00f3n por su Rey .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "R / .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Alabad su nombre con danzas , cantadle con tambores y c\u00edtaras ; porque el Se\u00f1or ama a su pueblo y adorna con la victoria a los humildes .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "R / .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Que los fieles festejen su gloria y canten jubilosos en filas : con v\u00edtores a Dios en la boca ; es un honor para todos sus fieles .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "R / .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Evangelio Lectura del santo evangelio seg\u00fan san Mateo ( 23,13-22 ) : En aquel tiempo , habl\u00f3 Jes\u00fas diciendo : \u00ab\u00a1Ay de vosotros , escribas y fariseos hip\u00f3critas , que cerr\u00e1is a los hombres el reino de los cielos !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Ni entr\u00e1is vosotros , ni dej\u00e1is entrar a los que quieren .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u00a1Ay de vosotros , escribas y fariseos hip\u00f3critas , que viaj\u00e1is por tierra y mar para ganar un pros\u00e9lito y , cuando lo consegu\u00eds , lo hac\u00e9is digno del fuego el doble que vosotros !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u00a1Ay de vosotros , gu\u00edas ciegos , que dec\u00eds : \" Jurar por el templo no obliga , jurar por el oro del templo s\u00ed obliga ! \" \u00a1Necios y ciegos !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u00bfQu\u00e9 es m\u00e1s , el oro o el templo que consagra el oro ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "O tambi\u00e9n : \" Jurar por el altar no obliga , jurar por la ofrenda que est\u00e1 en el altar s\u00ed obliga . \" \u00a1Ciegos !", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u00bfQu\u00e9 es m\u00e1s , la ofrenda o el altar que consagra la ofrenda ?", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Quien jura por el altar jura tambi\u00e9n por todo lo que est\u00e1 sobre \u00e9l ; quien jura por el templo jura tambi\u00e9n por el que habita en \u00e9l ; y quien jura por el cielo jura por el trono de Dios y tambi\u00e9n por el que est\u00e1 sentado en \u00e9l .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "\u00bb Palabra del Se\u00f1or .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dcd1b65a38f6b799a6", "url": "https://www.facebook.com/1119438844738731/posts/1797125660303376", "content": "Lecturas del Lunes de la 21\u00aa semana del Tiempo Ordinario\n\nPrimera lectura\n\nComienzo de la primera carta del ap\u00f3stol san Pablo a los Tesalonicenses (1,1-5.8b-10):\n\nPablo, Silvano y Timoteo a la Iglesia de los tesalonicenses, en Dios Padre y en el Se\u00f1or Jesucristo. A vosotros, gracia y paz. Siempre damos gracias a Dios por todos vosotros y os tenemos presentes en nuestras oraciones. Ante Dios, nuestro Padre, recordamos sin cesar la actividad de vuestra fe, el esfuerzo de vuestro amor y el aguante de vuestra esperanza en Jesucristo, nuestro Se\u00f1or. Bien sabemos, hermanos amados de Dios, que \u00e9l os ha elegido y que, cuando se proclam\u00f3 el Evangelio entre vosotros, no hubo s\u00f3lo palabras, sino adem\u00e1s fuerza del Esp\u00edritu Santo y convicci\u00f3n profunda. Sab\u00e9is cu\u00e1l fue nuestra actuaci\u00f3n entre vosotros para vuestro bien. Vuestra fe en Dios hab\u00eda corrido de boca en boca, de modo que nosotros no ten\u00edamos necesidad de explicar nada, ya que ellos mismos cuentan los detalles de la acogida que nos hicisteis: c\u00f3mo, abandonando los \u00eddolos, os volvisteis a Dios, para servir al Dios vivo y verdadero, y vivir aguardando la vuelta de su Hijo Jes\u00fas desde el cielo, a quien ha resucitado de entre los muertos y que nos libra del castigo futuro.\n\nPalabra de Dios.\n\nSalmo\n\nSal 149,1-2.3-4.5-6a.9b\n\nR/. El Se\u00f1or ama a su pueblo\n\nCantad al Se\u00f1or un c\u00e1ntico nuevo, \nresuene su alabanza en la asamblea de los fieles; \nque se alegre Israel por su Creador, \nlos hijos de Si\u00f3n por su Rey. R/. \n\nAlabad su nombre con danzas, \ncantadle con tambores y c\u00edtaras; \nporque el Se\u00f1or ama a su pueblo \ny adorna con la victoria a los humildes. R/. \n\nQue los fieles festejen su gloria \ny canten jubilosos en filas: \ncon v\u00edtores a Dios en la boca; \nes un honor para todos sus fieles. R/.\n\nEvangelio\n\nLectura del santo evangelio seg\u00fan san Mateo (23,13-22):\n\nEn aquel tiempo, habl\u00f3 Jes\u00fas diciendo: \u00ab\u00a1Ay de vosotros, escribas y fariseos hip\u00f3critas, que cerr\u00e1is a los hombres el reino de los cielos! Ni entr\u00e1is vosotros, ni dej\u00e1is entrar a los que quieren. \u00a1Ay de vosotros, escribas y fariseos hip\u00f3critas, que viaj\u00e1is por tierra y mar para ganar un pros\u00e9lito y, cuando lo consegu\u00eds, lo hac\u00e9is digno del fuego el doble que vosotros! \u00a1Ay de vosotros, gu\u00edas ciegos, que dec\u00eds: \"Jurar por el templo no obliga, jurar por el oro del templo s\u00ed obliga!\" \u00a1Necios y ciegos! \u00bfQu\u00e9 es m\u00e1s, el oro o el templo que consagra el oro? O tambi\u00e9n: \"Jurar por el altar no obliga, jurar por la ofrenda que est\u00e1 en el altar s\u00ed obliga.\" \u00a1Ciegos! \u00bfQu\u00e9 es m\u00e1s, la ofrenda o el altar que consagra la ofrenda? Quien jura por el altar jura tambi\u00e9n por todo lo que est\u00e1 sobre \u00e9l; quien jura por el templo jura tambi\u00e9n por el que habita en \u00e9l; y quien jura por el cielo jura por el trono de Dios y tambi\u00e9n por el que est\u00e1 sentado en \u00e9l.\u00bb\n\nPalabra del Se\u00f1or.", "post_fb_id": "1119438844738731_1797125660303376", "page_id": "1119438844738731", "update_time": "2017-08-28T17:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-28T17:00:00.000Z", "share": 8, "comment": 11}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1119438844738731_1802093619806580", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1119438844738731", "like": 463, "to_name": "", "user_name": "Catequistas En Accion", "sentences": [{"sentence": "ORACI\u00d3N DE SANACI\u00d3N PARA HOY Se\u00f1or , ilumina mi vida y ay\u00fadame a descubrirte en cada acto de bondad .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "T\u00fa conoces mi coraz\u00f3n y sabes de lo que soy capaz dentro de mis limitaciones .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "T\u00fa nunca me echas de tu lado cuando fallo , por el contrario , me animas a ser m\u00e1s fuerte y valiente cada vez que caigo y as\u00ed levantarme con mayor impulso .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "T\u00fa le dejaste a San Pedro una gran responsabilidad y le prometiste que , aunque el demonio le iba tender mil trampas , nunca lo dejar\u00edas s\u00f3lo .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Oh Jes\u00fas , quiero tener una fe s\u00f3lida capaz de resistir toda prueba , una fe tan deslumbrante que , todos los que me conozcan , sientan el ardor de conocerte .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "No quiero que mi amor por Ti , se quede en un mero acto sentimental , sino que se transforme en actos tangibles que inviten a la conversi\u00f3n .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Quiero ser un portador de fe , alegr\u00edas y esperanzas y que los dem\u00e1s puedan encontrar en m\u00ed todo el apoyo y la gracia que T\u00fa mismo me has dado desde lo alto .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Como San Pedro , tambi\u00e9n yo quiero profesarte con toda mi pasi\u00f3n , quien siendo pecador y a pesar de sus equivocaciones , nunca dud\u00f3 de tu divinidad .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Ay\u00fadame a escuchar , acoger y comprender tu Palabra para gritar a viva voz y en todo momento , que eres T\u00fa eres el Mes\u00edas , el Hijo del Dios vivo .", "sentiment": "neutral"}, {"sentence": "Am\u00e9n [ Redacci\u00f3n : PildorasdeFe.net ]", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402dcd1b65a38f6b799c0", "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1802093619806580&id=1119438844738731", "content": "ORACI\u00d3N DE SANACI\u00d3N PARA HOY\n\nSe\u00f1or, ilumina mi vida y ay\u00fadame a descubrirte en cada acto de bondad. T\u00fa conoces mi coraz\u00f3n y sabes de lo que soy capaz dentro de mis limitaciones.\n\nT\u00fa nunca me echas de tu lado cuando fallo, por el contrario, me animas a ser m\u00e1s fuerte y valiente cada vez que caigo y as\u00ed levantarme con mayor impulso.\n\nT\u00fa le dejaste a San Pedro una gran responsabilidad y le prometiste que, aunque el demonio le iba tender mil trampas, nunca lo dejar\u00edas s\u00f3lo.\n\nOh Jes\u00fas, quiero tener una fe s\u00f3lida capaz de resistir toda prueba, una fe tan deslumbrante que, todos los que me conozcan, sientan el ardor de conocerte.\n\nNo quiero que mi amor por Ti, se quede en un mero acto sentimental, sino que se transforme en actos tangibles que inviten a la conversi\u00f3n.\n\nQuiero ser un portador de fe, alegr\u00edas y esperanzas y que los dem\u00e1s puedan encontrar en m\u00ed todo el apoyo y la gracia que T\u00fa mismo me has dado desde lo alto.\n\nComo San Pedro, tambi\u00e9n yo quiero profesarte con toda mi pasi\u00f3n, quien siendo pecador y a pesar de sus equivocaciones, nunca dud\u00f3 de tu divinidad.\n\nAy\u00fadame a escuchar, acoger y comprender tu Palabra para gritar a viva voz y en todo momento, que eres T\u00fa eres el Mes\u00edas, el Hijo del Dios vivo. Am\u00e9n [Redacci\u00f3n: PildorasdeFe.net]", "post_fb_id": "1119438844738731_1802093619806580", "page_id": "1119438844738731", "update_time": "2017-08-27T19:16:43.000Z", "date_time": "2017-08-27T19:16:43.000Z", "share": 130, "comment": 87}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1119438844738731_1802088466473762", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1119438844738731", "like": 65, "to_name": "", "user_name": "Catequistas En Accion", "sentences": [{"sentence": "6 razones para descansar el domingo", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dcd1b65a38f6b799c1", "url": "https://www.facebook.com/1119438844738731/posts/1802088466473762", "content": "6 razones para descansar el domingo", "post_fb_id": "1119438844738731_1802088466473762", "page_id": "1119438844738731", "update_time": "2017-08-27T19:08:15.000Z", "date_time": "2017-08-27T19:08:15.000Z", "share": 43, "comment": 3}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1119438844738731_1802082013141074", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1119438844738731", "like": 1693, "to_name": "", "user_name": "Catequistas En Accion", "sentences": [{"sentence": "oraci\u00f3n a santa m\u00f3nica por los hijos descarriados .", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "link", "mongo_id": "59a402dcd1b65a38f6b799c5", "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1802082013141074&id=1119438844738731", "content": "Oraci\u00f3n a Santa M\u00f3nica por los hijos descarriados.", "post_fb_id": "1119438844738731_1802082013141074", "page_id": "1119438844738731", "update_time": "2017-08-27T18:58:02.000Z", "date_time": "2017-08-27T18:58:02.000Z", "share": 771, "comment": 104}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1119438844738731_1794909297191679", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1119438844738731", "like": 379, "to_name": "", "user_name": "Catequistas En Accion", "sentences": [{"sentence": "buenas noches", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dcd1b65a38f6b799d0", "url": "https://www.facebook.com/1119438844738731/posts/1794909297191679", "content": "Buenas noches", "post_fb_id": "1119438844738731_1794909297191679", "page_id": "1119438844738731", "update_time": "2017-08-27T10:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-27T10:00:00.000Z", "share": 209, "comment": 61}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1119438844738731_1794913383857937", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1119438844738731", "like": 89, "to_name": "", "user_name": "Catequistas En Accion", "sentences": [{"sentence": "Se\u00f1or , si eres T\u00fa , m\u00e1ndame a ir a T\u00fa encuentro sobre el agua .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dcd1b65a38f6b799d5", "url": "https://www.facebook.com/1119438844738731/posts/1794913383857937", "content": "Se\u00f1or, si eres T\u00fa, m\u00e1ndame a ir a T\u00fa encuentro sobre el agua.", "post_fb_id": "1119438844738731_1794913383857937", "page_id": "1119438844738731", "update_time": "2017-08-27T05:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-27T05:00:00.000Z", "share": 27, "comment": 8}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1119438844738731_1794932530522689", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1119438844738731", "like": 67, "to_name": "", "user_name": "Catequistas En Accion", "sentences": [{"sentence": "quien ama tiene paz .", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dcd1b65a38f6b799d9", "url": "https://www.facebook.com/1119438844738731/posts/1794932530522689", "content": "Quien ama tiene paz.", "post_fb_id": "1119438844738731_1794932530522689", "page_id": "1119438844738731", "update_time": "2017-08-27T01:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-27T01:00:00.000Z", "share": 19, "comment": 4}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1119438844738731_1800812336601375", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1119438844738731", "like": 164, "to_name": "", "user_name": "Catequistas En Accion", "sentences": [{"sentence": "Es preciso que los ni\u00f1os se den cuenta de que son amados .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dcd1b65a38f6b799e1", "url": "https://www.facebook.com/1119438844738731/posts/1800812336601375", "content": "Es preciso que los ni\u00f1os  se den cuenta de que son amados.", "post_fb_id": "1119438844738731_1800812336601375", "page_id": "1119438844738731", "update_time": "2017-08-26T19:18:16.000Z", "date_time": "2017-08-26T19:18:16.000Z", "share": 87, "comment": 7}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1119438844738731_1794913830524559", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1119438844738731", "like": 89, "to_name": "", "user_name": "Catequistas En Accion", "sentences": [{"sentence": "amores laetitia 71", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dcd1b65a38f6b799ea", "url": "https://www.facebook.com/1119438844738731/posts/1794913830524559", "content": "Amores Laetitia 71", "post_fb_id": "1119438844738731_1794913830524559", "page_id": "1119438844738731", "update_time": "2017-08-26T15:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-26T15:00:00.000Z", "share": 26, "comment": 16}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1119438844738731_1800210396661569", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "476934356023313", "like": 1, "to_name": "Catequistas En Accion", "user_name": "Teresa Jesus Vasquez Paredes", "sentences": [{"sentence": "impidi\u00f3", "sentiment": "negative"}], "to_id": "1119438844738731", "type": "status", "mongo_id": "59a402dcd1b65a38f6b799f2", "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1800210396661569&id=1119438844738731", "content": "Impidi\u00f3", "post_fb_id": "1119438844738731_1800210396661569", "page_id": "1119438844738731", "update_time": "2017-11-13T15:49:53.837Z", "date_time": "2017-08-26T07:42:56.000Z", "share": 0, "comment": 0}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1119438844738731_1794860960529846", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1119438844738731", "like": 131, "to_name": "", "user_name": "Catequistas En Accion", "sentences": [{"sentence": "gracias , padre , porque nos amaste a nosotros primero .", "sentiment": "neutral"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dcd1b65a38f6b799f6", "url": "https://www.facebook.com/1119438844738731/posts/1794860960529846", "content": "Gracias, Padre, porque nos amaste a nosotros primero.", "post_fb_id": "1119438844738731_1794860960529846", "page_id": "1119438844738731", "update_time": "2017-08-26T04:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-26T04:00:00.000Z", "share": 27, "comment": 23}}, {"_index": "si-socials-fb-2017-08", "_type": "fb_page_post_sentiment", "_id": "1119438844738731_1794854717197137", "_score": 1.0, "_source": {"from_id": "1119438844738731", "like": 283, "to_name": "", "user_name": "Catequistas En Accion", "sentences": [{"sentence": "\u00a1buen d\u00eda !", "sentiment": "negative"}], "to_id": "", "type": "photo", "mongo_id": "59a402dcd1b65a38f6b79a0d", "url": "https://www.facebook.com/1119438844738731/posts/1794854717197137", "content": "\u00a1Buen d\u00eda!", "post_fb_id": "1119438844738731_1794854717197137", "page_id": "1119438844738731", "update_time": "2017-08-25T14:00:00.000Z", "date_time": "2017-08-25T14:00:00.000Z", "share": 221, "comment": 67}}]}}